[{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "7ec02b804b3a3019ef00df9cc5654240a81a23d3", "fields": {"geo_point_2d": [39.450307061197115, -0.37282416667587365], "fallera": "\u00c1ngela Gajate Hern\u00e1ndez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_218_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2014)", "anyo_fundacion": 1970, "lema": "Arte Sano", "nombre": "Ausi\u00e0s March-Na Rovella", "artista": "Juan Alberto Navarro Guijarro", "objectid": 3412, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37282416667587365, 39.450307061197115], "type": "Point"}, "presidente": "Francisco Ram\u00f3n Garc\u00eda Molina", "id_falla": 218, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37282416667587365, 39.450307061197115]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ba550ac5348bcf925b41c337be17c3b779c85576", "fields": {"geo_point_2d": [39.498608884289986, -0.38933550661099564], "fallera": "Susana Hern\u00e1ndez Castillo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_388_bm.jpg", "distintivo": "Argent (2022)", "anyo_fundacion": 2013, "lema": "Verdaders s\u00faperherois", "nombre": "Manuel Meli\u00e0 i Fuster-Carles Cortina", "artista": "Xavier Herrero Mart\u00ednez", "objectid": 3417, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38933550661099564, 39.498608884289986], "type": "Point"}, "presidente": "Francisco Javier Fenollar L\u00f3pez", "id_falla": 388, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38933550661099564, 39.498608884289986]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "e170e4525569ea6891eca45aef0c6e9400c4a197", "fields": {"geo_point_2d": [39.46626507696817, -0.37883658497576084], "fallera": "Rosa G\u00f3mez Marco", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_057_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1994)", "anyo_fundacion": 1887, "lema": "Vaja selva!", "nombre": "Pelai-Matem\u00e0tic Marzal", "artista": "Jos\u00e9 Francisco G\u00f3mez Fonseca", "objectid": 3420, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37883658497576084, 39.46626507696817], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Garc\u00eda Bon", "id_falla": 57, "experim": 0, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37883658497576084, 39.46626507696817]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "55daee8d7adb8143e7ec042a8d51caf33d03b39e", "fields": {"geo_point_2d": [39.45285577758091, -0.38692476532345454], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_072_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2006)", "anyo_fundacion": 1962, "lema": "Escoria", "nombre": "Joaquim Navarro-Carr\u00edcola", "artista": "Xaume Torrent Arenas", "objectid": 3421, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38692476532345454, 39.45285577758091], "type": "Point"}, "presidente": "Rafael Gim\u00e9nez - Salvador Mart\u00ed", "id_falla": 72, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38692476532345454, 39.45285577758091]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "23fc9f876195667e5041bddeec9d874c1fd27814", "fields": {"geo_point_2d": [39.44814866367574, -0.3333018650210224], "fallera": "Andrea Luz P\u00e9rez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_059_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2015)", "anyo_fundacion": 1971, "lema": "Rebeli\u00f3", "nombre": "Aras de Alpuente-Castell de Pop", "artista": "Rafa Cheli Collado", "objectid": 3425, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3333018650210224, 39.44814866367574], "type": "Point"}, "presidente": "Jorge Font Hern\u00e1ndez", "id_falla": 59, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3333018650210224, 39.44814866367574]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "44fca18a4d7d11574cc5ba05db80b7b8f44bf286", "fields": {"geo_point_2d": [39.47434156217726, -0.37781072398274007], "fallera": "Sof\u00eda Garc\u00eda Meli\u00f3", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_003_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1984)", "anyo_fundacion": 1869, "lema": "Fantasmagoria (quina agonia!!!)", "nombre": "Doctor Collado, pl.", "artista": "Carlos Cars\u00ed Garc\u00eda", "objectid": 3426, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37781072398274007, 39.47434156217726], "type": "Point"}, "presidente": "David Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "id_falla": 3, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37781072398274007, 39.47434156217726]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "95841e3a4a2d627138b542dc872b5663a6624488", "fields": {"geo_point_2d": [39.49588544497863, -0.38125077526855905], "fallera": "Palmira Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_295_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2005)", "anyo_fundacion": 1979, "lema": "Komorebi", "nombre": "Cam\u00ed de Montcada-Pintor Jacomart", "artista": "Jos\u00e9 Sales Asi\u00e1n", "objectid": 3429, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38125077526855905, 39.49588544497863], "type": "Point"}, "presidente": "Francisco Jos\u00e9 Gil Rodr\u00edguez", "id_falla": 295, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38125077526855905, 39.49588544497863]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f79847872c3c65d7b1b92bd8084c75b08c245fe9", "fields": {"geo_point_2d": [39.46995896900919, -0.33936808191609164], "fallera": "Paula Vinaixa Bonillo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_123_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2010)", "anyo_fundacion": 1965, "lema": "Enxisats", "nombre": "L'Alguer-Enginyer Rafael Janini", "artista": "Miguel Banaclocha Rausell", "objectid": 3437, "geo_shape": {"coordinates": [-0.33936808191609164, 39.46995896900919], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Vicente Garrido Garrido", "id_falla": 129, "experim": 0, "seccion": "4A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33936808191609164, 39.46995896900919]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4023039b76adc4b329b665ff9b0343ab078e13c6", "fields": {"geo_point_2d": [39.45466548019984, -0.35954650200303595], "fallera": "Rebeca L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_354_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2013)", "anyo_fundacion": 1984, "lema": "El plantador de \u00e1rboles (Redoux)", "nombre": "Marqu\u00e9s de Lozoya-Poeta Josep Cervera i Grifol", "artista": "Ignacio Ferrando Tamarit", "objectid": 3442, "geo_shape": {"coordinates": [-0.35954650200303595, 39.45466548019984], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Esparcia G\u00f3mez", "id_falla": 354, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35954650200303595, 39.45466548019984]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "de422fd253b1c79013f5752ef2e10e978a2f6d1c", "fields": {"geo_point_2d": [39.45555426298999, -0.34518335520122395], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_386_bm.jpg", "distintivo": "Argent (2021)", "anyo_fundacion": 2009, "lema": "Temps dif\u00edcils", "nombre": "Menorca-Llu\u00eds Bolinches", "artista": "Francisco J. Dauder Escopi\u00f1\u00e1", "objectid": 3445, "geo_shape": {"coordinates": [-0.34518335520122395, 39.45555426298999], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Luis Bonet Senach", "id_falla": 386, "experim": 0, "seccion": "7C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.34518335520122395, 39.45555426298999]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "d78645b81c7952b72b2395e319ffa4cb13472813", "fields": {"geo_point_2d": [39.49367087270659, -0.381850084005313], "fallera": "Sara Mart\u00ednez Guillem", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_374_bm.jpg", "distintivo": "Or (2014)", "anyo_fundacion": 1995, "lema": "No puc, tinc assaig", "nombre": "Pere Cabanes-Joan XXIII", "artista": "Juane Cortell Dacsa", "objectid": 3446, "geo_shape": {"coordinates": [-0.381850084005313, 39.49367087270659], "type": "Point"}, "presidente": "Roberto Sahuquillo Caudet y Raquel Gallego L\u00f3pez", "id_falla": 374, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.381850084005313, 39.49367087270659]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f9865c78107c48433a16e47319ef0fee95e7eddf", "fields": {"geo_point_2d": [39.467031511410894, -0.40483137007986786], "fallera": "Mar\u00eda Mart\u00ed Paricio", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_116_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2001)", "anyo_fundacion": 1957, "lema": "Manierismos falleros", "nombre": "Josep Maestre", "artista": "Agust\u00edn Torralba Soto", "objectid": 3453, "geo_shape": {"coordinates": [-0.40483137007986786, 39.467031511410894], "type": "Point"}, "presidente": "Emilio Flor S\u00e1nchez", "id_falla": 116, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40483137007986786, 39.467031511410894]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "3bd6f245d3861ab9c5721a911bbe72475a129ce3", "fields": {"geo_point_2d": [39.51717437790738, -0.3780316053508553], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_313_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2010)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "Foc purificador", "nombre": "Poble, pl.-Sant Roc", "artista": "Cristi\u00e1n Garc\u00eda Carrasco", "objectid": 3461, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3780316053508553, 39.51717437790738], "type": "Point"}, "presidente": "Frco.Vte. Casilda Mart\u00ednez", "id_falla": 313, "experim": 0, "seccion": "8C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3780316053508553, 39.51717437790738]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f0dfab36bd4bce277e181a3017840693c3b5ecfc", "fields": {"geo_point_2d": [39.487424515096926, -0.3881400186958512], "fallera": "Marta S\u00e1nchez Garc\u00eda", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_119_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2010)", "anyo_fundacion": 1964, "lema": "La vida pirata", "nombre": "Burjassot-Carretera de Paterna", "artista": "Francisco Martos S\u00e1nchez", "objectid": 3462, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3881400186958512, 39.487424515096926], "type": "Point"}, "presidente": "Raquel Royuela Reina", "id_falla": 119, "experim": 1, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3881400186958512, 39.487424515096926]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "a4bb068c704b83c6dc3dafa4bb89f37cfe2d9b4f", "fields": {"geo_point_2d": [39.488340555754284, -0.3590975049515964], "fallera": "Carmen Alonso S\u00e1ez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_105_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2009)", "anyo_fundacion": 1965, "lema": "Cantics de sirena", "nombre": "Poeta Asins-Alegret-Pu\u00e7ol", "artista": "Jos\u00e9 Vicente Zurita Abad", "objectid": 3465, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3590975049515964, 39.488340555754284], "type": "Point"}, "presidente": "Andr\u00e9s Verd\u00fa Artigues", "id_falla": 105, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3590975049515964, 39.488340555754284]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "763dfe9f51c7b3a5e2766949ab2477c6a6e7c6e9", "fields": {"geo_point_2d": [39.478546834368935, -0.3787031910225065], "fallera": "Andrea P\u00e9rez Torrente", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_066_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1994)", "anyo_fundacion": 1874, "lema": "Els tres desitjos", "nombre": "Arbre, pl.", "artista": "Jos\u00e9 Manuel Gramaje", "objectid": 3467, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3787031910225065, 39.478546834368935], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Pastor Torralba", "id_falla": 66, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3787031910225065, 39.478546834368935]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "a151fdc2007063e72ba77eb6cdb9798a12caac34", "fields": {"geo_point_2d": [39.49219526139716, -0.40182444701162895], "fallera": "M\u00aa \u00c1ngeles Tormo Mas", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_379_bm.jpg", "distintivo": "Argent (2013)", "anyo_fundacion": 2004, "lema": "Casa - casal", "nombre": "La Vall d'Albaida-La Canal de Navarr\u00e9s", "artista": "Jos\u00e9 Vicente Vendrell Catal\u00e1", "objectid": 3468, "geo_shape": {"coordinates": [-0.40182444701162895, 39.49219526139716], "type": "Point"}, "presidente": "Luis Miguel Pinazo Plume", "id_falla": 379, "experim": 1, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40182444701162895, 39.49219526139716]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "af30eb5a6eb93d83ad1b341abfd1230fbb6c3702", "fields": {"geo_point_2d": [39.47186774954473, -0.3737676386276045], "fallera": "Mar\u00eda Hermenegildo Zamora", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_305_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2021)", "anyo_fundacion": 1990, "lema": "#305", "nombre": "Universitat Vella-Patriarca, pl.", "artista": "Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor", "objectid": 3470, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3737676386276045, 39.47186774954473], "type": "Point"}, "presidente": "Mar\u00eda Luisa Esparter Garc\u00eda", "id_falla": 305, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3737676386276045, 39.47186774954473]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "6e7312552d76ce27fa41fe15b995664973d6ff2c", "fields": {"geo_point_2d": [39.49690862008502, -0.3737189890264384], "fallera": "Olga Maldonado Fortea", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_257_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2019)", "anyo_fundacion": 1975, "lema": "Poder sobrenatural", "nombre": "M\u00fasic Esp\u00ed-Gravador Fabregat", "artista": "Manolo Mart\u00ednez Reig", "objectid": 3482, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3737189890264384, 39.49690862008502], "type": "Point"}, "presidente": "Toni Segovia Mora", "id_falla": 257, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3737189890264384, 39.49690862008502]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "81de220ba621eb2d84c09f6f8b97c7917a85ca41", "fields": {"geo_point_2d": [39.488057158784265, -0.39281340655909247], "fallera": "Marta Robles F\u00e9lix", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_336_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2022)", "anyo_fundacion": 1992, "lema": "Desesperats", "nombre": "Serra Mart\u00e9s-Miguel Servet", "artista": "Enric Andr\u00e9s Alandi", "objectid": 3484, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39281340655909247, 39.488057158784265], "type": "Point"}, "presidente": "\u00d3scar Gen\u00e9s Lucas", "id_falla": 336, "experim": 0, "seccion": "4A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39281340655909247, 39.488057158784265]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "2fbd427c93ca79d524d4de287ad86f93ece66d11", "fields": {"geo_point_2d": [39.46778267486452, -0.341797345121452], "fallera": "Ana Ferrer Mart\u00ednez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_184_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2018)", "anyo_fundacion": 1974, "lema": "Eixa boqueta", "nombre": "Ind\u00fastria-Sants Just i Pastor", "artista": "Luis Espinosa Olmos", "objectid": 3489, "geo_shape": {"coordinates": [-0.341797345121452, 39.46778267486452], "type": "Point"}, "presidente": "Alexandro Sim\u00f3n Rivas", "id_falla": 184, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.341797345121452, 39.46778267486452]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "8292b7cd99c66b9510c81c1cc96c2737f131a444", "fields": {"geo_point_2d": [39.45703637936282, -0.36238435457431295], "fallera": "Mari Carmen Romero Chac\u00f3n", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_233_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "Dos mil vint i\u2026 una odisea per a plantar", "nombre": "Av. de la Plata-La Senyera", "artista": "Javier Capella Claramonte", "objectid": 3492, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36238435457431295, 39.45703637936282], "type": "Point"}, "presidente": "Pedro Mart\u00ednez Maeso", "id_falla": 233, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36238435457431295, 39.45703637936282]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "20d1a0026c034547742ff827bb7afcca89fb3a00", "fields": {"geo_point_2d": [39.46457381688759, -0.34200305145928683], "fallera": "Noelia Mu\u00f1oz Albuixech", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_128_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2014)", "anyo_fundacion": 1970, "lema": "Entre el cel i l'infern", "nombre": "Mestre Valls-Mariner Albesa", "artista": "Vicente Albert Garc\u00eda", "objectid": 3493, "geo_shape": {"coordinates": [-0.34200305145928683, 39.46457381688759], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Arce Tamarit", "id_falla": 128, "experim": 0, "seccion": "7C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.34200305145928683, 39.46457381688759]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f0f05bda39165673ff721d2dd5e84509d86ecb09", "fields": {"geo_point_2d": [39.489826251421505, -0.3694846799876428], "fallera": "Consuelo Mic\u00f3 Bosch", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_106_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2005)", "anyo_fundacion": 1960, "lema": "Quina barbaritat!", "nombre": "Primat Reig-Sant Vicent de Pa\u00fcl", "artista": "ArtdeFoc Creaciones Art\u00edsticas S.L.", "objectid": 3498, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3694846799876428, 39.489826251421505], "type": "Point"}, "presidente": "Adri\u00e1n Mart\u00ednez Calero", "id_falla": 106, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3694846799876428, 39.489826251421505]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b281b4812e2e1a34a33d8e8ac5c7a1701eab62a8", "fields": {"geo_point_2d": [39.47337290307147, -0.35123440210435797], "fallera": "Alicia Godino Pav\u00f3n", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_113_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1995)", "anyo_fundacion": 1947, "lema": "75 aniversari + 1", "nombre": "Rep\u00fablica Argentina-Doctor Pallar\u00e9s Iranzo", "artista": "Enric Andr\u00e9s Aland\u00ed", "objectid": 3501, "geo_shape": {"coordinates": [-0.35123440210435797, 39.47337290307147], "type": "Point"}, "presidente": "V\u00edctor And\u00fajar Molina", "id_falla": 113, "experim": 0, "seccion": "4C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35123440210435797, 39.47337290307147]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "e6999aee9629fe3823b3e048d8f07e079af205d8", "fields": {"geo_point_2d": [39.47939715709402, -0.3938388314882098], "fallera": "Margarita Benita Fern\u00e1ndez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_191_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2012)", "anyo_fundacion": 1968, "lema": "El llibre de la vida", "nombre": "Pare Dom\u00e8nech-Pius XII", "artista": "ArtdeFoc Creaciones Art\u00edsticas S.L.", "objectid": 3502, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3938388314882098, 39.47939715709402], "type": "Point"}, "presidente": "Natalia Espinosa Sebastian", "id_falla": 191, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3938388314882098, 39.47939715709402]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "2ac5a170f0bf57565751c64fafa8efcd927c69bd", "fields": {"geo_point_2d": [39.48875636136932, -0.3867744977991217], "fallera": "Mar\u00eda Montesinos P\u00e9rez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_064_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2013)", "anyo_fundacion": 1957, "lema": "Ja s'acosta Sant Josep", "nombre": "Doctor Peset Aleixandre-En Guillem Ferrer", "artista": "Agust\u00edn Torralba Soto", "objectid": 3504, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3867744977991217, 39.48875636136932], "type": "Point"}, "presidente": "David Esteban Garc\u00eda", "id_falla": 64, "experim": 0, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3867744977991217, 39.48875636136932]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "2a9919dde6c703d157923ab84a45cdfcd9ffdae2", "fields": {"geo_point_2d": [39.45799717655648, -0.3476997788345594], "fallera": "Nuria Pou Campillo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_380_bm.jpg", "distintivo": "Argent (2013)", "anyo_fundacion": 2004, "lema": "Momentum", "nombre": "Pintor Maella-Fran\u00e7a-Menorca", "artista": "Juan Carlos Donet", "objectid": 3505, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3476997788345594, 39.45799717655648], "type": "Point"}, "presidente": "M\u00e1ximo P\u00e9rez Torres", "id_falla": 380, "experim": 0, "seccion": "4A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3476997788345594, 39.45799717655648]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c60308124b93a1ebee1557a04bed5831e24d64af", "fields": {"geo_point_2d": [39.4609293063527, -0.37301236364374346], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_024_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1992)", "anyo_fundacion": 1934, "lema": "Adolescents a la carrera", "nombre": "Cadis-Literat Azor\u00edn", "artista": "Sacabutxart S.L.", "objectid": 3507, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37301236364374346, 39.4609293063527], "type": "Point"}, "presidente": "Antonio San Bartolom\u00e9 \u00c1lvarez", "id_falla": 24, "experim": 0, "seccion": "4B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37301236364374346, 39.4609293063527]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "078e681ed95aa33809bfdfa211e14e5c159ff9eb", "fields": {"geo_point_2d": [39.46369627820218, -0.3463260584082356], "fallera": "Macarena Salmer\u00f3n Rodr\u00edguez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_178_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2013)", "anyo_fundacion": 1968, "lema": "Titans", "nombre": "Illes Can\u00e0ries-Trafalgar", "artista": "Vicente Herrando Soler", "objectid": 3508, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3463260584082356, 39.46369627820218], "type": "Point"}, "presidente": "David Alcal\u00e1 Cantavella", "id_falla": 178, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3463260584082356, 39.46369627820218]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ca38d526dbb034f9fd1fa23ecc23d8ffa3844e90", "fields": {"geo_point_2d": [39.48847376882573, -0.379922034444319], "fallera": "Mar Garc\u00eda Torralba", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_134_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2011)", "anyo_fundacion": 1967, "lema": "Primavera", "nombre": "Vilanova de Castell\u00f3-Horticultor Gal\u00e1n", "artista": "Vidal Garrido Gavidia", "objectid": 3513, "geo_shape": {"coordinates": [-0.379922034444319, 39.48847376882573], "type": "Point"}, "presidente": "\u00c1ngel Cabanillas Fern\u00e1ndez", "id_falla": 134, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379922034444319, 39.48847376882573]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "8775c7031a4ab3dc218fb36cc469f81272858623", "fields": {"geo_point_2d": [39.468065842002645, -0.3999838836784349], "fallera": "Jennifer Villaplana Rivas", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_166_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2008)", "anyo_fundacion": 1963, "lema": "Benvinguts a la terra", "nombre": "Santa Cruz de Tenerife", "artista": "Lorenzo Fandos Ayoro", "objectid": 3518, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3999838836784349, 39.468065842002645], "type": "Point"}, "presidente": "I\u00f1aqui Real Climent", "id_falla": 166, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3999838836784349, 39.468065842002645]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "0ead95e5dc8a125c7b967440e9c9fa23c42cb7cd", "fields": {"geo_point_2d": [39.472090450497674, -0.3299935350006616], "fallera": "Dalia Alarc\u00f3n Jurado", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_208_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1971, "lema": "Fiesta", "nombre": "Escalante-Marina", "artista": "Pedro Espadero Colmenar", "objectid": 3520, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3299935350006616, 39.472090450497674], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Vte. Querol Vivas", "id_falla": 208, "experim": 0, "seccion": "7C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3299935350006616, 39.472090450497674]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c54218d13cee08d39e50ffd120fed3a47fe2c68c", "fields": {"geo_point_2d": [39.465794889357774, -0.32963461177405284], "fallera": "Marta Peris Santamar\u00eda", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_155_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2016)", "anyo_fundacion": 1970, "lema": "Les festes valencianes", "nombre": "Barraca-Esgl\u00e9sia del Rosari", "artista": "Lorenzo Fandos Ayoro", "objectid": 3521, "geo_shape": {"coordinates": [-0.32963461177405284, 39.465794889357774], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Antonio P\u00e9rez Ruiz", "id_falla": 155, "experim": 0, "seccion": "4B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.32963461177405284, 39.465794889357774]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "76e030ec75f50d6cf917cf15e68d4bd44ec57eb8", "fields": {"geo_point_2d": [39.46182218665583, -0.36690804986603626], "fallera": "Ana Mar\u00eda Fern\u00e1ndez Coronel", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_279_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2016)", "anyo_fundacion": 1977, "lema": "Te voy a contar", "nombre": "Maties Perello-Llu\u00eds de Sant\u00e0ngel", "artista": "Fernando L\u00f3pez Caba\u00f1ero", "objectid": 3522, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36690804986603626, 39.46182218665583], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Guixeres Provinciale", "id_falla": 279, "experim": 0, "seccion": "3A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36690804986603626, 39.46182218665583]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "68dba4e7e056780cf44a210500415f3cf64af678", "fields": {"geo_point_2d": [39.47559866222997, -0.3852955868424629], "fallera": "Carmen R\u00f3denas Bernat", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_137_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1996)", "anyo_fundacion": 1941, "lema": "Bene\u00eft sigues", "nombre": "Quart-T\u00faria", "artista": "\u00c1lvaro Guija Moreno", "objectid": 3523, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3852955868424629, 39.47559866222997], "type": "Point"}, "presidente": "Antonio Arona L\u00f3pez", "id_falla": 137, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3852955868424629, 39.47559866222997]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c6b17eb26a0a17007062810ec822f56aa9b523f5", "fields": {"geo_point_2d": [39.47653775630954, -0.32871006805430697], "fallera": "Miriam Montolio \u00c1lvarez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_109_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2010)", "anyo_fundacion": 1966, "lema": "Descobriments", "nombre": "Sant Rafael-Ant\u00f3n Mart\u00edn", "artista": "Lorenzo Santana Riquelme", "objectid": 3525, "geo_shape": {"coordinates": [-0.32871006805430697, 39.47653775630954], "type": "Point"}, "presidente": "Mario Alberto Barbera Santamaria", "id_falla": 109, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.32871006805430697, 39.47653775630954]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "9ea84d128584ec9486e5d6a43713a3db21e52c98", "fields": {"geo_point_2d": [39.471768936459604, -0.4085524358712818], "fallera": "Diana Alcaraz Bertomeu", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_353_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2013)", "anyo_fundacion": 1984, "lema": "Tot medit", "nombre": "Alc\u00e0sser-I\u00e0tova", "artista": "Enrique Cardells Mart\u00ednez", "objectid": 3531, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4085524358712818, 39.471768936459604], "type": "Point"}, "presidente": "Antonio Vilata Ib\u00e1\u00f1ez", "id_falla": 353, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4085524358712818, 39.471768936459604]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "1203d56b404d699afad40c1e12dcf3511e312498", "fields": {"geo_point_2d": [39.451570152583095, -0.39159405472765896], "fallera": "Carlota Fern\u00e1ndez Dom\u00ednguez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_291_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2008)", "anyo_fundacion": 1979, "lema": "Oink oink, cua cua, mu", "nombre": "Jer\u00f3nima Gal\u00e9s-Lit\u00f2graf Pascual i Abad", "artista": "Luis Espinosa Olmos", "objectid": 3532, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39159405472765896, 39.451570152583095], "type": "Point"}, "presidente": "Jes\u00fas Fern\u00e1ndez Pla", "id_falla": 291, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39159405472765896, 39.451570152583095]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "3ee9f92291c810ba90fdb10e5be7a0d5241562ba", "fields": {"geo_point_2d": [39.487110385693036, -0.38509602527484094], "fallera": "Amparo Garc\u00eda Mart\u00ednez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_139_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2015)", "anyo_fundacion": 1971, "lema": "Ja m'encarregue jo", "nombre": "Portugal-Fragata", "artista": "Fernando Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez", "objectid": 3533, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38509602527484094, 39.487110385693036], "type": "Point"}, "presidente": "Roberto Mart\u00ednez Alem\u00e1n", "id_falla": 139, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38509602527484094, 39.487110385693036]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "83598274410547987771a9d6a17bb3be8374c695", "fields": {"geo_point_2d": [39.46228212072669, -0.34306338304685524], "fallera": "Marta Dur\u00e1 Cerd\u00e1", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_183_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2012)", "anyo_fundacion": 1968, "lema": "Massa m\u00e0gia", "nombre": "Illes Can\u00e0ries-Dama d'Elx", "artista": "Jos\u00e9 Manuel Gramaje Llisteri", "objectid": 3536, "geo_shape": {"coordinates": [-0.34306338304685524, 39.46228212072669], "type": "Point"}, "presidente": "Jaime Fresquet Pedr\u00f3n", "id_falla": 183, "experim": 0, "seccion": "3A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.34306338304685524, 39.46228212072669]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "0719b87e5fb64bc95ac1f2e7b779da7e8ed8a2d4", "fields": {"geo_point_2d": [39.47271514928657, -0.35007997461738655], "fallera": "Eva Valles P\u00e9rez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_097_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2010)", "anyo_fundacion": 1981, "lema": "Mare, no vullc ser patrimoni!", "nombre": "S\u00e8neca-Iecla", "artista": "Gotes de foc C.B.", "objectid": 3538, "geo_shape": {"coordinates": [-0.35007997461738655, 39.47271514928657], "type": "Point"}, "presidente": "Antonio Romeu Escribano", "id_falla": 97, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35007997461738655, 39.47271514928657]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4dca6f2926b0741f8a4675200f570406db92075c", "fields": {"geo_point_2d": [39.47135704324243, -0.3829647012506613], "fallera": "Mari Carmen Mora Real", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_034_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1985)", "anyo_fundacion": 1954, "lema": "Jaque", "nombre": "Pilar, pl.", "artista": "Estudifalles 3d S.L. (paco Torres Josa)", "objectid": 3544, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3829647012506613, 39.47135704324243], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Javier L\u00f3pez Llop", "id_falla": 34, "experim": 0, "seccion": "E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3829647012506613, 39.47135704324243]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "0e2ae8e180f74d2d70501c6923d9b14e6dca2f0e", "fields": {"geo_point_2d": [39.49052484285274, -0.39359869668803743], "fallera": "Maribel Marco Mart\u00ednez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_223_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2016)", "anyo_fundacion": 1972, "lema": "Hechizos de medianoche", "nombre": "Benicadell-Sant Roc", "artista": "Carlos Herranz Mart\u00ednez", "objectid": 3548, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39359869668803743, 39.49052484285274], "type": "Point"}, "presidente": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Lleonart Terol", "id_falla": 223, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39359869668803743, 39.49052484285274]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "22913c9a44f95b3a164237690a502ecf2ea11fe2", "fields": {"geo_point_2d": [39.47700261805716, -0.3563404758400985], "fallera": "Laura Garc\u00eda de la Fuente", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_272_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2008)", "anyo_fundacion": 1979, "lema": "L'\u00faltima oportunitat", "nombre": "Men\u00e9ndez y Pelayo-Catalunya", "artista": "Juane Cortell Dacsa", "objectid": 3550, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3563404758400985, 39.47700261805716], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Benlliure de La Fuente", "id_falla": 272, "experim": 0, "seccion": "5A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3563404758400985, 39.47700261805716]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ce155a92d578affdf61abeddebbaed10c041a892", "fields": {"geo_point_2d": [39.31000407074395, -0.31785693491881334], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_224_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2016)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "Calfament Global", "nombre": "Sequiota, pl.-El Palmar", "artista": "Ximo Esteve Mares", "objectid": 3553, "geo_shape": {"coordinates": [-0.31785693491881334, 39.31000407074395], "type": "Point"}, "presidente": "M\u00aa \u00c0ngels Bru Chuli\u00e1", "id_falla": 224, "experim": 0, "seccion": "4B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.31785693491881334, 39.31000407074395]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "11bf0650f59db72e598eb69074bcd1f8392be135", "fields": {"geo_point_2d": [39.47165125819556, -0.39169168942130445], "fallera": "Celia Sanz Pardo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_300_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2009)", "anyo_fundacion": 1980, "lema": "Madame Poison", "nombre": "Santa Maria Micaela-Mart\u00ed l'Hum\u00e0", "artista": "Pau Soler Marchante", "objectid": 3554, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39169168942130445, 39.47165125819556], "type": "Point"}, "presidente": "Ana Pardo Arteaga", "id_falla": 300, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39169168942130445, 39.47165125819556]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "d3ffe9549511c15ee22e4e1adc2ed4dab779af35", "fields": {"geo_point_2d": [39.48536060474848, -0.3720636032781886], "fallera": "Nuria Fern\u00e1ndez Soto", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_281_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2021)", "anyo_fundacion": 1977, "lema": "Carretera i manta", "nombre": "Ministre Luis Mayans-Argenter Su\u00e1rez", "artista": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Espuig Escriv\u00e1", "objectid": 3555, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3720636032781886, 39.48536060474848], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Miguel Pay\u00e1 Pedr\u00f3s", "id_falla": 281, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3720636032781886, 39.48536060474848]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ed009e0ef4f7060575d305aeb1ec1ec3720cb641", "fields": {"geo_point_2d": [39.46300851929425, -0.39243996563591305], "fallera": "Mar\u00eda Luisa Domingo Pinto", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_130_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1993)", "anyo_fundacion": 1929, "lema": "Al fons", "nombre": "Patraix, pl.", "artista": "Vicente Chaveli Llinares", "objectid": 3559, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39243996563591305, 39.46300851929425], "type": "Point"}, "presidente": "Rafael Barber\u00e1 Domingo", "id_falla": 130, "experim": 0, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39243996563591305, 39.46300851929425]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c2da1a50e17127fe7b7eb57d22c4abd322a7b469", "fields": {"geo_point_2d": [39.463208352054146, -0.3746039405177908], "fallera": "Cristina Moreno Pat\u00f3n", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_250_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1998)", "anyo_fundacion": 1912, "lema": "Illa Pirata, illa malapata", "nombre": "Cadis-D\u00e9nia", "artista": "Rafael Cheli Collado", "objectid": 3560, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3746039405177908, 39.463208352054146], "type": "Point"}, "presidente": "Eduardo Garc\u00eda Dutor", "id_falla": 250, "experim": 0, "seccion": "5A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3746039405177908, 39.463208352054146]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f99c13b1ecaa439decb8ff42be7f5fd48d931710", "fields": {"geo_point_2d": [39.4826516487807, -0.33055559683662017], "fallera": "Sara Mar\u00eda Castellano Ruiz", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_328_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "Pirates del segle XXI", "nombre": "Enginyer Manuel Maese-Crist\u00f3bal Llorens", "artista": "Luis Herrero Gargallo", "objectid": 3562, "geo_shape": {"coordinates": [-0.33055559683662017, 39.4826516487807], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Sirvent Royo", "id_falla": 328, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33055559683662017, 39.4826516487807]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "dc6c3190d4ff90aae75ba87d466c6730222e6d78", "fields": {"geo_point_2d": [39.49531013667567, -0.37253284158863637], "fallera": "Amparo Pilar Lech\u00f3n A\u00f1\u00f3n", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_298_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2009)", "anyo_fundacion": 1980, "lema": "Che quina sort!", "nombre": "Pere Cabanes-Comte de Lumiares", "artista": "Jos\u00e9 Miguel Gasent Gonz\u00e1lez", "objectid": 3563, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37253284158863637, 39.49531013667567], "type": "Point"}, "presidente": "Tom\u00e1s Alonso Izaguirre", "id_falla": 298, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37253284158863637, 39.49531013667567]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4f677b0322a2b25fc9197fec9b5e5fb729e9e6c5", "fields": {"geo_point_2d": [39.47441479319403, -0.35442051025428367], "fallera": "Mar\u00eda Atienza S\u00e1nchez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_344_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2012)", "anyo_fundacion": 1983, "lema": "Amor per la festa", "nombre": "Polo y Peyrol\u00f3n-Ciutat de Mula", "artista": "Jos\u00e9 G\u00f3mez Fonseca", "objectid": 3564, "geo_shape": {"coordinates": [-0.35442051025428367, 39.47441479319403], "type": "Point"}, "presidente": "Sergio Grande Mart\u00ednez", "id_falla": 344, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35442051025428367, 39.47441479319403]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "22aedc5e285ad337ab560fa9df353823ab732ad9", "fields": {"geo_point_2d": [39.455265737447746, -0.3867734708515959], "fallera": "\u00c1ngela Lucas Bodi", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_340_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2012)", "anyo_fundacion": 1983, "lema": "Una de villanos", "nombre": "Francesc Climent-L'Uruguai", "artista": "Francisco J. Cuadros y David Zahonero", "objectid": 3569, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3867734708515959, 39.455265737447746], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Serrano Navarro", "id_falla": 340, "experim": 0, "seccion": "4C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3867734708515959, 39.455265737447746]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "05acc4a8ac5e35aac0e4afd29fb1eeb7ffac17d1", "fields": {"geo_point_2d": [39.4725340594487, -0.3823005116139993], "fallera": "Amparo Pastor Mart\u00ednez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_196_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1992)", "anyo_fundacion": 1888, "lema": "Units", "nombre": "Guillem Sorolla-Recaredo", "artista": "Daniel Barea Ortiz", "objectid": 3574, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3823005116139993, 39.4725340594487], "type": "Point"}, "presidente": "J.Carlos Berriales Arlandis", "id_falla": 196, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3823005116139993, 39.4725340594487]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "0ae669d806bc27b42af0d5b31fc6496bd9490bed", "fields": {"geo_point_2d": [39.47300373620803, -0.3787288315664735], "fallera": "Hortensia Santiago Mart\u00ednez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_040_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1992)", "anyo_fundacion": 1821, "lema": "2021 Odisea en 2022", "nombre": "Carabasses-En Gall", "artista": "Rodrigo N\u00fa\u00f1ez L\u00f3pez", "objectid": 3575, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3787288315664735, 39.47300373620803], "type": "Point"}, "presidente": "M.Nieves Meseguer Serrano", "id_falla": 40, "experim": 0, "seccion": "5A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3787288315664735, 39.47300373620803]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "d914bacfe757fc28face9c5c347f1047d974aff5", "fields": {"geo_point_2d": [39.46731741055373, -0.3332426591928881], "fallera": "M\u00aa \u00c1ngeles Navarro Vidal", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_151_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2007)", "anyo_fundacion": 1962, "lema": "I t\u00fa que et jugues?", "nombre": "Just Vilar-Mercat del Cabanyal", "artista": "Alberto Ribera Fern\u00e1ndez", "objectid": 3578, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3332426591928881, 39.46731741055373], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Francisco Callej\u00f3n Belltall", "id_falla": 151, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3332426591928881, 39.46731741055373]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f466988b3d9c017a27271010835e583d36c80105", "fields": {"geo_point_2d": [39.49567581324469, -0.3759723486426317], "fallera": "Betlem G\u00e1mez Serrano", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_061_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2008)", "anyo_fundacion": 1964, "lema": "Siete pecados", "nombre": "Marqu\u00e9s de Montortal-Josep Esteve", "artista": "Manuel Mart\u00ednez Reig", "objectid": 3580, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3759723486426317, 39.49567581324469], "type": "Point"}, "presidente": "Ver\u00f3nica Guardia Ortiz", "id_falla": 61, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3759723486426317, 39.49567581324469]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "77a2ed0b18c15f5a43801cb4f04e419179734880", "fields": {"geo_point_2d": [39.43534090287222, -0.39163049524260024], "fallera": "Roc\u00edo Benet Luque", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_025_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2003)", "anyo_fundacion": 1958, "lema": "\u00c0ngels i dimonis", "nombre": "Cam\u00ed d'Alba-Castell de Cullera", "artista": "Francisco J. Cuadros y David Zahonero", "objectid": 3584, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39163049524260024, 39.43534090287222], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Pardo Fern\u00e1ndez", "id_falla": 25, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39163049524260024, 39.43534090287222]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "7245ea18726e32583aef5dbd7fb75a29cf60b4ad", "fields": {"geo_point_2d": [39.48505060110104, -0.39994799188087216], "fallera": "Andrea Gonz\u00e1lez Jim\u00e9nez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_321_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "Infecciones y virus", "nombre": "Escultor Garc\u00eda Mas-Puerto de Santa Mar\u00eda", "artista": "Arturo Vall\u00e9s Bea", "objectid": 3585, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39994799188087216, 39.48505060110104], "type": "Point"}, "presidente": "Arturo Vall\u00e9s Bea", "id_falla": 321, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39994799188087216, 39.48505060110104]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5d1ddfc256ca89ace633241a02519021231e7e88", "fields": {"geo_point_2d": [39.4672035778067, -0.41120491370361], "fallera": "Mar\u00eda De Dios Fr\u00edas", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_385_bm.jpg", "distintivo": "Argent (2016)", "anyo_fundacion": 2007, "lema": "El soldadito de plomo", "nombre": "Vicent Castell Ma\u00edques, pl.", "artista": "Francisco J. Cuadros y David Zahonero", "objectid": 3588, "geo_shape": {"coordinates": [-0.41120491370361, 39.4672035778067], "type": "Point"}, "presidente": "Pedro De Dios Ortega", "id_falla": 385, "experim": 0, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.41120491370361, 39.4672035778067]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b400a5d7367ed535c2cdc116a24e97e38d7fa785", "fields": {"geo_point_2d": [39.467398718101094, -0.347866127628359], "fallera": "Sandra Utrero Alonso", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_129_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2008)", "anyo_fundacion": 1964, "lema": "Ll\u00e9pols, llepolies i llepolons", "nombre": "Ramiro de Maeztu-Els Lleons", "artista": "Sacabutxart S.L.", "objectid": 3590, "geo_shape": {"coordinates": [-0.347866127628359, 39.467398718101094], "type": "Point"}, "presidente": "Rafael Moreno Ripoll", "id_falla": 129, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.347866127628359, 39.467398718101094]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "cc56efe9a678818f053a40a4f24aeaff30dacfbe", "fields": {"geo_point_2d": [39.472035748204654, -0.3310569137319714], "fallera": "Chelo Peris Rodr\u00edguez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_153_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2004)", "anyo_fundacion": 1960, "lema": "Jard\u00ed oriental", "nombre": "Sant Pere-Mare de D\u00e9u de la Vallivana", "artista": "M\u00aa Teresa Meli\u00e1 Santamar\u00eda", "objectid": 3592, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3310569137319714, 39.472035748204654], "type": "Point"}, "presidente": "Arturo Juberias Romero", "id_falla": 153, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3310569137319714, 39.472035748204654]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b3ee7e87dbd996b9924909280e914110ba2f93bc", "fields": {"geo_point_2d": [39.48695663931614, -0.37597989049484126], "fallera": "Carla T\u00f3rtola Perpi\u00f1\u00e1", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_163_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2012)", "anyo_fundacion": 1968, "lema": "Que comence l'espectacle", "nombre": "La Pobla del Duc-Benipeixcar", "artista": "Rafa Cheli Collado", "objectid": 3594, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37597989049484126, 39.48695663931614], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Bargues Gurrea", "id_falla": 163, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37597989049484126, 39.48695663931614]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "702a1ae1ba9eaf78342aa371162fd2f3b9998d28", "fields": {"geo_point_2d": [39.4728086186131, -0.4015348180518823], "fallera": "Lydia Gim\u00e9nez Milara", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_096_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2010)", "anyo_fundacion": 1964, "lema": "De\u00efficades olimpicament", "nombre": "Quart Extramurs-Vel\u00e1zquez", "artista": "Pau Soler Marchante", "objectid": 3599, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4015348180518823, 39.4728086186131], "type": "Point"}, "presidente": "Alejandro Penalba Gui\u00f1\u00f3n", "id_falla": 96, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4015348180518823, 39.4728086186131]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "d82e453fed06a72efebc9068140ab26b910dab8d", "fields": {"geo_point_2d": [39.44017378574481, -0.3877072642967807], "fallera": "Mireia Alba M\u00e1rquez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_246_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2019)", "anyo_fundacion": 1974, "lema": "Els bojos anys 20", "nombre": "Josep Soto Mic\u00f3-S\u00edndic Mochol\u00ed", "artista": "Francisco J. Cuadros y David Zahonero", "objectid": 3601, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3877072642967807, 39.44017378574481], "type": "Point"}, "presidente": "Margarita Romero Lle\u00f3", "id_falla": 246, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3877072642967807, 39.44017378574481]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5f9d13119944fc39929c3ba8b137f4ec5b2049ba", "fields": {"geo_point_2d": [39.492963347730765, -0.39012458308617143], "fallera": "Marisa Bellver Redondo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_288_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2007)", "anyo_fundacion": 1978, "lema": "La mejor defensa\u2026 es un buen ataque", "nombre": "Periodista Gil Sumbiela-Assutzena", "artista": "Fernando Marzo Das\u00ed", "objectid": 3603, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39012458308617143, 39.492963347730765], "type": "Point"}, "presidente": "M\u00aa Dolores Pastor Mora", "id_falla": 288, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39012458308617143, 39.492963347730765]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "a0b009e9f6840f446b7ed7c87c0f9d5a7d754d51", "fields": {"geo_point_2d": [39.47344194460842, -0.37826449710814597], "fallera": "Alejandra Daniela Rau", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_001_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1991)", "anyo_fundacion": 1797, "lema": "Homenatge a Salvador Dal\u00ed", "nombre": "Mercat Central, pl.", "artista": "Jos\u00e9 Luis Pascual Nebot", "objectid": 3612, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37826449710814597, 39.47344194460842], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Vte. Archer Retortillo", "id_falla": 1, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37826449710814597, 39.47344194460842]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "6cdfcbdeb59fbb75e719d6227ea15319351e6f39", "fields": {"geo_point_2d": [39.47529403862051, -0.3840070640457518], "fallera": "\u00c1ngela Minguet Almela", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_167_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2006)", "anyo_fundacion": 1948, "lema": "Conta'm un conte!!!", "nombre": "En Plom-Guillem de Castro", "artista": "\u00d3scar Garc\u00eda Cuesta", "objectid": 3614, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3840070640457518, 39.47529403862051], "type": "Point"}, "presidente": "M\u00aa Cruz Niza Rodrigo", "id_falla": 167, "experim": 0, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3840070640457518, 39.47529403862051]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "1ba175c7ff25e0233278feee24a8210e680bfc01", "fields": {"geo_point_2d": [39.44884432878056, -0.39118506635730355], "fallera": "Ar\u00e1nzazu Hern\u00e1ndez Rivas", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_249_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2018)", "anyo_fundacion": 1974, "lema": "Le cirque du So\u2026 Fallers", "nombre": "Seg\u00f2via, pl.-Doctor Tom\u00e0s Sala", "artista": "Antonio Rubi\u00f1o Linares", "objectid": 3616, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39118506635730355, 39.44884432878056], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Coll Marco - Francisco Brotons Garc\u00eda", "id_falla": 249, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39118506635730355, 39.44884432878056]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "7a25c92e4bbd0a000122e171c8d95faa9bb9daa3", "fields": {"geo_point_2d": [39.498171458274726, -0.37741928924965046], "fallera": "Esther Orden P\u00e9rez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_287_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2007)", "anyo_fundacion": 1978, "lema": "Que poquet ha canviat", "nombre": "Riu Bidasoa-Comte de Torrefiel", "artista": "Cristi\u00e1n Garc\u00eda Carrasco", "objectid": 3618, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37741928924965046, 39.498171458274726], "type": "Point"}, "presidente": "Cristian Su\u00f1er Porras", "id_falla": 287, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37741928924965046, 39.498171458274726]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "6df8ddc82b0ec27043626ab0ac450fc22a0e2b91", "fields": {"geo_point_2d": [39.463542797929584, -0.40345926033496476], "fallera": "Paloma Guerrero \u00c1lvarez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_284_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2007)", "anyo_fundacion": 1978, "lema": "A mitjanit", "nombre": "Ceramista Ros-Josep Maria Mortes Lerma", "artista": "Fernando Marzo Das\u00ed", "objectid": 3620, "geo_shape": {"coordinates": [-0.40345926033496476, 39.463542797929584], "type": "Point"}, "presidente": "Lorenzo Lamelas Tortajada", "id_falla": 284, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40345926033496476, 39.463542797929584]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "cb722de231650a4d4631c620f812eb7a2d82f8dd", "fields": {"geo_point_2d": [39.46574816053042, -0.4028847355135055], "fallera": "Victoria Cervera Garc\u00eda", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_308_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2009)", "anyo_fundacion": 1980, "lema": "Torturats", "nombre": "Mercat de Castella", "artista": "Luis Espinosa Olmos", "objectid": 3622, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4028847355135055, 39.46574816053042], "type": "Point"}, "presidente": "Rafa Mart\u00ednez Lojo", "id_falla": 308, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4028847355135055, 39.46574816053042]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c14a1a34a8f3df39736191fa570c6aa48e085a8f", "fields": {"geo_point_2d": [39.488275643332265, -0.37691843175762624], "fallera": "Alba Garc\u00e9s Ponce", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_095_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1997)", "anyo_fundacion": 1948, "lema": "Edats", "nombre": "Cam\u00ed de Barcelona-Travessera i Cam\u00ed de Montcada", "artista": "Jos\u00e9 Sales Asi\u00e1n", "objectid": 3623, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37691843175762624, 39.488275643332265], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Javier Lluesma Palanca", "id_falla": 95, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37691843175762624, 39.488275643332265]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "6711cca4b3df4054c1793cca1d708712162b4a0d", "fields": {"geo_point_2d": [39.473880838304645, -0.37550347733393286], "fallera": "Mara Mart\u00ednez Espasa", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_143_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2005)", "anyo_fundacion": 1880, "lema": "Torna el Tio Pep", "nombre": "Reina-Pau-Sant Vicent", "artista": "Latorre y Sanz", "objectid": 3624, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37550347733393286, 39.473880838304645], "type": "Point"}, "presidente": "Luis G\u00f3mez Belando", "id_falla": 143, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37550347733393286, 39.473880838304645]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ea568003fa047ac081aac2aa569c4245487382b8", "fields": {"geo_point_2d": [39.47375028661118, -0.3895966600525315], "fallera": "Paula Barat Rodr\u00edguez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_160_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2006)", "anyo_fundacion": 1956, "lema": "Passat - Present - Futur", "nombre": "Sant Ignasi de Loiola-Jes\u00fas i Maria", "artista": "Xavier Herrero Mart\u00ednez", "objectid": 3626, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3895966600525315, 39.47375028661118], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Luis Palomero Zaragoza", "id_falla": 160, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3895966600525315, 39.47375028661118]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "31c2fcc1a56fc492b8e4d6e15eb8b3b2269dd96f", "fields": {"geo_point_2d": [39.4789440633792, -0.37606705183017275], "fallera": "Almudena Romero Prats", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_065_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1997)", "anyo_fundacion": 1887, "lema": "A la lluna de Val\u00e9ncia", "nombre": "Serrans-Els Furs, pl.", "artista": "David S\u00e1nchez Llongo", "objectid": 3631, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37606705183017275, 39.4789440633792], "type": "Point"}, "presidente": "Amparo Prats Chac\u00f3n", "id_falla": 65, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37606705183017275, 39.4789440633792]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "7dc3d0b01d40db707e3c89d532f9e788a3c6dbac", "fields": {"geo_point_2d": [39.47166911653631, -0.35396008611612534], "fallera": "Laura L\u00f3pez Melgar", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_131_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2008)", "anyo_fundacion": 1962, "lema": "Replegant els trastos per a la falla", "nombre": "Iecla-Cardenal Benlloch", "artista": "Jos\u00e9 Jarauta Navajas", "objectid": 3632, "geo_shape": {"coordinates": [-0.35396008611612534, 39.47166911653631], "type": "Point"}, "presidente": "Marta Romero Juaneda", "id_falla": 131, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35396008611612534, 39.47166911653631]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "bceda6e5070dcb7d1b91424bf1b91bf3e7be5647", "fields": {"geo_point_2d": [39.491850685338285, -0.3691418916563294], "fallera": "Carmen Peir\u00f3 Conde", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_319_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "Florint", "nombre": "Sant Vicent de Pa\u00fcl-Dip. Clara Campoamor", "artista": "Baobab Spain Producci\u00f3n (dise\u00f1o SLU)", "objectid": 3638, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3691418916563294, 39.491850685338285], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Ferm\u00edn Mart\u00ednez Navarro", "id_falla": 319, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3691418916563294, 39.491850685338285]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "e538ee82a05c082ae65b1a53bf270859fbba0b11", "fields": {"geo_point_2d": [39.47782364166739, -0.3315674545359686], "fallera": "Lara Moreno Morales", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_351_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2013)", "anyo_fundacion": 1984, "lema": "Vencerem", "nombre": "Doctor \u00c1lvaro L\u00f3pez-Sant Joan de D\u00e9u", "artista": "V\u00edctor Navarro Granero", "objectid": 3642, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3315674545359686, 39.47782364166739], "type": "Point"}, "presidente": "Jorge Gonz\u00e1lez R\u00edos", "id_falla": 351, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3315674545359686, 39.47782364166739]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "756bd4b1306504ea4de08fc852c5ab0fa1d9416a", "fields": {"geo_point_2d": [39.44663089770351, -0.3918781223702056], "fallera": "Yasmina Albiach i Galindo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_359_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2014)", "anyo_fundacion": 1985, "lema": "Quina por!!!", "nombre": "Enginyer Josep Sirera-Pius IX", "artista": "Francisco J. Cuadros y David Zahonero", "objectid": 3644, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3918781223702056, 39.44663089770351], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Jos\u00e9 Pons i Bosc\u00e1", "id_falla": 359, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3918781223702056, 39.44663089770351]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "e00c51c311eafa8225a0ee6f6a7931bfaa3f8f7b", "fields": {"geo_point_2d": [39.47870902830696, -0.37796089639106206], "fallera": "M\u00aa Carmen Pardo Marco", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_073_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1992)", "anyo_fundacion": 1849, "lema": "Eternal", "nombre": "Santa Creu, pl.", "artista": "Vicente Espeleta Garc\u00eda", "objectid": 3649, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37796089639106206, 39.47870902830696], "type": "Point"}, "presidente": "Manuel Visiedo Bellver", "id_falla": 73, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37796089639106206, 39.47870902830696]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "74d37911640733d62ecf43b009fb1e393e5b3b62", "fields": {"geo_point_2d": [39.428005165021204, -0.36117128122587977], "fallera": "Paula Soler Planells", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_147_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2013)", "anyo_fundacion": 1932, "lema": "Malicia", "nombre": "Mare de D\u00e9u de Lepant, pl.", "artista": "Lorenzo Fandos Ayoro", "objectid": 3650, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36117128122587977, 39.428005165021204], "type": "Point"}, "presidente": "Pablo Bueno Villena", "id_falla": 147, "experim": 0, "seccion": "4B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36117128122587977, 39.428005165021204]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "36a8f2356d24bea009f3954c542e6d2900a220d5", "fields": {"geo_point_2d": [39.486352192277835, -0.39118522395647115], "fallera": "Victoria Luna Mart\u00ednez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_060_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2013)", "anyo_fundacion": 1966, "lema": "Pirates", "nombre": "Conchita Piquer-Monestir de Poblet", "artista": "Jos\u00e9 Sales Asi\u00e1n", "objectid": 3651, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39118522395647115, 39.486352192277835], "type": "Point"}, "presidente": "Andr\u00e9s Verd\u00fa L\u00f3pez", "id_falla": 60, "experim": 0, "seccion": "7C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39118522395647115, 39.486352192277835]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "86a3c143b788304b57ae88137de936594eefc2b9", "fields": {"geo_point_2d": [39.489254816493364, -0.3834250646655532], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_277_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2019)", "anyo_fundacion": 1990, "lema": "\u00bfQui\u00e9n nos maneja?", "nombre": "Guardacostes-M\u00fasic Jarque Cuallad\u00f3", "artista": "Arte ef\u00edmero", "objectid": 3652, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3834250646655532, 39.489254816493364], "type": "Point"}, "presidente": "Manuel Tinoco Oroz", "id_falla": 277, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3834250646655532, 39.489254816493364]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "17b97fc4f7250f79c3f5ae36c0ae2b46593a4b08", "fields": {"geo_point_2d": [39.48391337094969, -0.39693900051895503], "fallera": "Laura Meng\u00f3 Hern\u00e1ndez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_197_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2016)", "anyo_fundacion": 1972, "lema": "Fant\u00e0stika", "nombre": "Monestir de Poblet-Aparicio Albi\u00f1ana", "artista": "Carlos Cars\u00ed Garc\u00eda", "objectid": 3653, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39693900051895503, 39.48391337094969], "type": "Point"}, "presidente": "Rafael Meng\u00f3 S\u00e1nchez", "id_falla": 197, "experim": 0, "seccion": "E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39693900051895503, 39.48391337094969]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "0de0e17827440f73e31ae3aca21de4ba99edeb73", "fields": {"geo_point_2d": [39.443772005105956, -0.3908599970392952], "fallera": "Ver\u00f3nica Castell\u00f3 Corraliza", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_100_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2005)", "anyo_fundacion": 1960, "lema": "Quina barbaritat!", "nombre": "Arquebisbe Olaechea-Sant Marcel\u00b7l\u00ed", "artista": "Salva Ba\u00f1uls y N\u00e9stor Ruiz", "objectid": 3654, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3908599970392952, 39.443772005105956], "type": "Point"}, "presidente": "Silvia Atienza Mora", "id_falla": 100, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3908599970392952, 39.443772005105956]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "6ad0d73386beefd33b84ac541bf9e34524b2d85e", "fields": {"geo_point_2d": [39.47852444212378, -0.3957911890306725], "fallera": "Ver\u00f3nica S\u00e1ez Romero", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_311_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2010)", "anyo_fundacion": 1981, "lema": "Jo visc", "nombre": "Castielfabib-Marqu\u00e9s de Sant Joan", "artista": "Anna Ruiz Sospedra", "objectid": 3663, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3957911890306725, 39.47852444212378], "type": "Point"}, "presidente": "Joaqu\u00edn Mu\u00f1oz G\u00f3mez", "id_falla": 311, "experim": 1, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3957911890306725, 39.47852444212378]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "390fb11b097dc16086db4bc2569adbcd8ebd1159", "fields": {"geo_point_2d": [39.47068732802011, -0.33502150645321077], "fallera": "Ana Mar\u00eda Arce Chovares", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_181_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2018)", "anyo_fundacion": 1972, "lema": "No tenim por a la vellea", "nombre": "Barri Beter\u00f3", "artista": "Miguel \u00c1ngel Royo y Jos\u00e9 M\u00aa Baixauli", "objectid": 3665, "geo_shape": {"coordinates": [-0.33502150645321077, 39.47068732802011], "type": "Point"}, "presidente": "Juli\u00e1n Carabantes Javaloyes", "id_falla": 181, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33502150645321077, 39.47068732802011]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5e020443ef9521378d9b31595f07cc41b75d4632", "fields": {"geo_point_2d": [39.45410196666526, -0.3782139038499347], "fallera": "M\u00ba Carmen Sinisterra Serrano", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_101_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2007)", "anyo_fundacion": 1962, "lema": "Curats d'espant", "nombre": "Carrera de Malilla-Enginyer J. Benlloch", "artista": "Luis Espinosa Olmos", "objectid": 3666, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3782139038499347, 39.45410196666526], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Antonio S\u00e1ez Segura", "id_falla": 101, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3782139038499347, 39.45410196666526]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "8e41f08a9b6774374cf324226111087ac09c62c1", "fields": {"geo_point_2d": [39.46295128211806, -0.38808417340727086], "fallera": "M\u00aa \u00c1ngeles Cano Valenciano", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_172_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2001)", "anyo_fundacion": 1943, "lema": "Malas artes", "nombre": "P\u00e9rez Gald\u00f3s-Jes\u00fas-Mestre Sosa", "artista": "Xavier Bonilla Silvestre", "objectid": 3669, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38808417340727086, 39.46295128211806], "type": "Point"}, "presidente": "Jose Angel Sanchez Alcaide", "id_falla": 172, "experim": 0, "seccion": "7C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38808417340727086, 39.46295128211806]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "de1877c19f81fa98ac47057b4f1096319b5804b1", "fields": {"geo_point_2d": [39.47410130908976, -0.3962536392244285], "fallera": "Patricia Sarri\u00f3n Mart\u00ednez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_082_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1992)", "anyo_fundacion": 1944, "lema": "Submergits", "nombre": "Olivereta-Cerd\u00e0 i Rico", "artista": "Santaeulalia Tematizaci\u00f3n S.L.", "objectid": 3676, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3962536392244285, 39.47410130908976], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Alfonso Benavent", "id_falla": 82, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3962536392244285, 39.47410130908976]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "cf8d6a4516ece71a84bf85e02bbc4ef1d1bd5b6d", "fields": {"geo_point_2d": [39.45112261735788, -0.36180576185667435], "fallera": "Alba Villarreal Serrano", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_392_bm.jpg", "distintivo": "-", "anyo_fundacion": 2019, "lema": "El circ de la vida", "nombre": "Blas G\u00e1mez - \u00c1ngel Villena", "artista": "Francisco Javier Sierra Alarc\u00f3n", "objectid": 3682, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36180576185667435, 39.45112261735788], "type": "Point"}, "presidente": "Jes\u00fas P\u00e9rez Sanchis", "id_falla": 392, "seccion": "5A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36180576185667435, 39.45112261735788]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c449fdb3ea56b2b689fabcecf9ce6f20c5fdfbea", "fields": {"geo_point_2d": [39.49183166236876, -0.35844506393542175], "fallera": "Estefan\u00eda And\u00fajar Calder\u00f3n", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_352_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2013)", "anyo_fundacion": 1984, "lema": "Las mil y una \u2026", "nombre": "Poeta Emili Bar\u00f3-Enric Ginesta", "artista": "Jos\u00e9 Antonio Marco G\u00f3mez", "objectid": 3684, "geo_shape": {"coordinates": [-0.35844506393542175, 39.49183166236876], "type": "Point"}, "presidente": "\u00c1ngel Belmonte Soriano", "id_falla": 352, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35844506393542175, 39.49183166236876]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "47b12d6acb415f9bb86619794099abc5a4dada95", "fields": {"geo_point_2d": [39.46508403330851, -0.3446305973370022], "fallera": "M\u00aa Jos\u00e9 Garc\u00eda Chichell", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_068_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2003)", "anyo_fundacion": 1928, "lema": "Odisea espacial", "nombre": "Conserva-Berenguer Mallol", "artista": "Jos\u00e9 Jarauta Navajas", "objectid": 3687, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3446305973370022, 39.46508403330851], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Carlos Moreno Garc\u00eda-Alcal\u00e1", "id_falla": 68, "experim": 0, "seccion": "4C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3446305973370022, 39.46508403330851]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b037f3028b8c47dc16abb738c4b15ed09256775b", "fields": {"geo_point_2d": [39.45301536477047, -0.3905431396733902], "fallera": "B\u00e1rbara Plaza Tamayo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_258_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2019)", "anyo_fundacion": 1975, "lema": "Picardies", "nombre": "Calvo Acacio", "artista": "Vidal Garrido Gavidia", "objectid": 3690, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3905431396733902, 39.45301536477047], "type": "Point"}, "presidente": "Armando Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "id_falla": 258, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3905431396733902, 39.45301536477047]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "65cfcfcff4b7e31ebd815350451f800edcec51f5", "fields": {"geo_point_2d": [39.476089759867904, -0.3774078399418155], "fallera": "Celeste Charco Gadea", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_309_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2009)", "anyo_fundacion": 1849, "lema": "Retallats", "nombre": "Negret, pl.", "artista": "Sacabutxart S.L.", "objectid": 3692, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3774078399418155, 39.476089759867904], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Jos\u00e9 Mas Soria", "id_falla": 309, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3774078399418155, 39.476089759867904]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "321fba5cbe5f23104894bcf1f0d5202491c56f3c", "fields": {"geo_point_2d": [39.45964542332738, -0.372139180133711], "fallera": "D\u00e9borah Escriche Asensi", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_027_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1993)", "anyo_fundacion": 1932, "lema": "A qu\u00e8 juguem?", "nombre": "Cadis-Els Centelles", "artista": "Antonio P\u00e9rez Mena", "objectid": 3693, "geo_shape": {"coordinates": [-0.372139180133711, 39.45964542332738], "type": "Point"}, "presidente": "Jorge Benlloch Tatay", "id_falla": 27, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.372139180133711, 39.45964542332738]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "e90dab2de00088f6b56d73a16fb6772a7aaafc7a", "fields": {"geo_point_2d": [39.471492565773, -0.3379373810389744], "fallera": "Susana Sotelo Pla", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_256_bm.jpg", "distintivo": "Argent (2007)", "anyo_fundacion": 1990, "lema": "El circo de la vida", "nombre": "Blasco Ib\u00e1\u00f1ez-Mestre Ripoll", "artista": "Lorenzo Santana", "objectid": 3694, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3379373810389744, 39.471492565773], "type": "Point"}, "presidente": "Joaqu\u00edn Vicente Darder Garcer\u00e1", "id_falla": 256, "experim": 0, "seccion": "8C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3379373810389744, 39.471492565773]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "8bd87b8937fe0ae3f6d3fa947377baa10134476c", "fields": {"geo_point_2d": [39.4535934527679, -0.4045751772256048], "fallera": "Marta Ferrer Armero", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_260_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2019)", "anyo_fundacion": 1975, "lema": "Magia", "nombre": "Barri de Sant Isidre", "artista": "Vicente Herrando Soler", "objectid": 3695, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4045751772256048, 39.4535934527679], "type": "Point"}, "presidente": "M\u00aa Teresa D\u00edaz Huertas", "id_falla": 260, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4045751772256048, 39.4535934527679]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "0f37850b25e7de3207536d06c0c2b3da40b0d6f9", "fields": {"geo_point_2d": [39.48171019289159, -0.3615592745139162], "fallera": "Nuria Silla Fern\u00e1ndez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_303_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2010)", "anyo_fundacion": 1980, "lema": "Caprichos", "nombre": "Alemanya-El Batxiller", "artista": "Francisco Ribes L\u00f3pez", "objectid": 3702, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3615592745139162, 39.48171019289159], "type": "Point"}, "presidente": "Alfonso For\u00e9s Zaragoza", "id_falla": 303, "experim": 0, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3615592745139162, 39.48171019289159]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "8293a5de7c21f9d6007acf53cf06144d3dbd6b2d", "fields": {"geo_point_2d": [39.471130657003656, -0.3507873043867637], "fallera": "Alba Garc\u00eda-Astillero Gregori", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_312_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2010)", "anyo_fundacion": 1981, "lema": "Com a xiquets", "nombre": "S\u00e8neca-Poeta Mas i Ros", "artista": "P. Giner", "objectid": 3709, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3507873043867637, 39.471130657003656], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 L. Rodr\u00edguez Castellano", "id_falla": 312, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3507873043867637, 39.471130657003656]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "43c2258fa618538359e4bd572d49245acc585f6c", "fields": {"geo_point_2d": [39.45439573111787, -0.3916678806495576], "fallera": "M\u00f3nica Oliva Gimeno", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_141_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2007)", "anyo_fundacion": 1945, "lema": "Nostres festes", "nombre": "Fra J. Rodr\u00edguez-Pintor Cortina", "artista": "Xavier Herrero Mart\u00ednez", "objectid": 3710, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3916678806495576, 39.45439573111787], "type": "Point"}, "presidente": "Alfredo Ferrando Ortiz", "id_falla": 141, "experim": 0, "seccion": "4C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3916678806495576, 39.45439573111787]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c822b29b3cffe800e60e8d9abf9b5a94d7fbaa7a", "fields": {"geo_point_2d": [39.46704952555757, -0.40869583327406844], "fallera": "Marta Olmedo Ayala", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_280_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2006)", "anyo_fundacion": 1977, "lema": "Lo que passa en Val\u00e8ncia\u2026 es queda en Val\u00e8ncia", "nombre": "Doctor Berenguer Ferrer, pl.", "artista": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Lisarde Ferrer", "objectid": 3711, "geo_shape": {"coordinates": [-0.40869583327406844, 39.46704952555757], "type": "Point"}, "presidente": "Teresa Lozal Serrano", "id_falla": 280, "experim": 0, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40869583327406844, 39.46704952555757]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "99f96f4b35032bfc5d366630c663e789ef08de8d", "fields": {"geo_point_2d": [39.46392550964067, -0.3883555203598957], "fallera": "Teresa Hoyos Ignacio", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_146_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2012)", "anyo_fundacion": 1968, "lema": "Sibil\u00b7lina", "nombre": "Tres Forques-Conca-P\u00e9rez Gald\u00f3s", "artista": "V\u00edctor Navarro Granero", "objectid": 3712, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3883555203598957, 39.46392550964067], "type": "Point"}, "presidente": "Salvador Insa Do\u00f1ate", "id_falla": 146, "experim": 0, "seccion": "4B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3883555203598957, 39.46392550964067]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "a21465957cd3d060dda8667310660f42a4ddd14c", "fields": {"geo_point_2d": [39.47866804150547, -0.3822463177606689], "fallera": "Mariola Zapater Fajar\u00ed", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_080_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1994)", "anyo_fundacion": 1874, "lema": "Faz", "nombre": "Ripalda-Benefic\u00e8ncia-Sant Ramon", "artista": "Ra\u00fal Mart\u00ednez 'Chuky'", "objectid": 3714, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3822463177606689, 39.47866804150547], "type": "Point"}, "presidente": "David Garrido Rodr\u00edguez", "id_falla": 80, "experim": 1, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3822463177606689, 39.47866804150547]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "be7907514f99aac94d7b206dc6adfe99b5051170", "fields": {"geo_point_2d": [39.47694606123328, -0.353724216433461], "fallera": "Victoria Colomina Mart\u00ednez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_360_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2014)", "anyo_fundacion": 1985, "lema": "Bona pinta", "nombre": "Rub\u00e9n Dar\u00edo-Fra Llu\u00eds Colomer", "artista": "V\u00edctor Navarro Granero", "objectid": 3717, "geo_shape": {"coordinates": [-0.353724216433461, 39.47694606123328], "type": "Point"}, "presidente": "Lourdes Mart\u00ed Besa", "id_falla": 360, "experim": 0, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.353724216433461, 39.47694606123328]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c3da26cbd55a69313de337fcb777c8e2c4c70024", "fields": {"geo_point_2d": [39.46381729935695, -0.3317872479289378], "fallera": "M\u00aa Carmen Bastida Guillen", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_225_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "Naturfalles", "nombre": "Rosari-Calabuig, pl.", "artista": "Rafael Mart\u00ednez Reig", "objectid": 3721, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3317872479289378, 39.46381729935695], "type": "Point"}, "presidente": "Cristina Suay Bosch", "id_falla": 225, "experim": 0, "seccion": "4C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3317872479289378, 39.46381729935695]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "99e989cc4fc5716b585cc04cf10de3fba0f4d558", "fields": {"geo_point_2d": [39.47216687324881, -0.3469497028937954], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_306_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2009)", "anyo_fundacion": 1980, "lema": "Hay muchos fantasmas", "nombre": "Cedre-Explorador Andr\u00e9s", "artista": "Vicente Zacar\u00e9s Carri\u00f3", "objectid": 3728, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3469497028937954, 39.47216687324881], "type": "Point"}, "presidente": "Amalio Herranz de Llago", "id_falla": 306, "experim": 0, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3469497028937954, 39.47216687324881]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "dac38979989d529d5c8aa171c515308c1ade9c38", "fields": {"geo_point_2d": [39.49108213042409, -0.38388938944398227], "fallera": "Marta Palas\u00ed Fern\u00e1ndez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_069_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2013)", "anyo_fundacion": 1968, "lema": "La m\u00fasica \u00e9s llibertat", "nombre": "Sant Josep de Pignatelli-Doctor Peset Aleixandre", "artista": "Fernando Marzo Das\u00ed", "objectid": 3732, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38388938944398227, 39.49108213042409], "type": "Point"}, "presidente": "Miguel A. Redolat Contreras", "id_falla": 69, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38388938944398227, 39.49108213042409]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "d7c298935ea3b0d161af91ce3c5076fdfcac652e", "fields": {"geo_point_2d": [39.46666367757254, -0.3453857243157899], "fallera": "Alicia Duato Mart\u00ednez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_192_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2012)", "anyo_fundacion": 1968, "lema": "Des-orientats", "nombre": "Ramiro de Maeztu-Humanista Furi\u00f3", "artista": "Sacabutxart S.L.", "objectid": 3734, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3453857243157899, 39.46666367757254], "type": "Point"}, "presidente": "Ana\u00efs Lorente Medina", "id_falla": 192, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3453857243157899, 39.46666367757254]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "8d973be65a316c488b501bc46f0a9fb4d9efa37a", "fields": {"geo_point_2d": [39.46654741432958, -0.3864793234797861], "fallera": "Ascensi\u00f3n Gim\u00e9nez Alonso", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_078_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1996)", "anyo_fundacion": 1929, "lema": "Manipulaciones", "nombre": "Bisbe Amig\u00f3-Conca", "artista": "Arturo Vall\u00e9s Bea", "objectid": 3737, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3864793234797861, 39.46654741432958], "type": "Point"}, "presidente": "Alfonso Benedito Boronat", "id_falla": 78, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3864793234797861, 39.46654741432958]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5063a761c24d825e308627fb6e8dd7781bd026c5", "fields": {"geo_point_2d": [39.487390757327496, -0.3724451464993009], "fallera": "Ainhoa P\u00e9rez Ob\u00f3n", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_107_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2012)", "anyo_fundacion": 1967, "lema": "Torna la festa", "nombre": "Bilbao-Maximili\u00e0 Thous", "artista": "Artes pl\u00e1sticas Riberart", "objectid": 3738, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3724451464993009, 39.487390757327496], "type": "Point"}, "presidente": "Joaqu\u00edn Colomer Cardona y Miquelo Garc\u00eda Maldonado", "id_falla": 107, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3724451464993009, 39.487390757327496]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "421b2ddec8a7278e21c395e44aca7a7d387d4ea4", "fields": {"geo_point_2d": [39.42424388175535, -0.36564782599685935], "fallera": "Vallivana Sanchis Tamarit", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_132_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1995)", "anyo_fundacion": 1946, "lema": "Inspiraci\u00f3 i ing\u00e8ni", "nombre": "Gl\u00f2ria-Felicitat-El Tremolar", "artista": "Pedro Espadero Colmenar", "objectid": 3742, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36564782599685935, 39.42424388175535], "type": "Point"}, "presidente": "Manuel Jos\u00e9 Bayona Gimeno", "id_falla": 132, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36564782599685935, 39.42424388175535]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "10eb487e0b5e699bb3597ae2239243019a9c3103", "fields": {"geo_point_2d": [39.462133487937685, -0.3993194027976139], "fallera": "Inmaculada Zamora Gonz\u00e1lez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_282_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2021)", "anyo_fundacion": 1977, "lema": "Menjar per a tots els gustos", "nombre": "Mare de D\u00e9u de la Cabe\u00e7a-J.M. Mortes Lerma", "artista": "Pepe Benavent Piera", "objectid": 3743, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3993194027976139, 39.462133487937685], "type": "Point"}, "presidente": "Rosario Cars\u00ed Parra", "id_falla": 282, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3993194027976139, 39.462133487937685]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4d11f2058ce980458354003c783baaf80e310992", "fields": {"geo_point_2d": [39.49515835601693, -0.366841243286676], "fallera": "Beatriz Gonz\u00e1lez Ca\u00f1izares", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_117_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2008)", "anyo_fundacion": 1965, "lema": "Mediterr\u00e1nea", "nombre": "Daroca-Pare Vi\u00f1as", "artista": "Vicente Albert Garc\u00eda", "objectid": 3745, "geo_shape": {"coordinates": [-0.366841243286676, 39.49515835601693], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente R. Piedrabuena Gil", "id_falla": 117, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366841243286676, 39.49515835601693]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "7e6d3da72a6c635ed2ecadfb6fd3c1b432bc1198", "fields": {"geo_point_2d": [39.479311833161084, -0.4033495755875469], "fallera": "Susana Palomares De Gracia", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_297_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2009)", "anyo_fundacion": 1980, "lema": "Eaaa!... Cop\u00f3n!... Chorra!!!", "nombre": "Hern\u00e1ndez L\u00e1zaro-Vall de la Ballestera", "artista": "Isidro Mart\u00ednez Aparicio", "objectid": 3747, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4033495755875469, 39.479311833161084], "type": "Point"}, "presidente": "Josefina L\u00f3pez S\u00e1nchez", "id_falla": 297, "experim": 0, "seccion": "8C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4033495755875469, 39.479311833161084]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "0510ed83af9462a3dbd337fb417c65cea6743e18", "fields": {"geo_point_2d": [39.48250077060857, -0.3843671031891744], "fallera": "Celia Carri\u00f3n Rubio", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_030_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2003)", "anyo_fundacion": 1954, "lema": "Entre todos lo mataron pero \u00e9l no se muri\u00f3", "nombre": "La Vall de Laguar-Pare Ferris", "artista": "Pedro Rodr\u00edguez Mar\u00edn", "objectid": 3748, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3843671031891744, 39.48250077060857], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Miguel Campos Hern\u00e1ndez", "id_falla": 30, "experim": 1, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3843671031891744, 39.48250077060857]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "9a1592b2e517a7502c3ebeec16990aba9380e93e", "fields": {"geo_point_2d": [39.47066618257236, -0.38750473341092323], "fallera": "Sara Soriano Herrero", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_201_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2013)", "anyo_fundacion": 1969, "lema": "Fem futur", "nombre": "Palleter-Erudit Orellana", "artista": "Juan Jes\u00fas Garc\u00eda P\u00e9rez", "objectid": 3749, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38750473341092323, 39.47066618257236], "type": "Point"}, "presidente": "Aurora Ort\u00ed, Teresa Gallego, Salvador Mart\u00ed, Eduardo Puertes, Irene Rodr\u00edguez, Jos\u00e9 San\u00eda", "id_falla": 201, "experim": 0, "seccion": "4B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38750473341092323, 39.47066618257236]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "d699ff6e93dc86790d825867cf89a67b6d6ac00e", "fields": {"geo_point_2d": [39.45607372505492, -0.37166030348986734], "fallera": "Lidia Cardona Peris", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_114_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2000)", "anyo_fundacion": 1935, "lema": "\u00c9pica", "nombre": "Carrera de Sant Llu\u00eds-Doctor Waksman", "artista": "V\u00edctor Navarro Granero", "objectid": 3756, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37166030348986734, 39.45607372505492], "type": "Point"}, "presidente": "Jose Maria Cerezo Casta\u00f1o", "id_falla": 114, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37166030348986734, 39.45607372505492]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "709a865c177e9711ba15cab2ae9a8d41e45d6891", "fields": {"geo_point_2d": [39.4871258438645, -0.39012063625978444], "fallera": "Mirella Clemente Luis", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_176_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2010)", "anyo_fundacion": 1965, "lema": "Eolo", "nombre": "Campanar-Hip\u00f2lit Rovira", "artista": "Daniel Barea Ortiz", "objectid": 3411, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39012063625978444, 39.4871258438645], "type": "Point"}, "presidente": "Daniel Bad\u00eda Pons", "id_falla": 176, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39012063625978444, 39.4871258438645]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c3ddb7d3f00945cbd4c3c7451cca9213f038029d", "fields": {"geo_point_2d": [39.45026327279821, -0.33347762771092826], "fallera": "Amparo Bonias Esteller", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_169_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2002)", "anyo_fundacion": 1963, "lema": "Carnestoltes", "nombre": "Major-Moraira-Natzaret", "artista": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Devis i Benet", "objectid": 3413, "geo_shape": {"coordinates": [-0.33347762771092826, 39.45026327279821], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Luis Romeral Rubio", "id_falla": 169, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33347762771092826, 39.45026327279821]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f9aea0f503fbdd20f97e766c30637c8515f825b3", "fields": {"geo_point_2d": [39.47473297889326, -0.3818656189399902], "fallera": "M\u00aa Amparo Ric\u00f3s P\u00e9rez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_092_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1991)", "anyo_fundacion": 1943, "lema": "Male\u00efts diners", "nombre": "En Sendra-Coll, pl.", "artista": "M\u00aa Teresa Meli\u00e1 Santamar\u00eda", "objectid": 3414, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3818656189399902, 39.47473297889326], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Bugeda Collado", "id_falla": 92, "experim": 0, "seccion": "7C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3818656189399902, 39.47473297889326]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "50028f857cc78f49bcff7004dac2049cdbd060f4", "fields": {"geo_point_2d": [39.4738261745351, -0.3842754683141217], "fallera": "Ver\u00f3nica Lorente Mart\u00ednez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_211_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2001)", "anyo_fundacion": 1871, "lema": "Vita Activa", "nombre": "Lepant-Guillem de Castro", "artista": "Anna Ruiz Sospedra", "objectid": 3415, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3842754683141217, 39.4738261745351], "type": "Point"}, "presidente": "Salvador Mart\u00ednez Almenar", "id_falla": 211, "experim": 1, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3842754683141217, 39.4738261745351]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ac41e30f3c7f20317529cbe650da9f5b3936305e", "fields": {"geo_point_2d": [39.48638260551808, -0.3779630963965322], "fallera": "Anna Pe\u00f1arrocha Cabo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_013_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2003)", "anyo_fundacion": 1959, "lema": "Elegeix el teu dest\u00ed", "nombre": "Actor Mora-Constituci\u00f3", "artista": "Jes\u00fas Li\u00f1ana Ferrando 'Hawa'", "objectid": 3416, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3779630963965322, 39.48638260551808], "type": "Point"}, "presidente": "David Torres Oriola", "id_falla": 13, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3779630963965322, 39.48638260551808]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "47627bbfed9a7e4fe2daefea4c0a9bce2709a59d", "fields": {"geo_point_2d": [39.44915317522933, -0.37986959172337775], "fallera": "Aitana Roca Ib\u00e1\u00f1ez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_276_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2021)", "anyo_fundacion": 1977, "lema": "Troglodinos", "nombre": "Carrera de Malilla-Illa Cabrera", "artista": "Rafael Mart\u00ednez Reig", "objectid": 3418, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37986959172337775, 39.44915317522933], "type": "Point"}, "presidente": "Inmaculada M\u00e1\u00f1ez, Sonia Torres, M\u00aa Carmen Garc\u00eda, Rub\u00e9n Canet y Pedro P. Maestro", "id_falla": 276, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37986959172337775, 39.44915317522933]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "927778958f3a247ae06d178517782f8fee2e46d3", "fields": {"geo_point_2d": [39.46268570402985, -0.3390197788263815], "fallera": "Sara Hern\u00e1ndez Garc\u00eda", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_179_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2011)", "anyo_fundacion": 1967, "lema": "A l'atac!!!", "nombre": "Ferros-Joan Baptista Perales", "artista": "Mauricio Moreira Santos", "objectid": 3427, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3390197788263815, 39.46268570402985], "type": "Point"}, "presidente": "Ricardo Hern\u00e1ndez Arocas", "id_falla": 179, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3390197788263815, 39.46268570402985]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "a538f1d56033f86d5591738d08aa79edb9272ccf", "fields": {"geo_point_2d": [39.46523632073423, -0.38534648627645585], "fallera": "Cristina Hern\u00e1ndez G\u00f3mez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_173_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1999)", "anyo_fundacion": 1949, "lema": "Molta merda", "nombre": "Jes\u00fas-Sant Francesc de Borja", "artista": "Sacabutxart S.L.", "objectid": 3431, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38534648627645585, 39.46523632073423], "type": "Point"}, "presidente": "Antonio Carceller Valls", "id_falla": 173, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38534648627645585, 39.46523632073423]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "9af19629d2ebf4c789071fe449edf84888eeaca8", "fields": {"geo_point_2d": [39.48541765267115, -0.36040966256810064], "fallera": "Cristina S\u00e1nchez Garrido", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_125_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1993)", "anyo_fundacion": 1943, "lema": "Tornem", "nombre": "Bar\u00f3 de San Petrillo-Leonor Jovani", "artista": "Arturo Vall\u00e9s Bea", "objectid": 3433, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36040966256810064, 39.48541765267115], "type": "Point"}, "presidente": "Jes\u00fas Carrilero \u00c1lvarez", "id_falla": 125, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36040966256810064, 39.48541765267115]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "2f5bf2d8cd3ed11c22e9fbd23af029556801b8c6", "fields": {"geo_point_2d": [39.49469301474271, -0.4048301514353266], "fallera": "Ana Bel\u00e9n Moll\u00e1 Jim\u00e9nez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_361_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2014)", "anyo_fundacion": 1985, "lema": "Viatges pel m\u00f3n", "nombre": "Ciutat de C\u00f3rdova-Vicent Tom\u00e0s Mart\u00ed", "artista": "Antonio Rubi\u00f1o Linares", "objectid": 3435, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4048301514353266, 39.49469301474271], "type": "Point"}, "presidente": "Ra\u00fal Renau Alcaide", "id_falla": 361, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4048301514353266, 39.49469301474271]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "768247b0eea73aab56c2b5ddaba184bb71b75035", "fields": {"geo_point_2d": [39.46444424722499, -0.37172878277946253], "fallera": "Cristina Duart Navarro", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_170_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2004)", "anyo_fundacion": 1930, "lema": "La hora del t\u00e9", "nombre": "Regne de Val\u00e8ncia-Sant Valer", "artista": "Ximo Mart\u00ed Fern\u00e1ndez", "objectid": 3439, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37172878277946253, 39.46444424722499], "type": "Point"}, "presidente": "Santiago Serrano Ventura/ Pedro L\u00f3pez Fern\u00e1ndez/ Pedro Mata Fern\u00e1ndez/ Jorge Fabuel Iranzo", "id_falla": 170, "experim": 0, "seccion": "4B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37172878277946253, 39.46444424722499]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4ffb7cc70f09c3a20a63da5b5e155da757336513", "fields": {"geo_point_2d": [39.45528771924896, -0.3880532496615205], "fallera": "Sol Prior Estell\u00e9s", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_199_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2013)", "anyo_fundacion": 1969, "lema": "Infernus", "nombre": "Vene\u00e7uela-Agust\u00ed Sales", "artista": "Rafael Mart\u00ednez Reig", "objectid": 3443, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3880532496615205, 39.45528771924896], "type": "Point"}, "presidente": "Esperanza Latorre Nueda", "id_falla": 199, "experim": 0, "seccion": "4B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3880532496615205, 39.45528771924896]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "1921c453670e5f7a8919f10bb23180ccdf6d1c13", "fields": {"geo_point_2d": [39.45541546762011, -0.3942222945455906], "fallera": "Desire\u00e9 Moreno Fambuena", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_391_bm.jpg", "distintivo": "-", "anyo_fundacion": 2017, "lema": "Viatjar per Xina M\u00b4alucina", "nombre": "Montesa - Dr. Mara\u00f1\u00f3n", "artista": "Antonio Rubi\u00f1o Linares", "objectid": 3447, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3942222945455906, 39.45541546762011], "type": "Point"}, "presidente": "Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Morag\u00f3n", "id_falla": 391, "seccion": "7C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3942222945455906, 39.45541546762011]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "7c1bb9ed3b27492f6605eb8a6d9ad04936305344", "fields": {"geo_point_2d": [39.493548539741205, -0.3927055613298509], "fallera": "Mari \u00c1ngeles Herrero Batlle", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_111_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2003)", "anyo_fundacion": 1930, "lema": "Arribar a bon port", "nombre": "Burjassot-Pare Carbonell", "artista": "Antonio P\u00e9rez Mena", "objectid": 3450, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3927055613298509, 39.493548539741205], "type": "Point"}, "presidente": "David Cifuentes Torres", "id_falla": 111, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3927055613298509, 39.493548539741205]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "e12dae6dc904d9a58689e38d546b1944f9cbd02a", "fields": {"geo_point_2d": [39.47753152338547, -0.3785618783122072], "fallera": "Mayu Ruiz Bustamante", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_004_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2004)", "anyo_fundacion": 1923, "lema": "Infern", "nombre": "Portal de la Valldigna-Salines", "artista": "Vicente Espeleta Garc\u00eda", "objectid": 3454, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3785618783122072, 39.47753152338547], "type": "Point"}, "presidente": "Jordi Rodrigo Pascual", "id_falla": 4, "experim": 0, "seccion": "7C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3785618783122072, 39.47753152338547]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "e3e502b9c22378bd20a4237e38061235ee5f3785", "fields": {"geo_point_2d": [39.46356092517482, -0.3681322788282425], "fallera": "Cristina Luj\u00e1n Vidal", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_273_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2008)", "anyo_fundacion": 1948, "lema": "Nuestro reino", "nombre": "Regne de Val\u00e8ncia-Mestre Serrano", "artista": "Pedro Espadero Colmenar", "objectid": 3455, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3681322788282425, 39.46356092517482], "type": "Point"}, "presidente": "Beatriz P\u00e9rez Faus", "id_falla": 273, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3681322788282425, 39.46356092517482]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "677b66d2a5f619e34ed9c3f1a16ce8e9200c521a", "fields": {"geo_point_2d": [39.4719434996461, -0.37969177296625606], "fallera": "M\u00aa Dolores Llorens Poveda", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_006_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1993)", "anyo_fundacion": 2000, "lema": "Reptes Extrems", "nombre": "Llanterna-Na Rovella-Av.de l\u2019Oest", "artista": "Pasky Roda", "objectid": 3456, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37969177296625606, 39.4719434996461], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Monz\u00f3 S\u00e1nchez", "id_falla": 6, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37969177296625606, 39.4719434996461]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "548b4aba371fbc2f5643f3786c17258378523786", "fields": {"geo_point_2d": [39.46356125621929, -0.38393547485670376], "fallera": "Mar\u00eda Adell Fern\u00e1ndez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_158_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2002)", "anyo_fundacion": 1952, "lema": "Salvaje J.C.F.", "nombre": "Albacete-Marv\u00e0", "artista": "Arturo Vall\u00e9s Bea", "objectid": 3458, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38393547485670376, 39.46356125621929], "type": "Point"}, "presidente": "Inmaculada Arenas Fenollar", "id_falla": 158, "experim": 0, "seccion": "4C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38393547485670376, 39.46356125621929]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "1936ab019da0e9afd18521979b430b6bbee119c1", "fields": {"geo_point_2d": [39.46161231113529, -0.3727828734589119], "fallera": "Susana Soriano L\u00f3pez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_023_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2001)", "anyo_fundacion": 1924, "lema": "Ofegats", "nombre": "Tomasos-Carles Cervera", "artista": "Luis Espinosa Olmos", "objectid": 3463, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3727828734589119, 39.46161231113529], "type": "Point"}, "presidente": "Jaime Villarrubia Escriche", "id_falla": 23, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3727828734589119, 39.46161231113529]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f56db3b32ad0ffb3f387d0dc0e4bc4029bca961a", "fields": {"geo_point_2d": [39.49745257459591, -0.37065933733266543], "fallera": "M\u00aa Isabel Caballero P\u00e9rez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_366_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2015)", "anyo_fundacion": 1986, "lema": "Si fa ruido sona millor", "nombre": "Santiago Rusi\u00f1ol-Comte de Lumiares", "artista": "Luis Espinosa Olmos", "objectid": 3469, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37065933733266543, 39.49745257459591], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Miguel S\u00e1nchez Rodr\u00edguez", "id_falla": 366, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37065933733266543, 39.49745257459591]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "1e11a36f5d3a6f8b8145d43d3a83299f89678a17", "fields": {"geo_point_2d": [39.4633669010947, -0.3497112392603484], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_323_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "La falla perfecta", "nombre": "Fontcalent-Lebon", "artista": "Juane Cortell Dacsa", "objectid": 3471, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3497112392603484, 39.4633669010947], "type": "Point"}, "presidente": "Pascual Fons \u00c1lvaro", "id_falla": 323, "experim": 0, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3497112392603484, 39.4633669010947]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "817d4d96c8072d5631ffdc83f35bd219803bf6bf", "fields": {"geo_point_2d": [39.44786421875481, -0.38657959709267087], "fallera": "Lourdes Fern\u00e1ndez Moncho", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_193_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2001)", "anyo_fundacion": 1943, "lema": "Invasi\u00f3 oriental", "nombre": "Manuel Arnau-La Creu Coberta", "artista": "Mauricio Moreira Santos", "objectid": 3473, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38657959709267087, 39.44786421875481], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Gil Ortu\u00f1o", "id_falla": 193, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38657959709267087, 39.44786421875481]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f23c14265a8e120e890da67d366a8e7d7e1cc0a6", "fields": {"geo_point_2d": [39.46199328729429, -0.3901402600898215], "fallera": "Cristina Cuadra Olivas", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_215_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2014)", "anyo_fundacion": 1970, "lema": "Genis", "nombre": "Bar\u00f3 de Patraix-Conca", "artista": "Luis Herrero Gargallo", "objectid": 3474, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3901402600898215, 39.46199328729429], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Yerbes Puerta", "id_falla": 215, "experim": 0, "seccion": "4B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3901402600898215, 39.46199328729429]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "fa0bc0f319499175f19c76b1336dd7b2e0f39973", "fields": {"geo_point_2d": [39.45900337943647, -0.3932316582120735], "fallera": "Bel\u00e9n Garc\u00eda Garc\u00eda", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_232_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "Mucho ruido y pocas nueces", "nombre": "Pius XI-Fontanars", "artista": "Josu\u00e9 Beitia Card\u00f3s", "objectid": 3480, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3932316582120735, 39.45900337943647], "type": "Point"}, "presidente": "Rafael Claver Diago", "id_falla": 232, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3932316582120735, 39.45900337943647]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "463d1ecfdf5120cc97c4e8308c5e6b60899ddee9", "fields": {"geo_point_2d": [39.4661152568831, -0.3947707565357127], "fallera": "Paula Va\u00f1\u00f3 Montava", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_087_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1998)", "anyo_fundacion": 1953, "lema": "Tahures", "nombre": "Arxiduc Carles-Xiva", "artista": "\u00d3scar Garc\u00eda Cuesta", "objectid": 3481, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3947707565357127, 39.4661152568831], "type": "Point"}, "presidente": "David Sabater Tar\u00edn", "id_falla": 87, "experim": 0, "seccion": "3A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3947707565357127, 39.4661152568831]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b53733eb6d279639626181644f73bd7f87764447", "fields": {"geo_point_2d": [39.476113155733195, -0.34863203864841114], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_077_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2001)", "anyo_fundacion": 1948, "lema": "Si vens al Moulin Rouge, tindr\u00e0s festa segur", "nombre": "Barri de Sant Josep", "artista": "Lorenzo Fandos Ayoro", "objectid": 3486, "geo_shape": {"coordinates": [-0.34863203864841114, 39.476113155733195], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Francisco Sanchidri\u00e1n Fontelles", "id_falla": 77, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.34863203864841114, 39.476113155733195]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "165098e1eb0d9390f75f6f00f1abd8ec9f8b436f", "fields": {"geo_point_2d": [39.46029501955045, -0.3645273596874645], "fallera": "Sandra Camarena Alapont", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_124_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1999)", "anyo_fundacion": 1955, "lema": "Llarga vida al rock", "nombre": "Llu\u00eds Oliag-Mariola-Granada", "artista": "Xavier Herrero Mart\u00ednez", "objectid": 3494, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3645273596874645, 39.46029501955045], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Vte. Quilis Artola", "id_falla": 124, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3645273596874645, 39.46029501955045]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "2d03a1a3c51c5855f68435542723e0e57c31ffa1", "fields": {"geo_point_2d": [39.4719160994899, -0.3987727019103844], "fallera": "Saray Mart\u00ednez Ju\u00e1rez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_081_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2007)", "anyo_fundacion": 1945, "lema": "Anem a Zen!!!", "nombre": "Goya-El Brasil", "artista": "Jos\u00e9 Miguel Gasent Gonz\u00e1lez", "objectid": 3496, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3987727019103844, 39.4719160994899], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Murcia Tercero", "id_falla": 81, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3987727019103844, 39.4719160994899]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ebf58bbd2c39286c50e3e1a1b44ac434aa267124", "fields": {"geo_point_2d": [39.47060000654007, -0.397476296431412], "fallera": "Sonia Ponce Gim\u00e9nez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_203_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2016)", "anyo_fundacion": 1972, "lema": "#203", "nombre": "Joan Baptista Vives", "artista": "Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor", "objectid": 3506, "geo_shape": {"coordinates": [-0.397476296431412, 39.47060000654007], "type": "Point"}, "presidente": "Carmen Palanca Rodriguez", "id_falla": 203, "experim": 0, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397476296431412, 39.47060000654007]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "dc1f579a0e8eb7190a205606e0ca22f6900a76ba", "fields": {"geo_point_2d": [39.4530471194324, -0.38070728342626975], "fallera": "Silvia Cotillas Aland\u00ed", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_324_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "Disforia", "nombre": "Poeta Garc\u00eda Lorca-Olt\u00e0", "artista": "Rafael Mart\u00ednez Reig", "objectid": 3509, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38070728342626975, 39.4530471194324], "type": "Point"}, "presidente": "Laura Gonz\u00e1lez Buch", "id_falla": 324, "experim": 0, "seccion": "4A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38070728342626975, 39.4530471194324]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "29bcbab8b6794d84baa20e75b41b4f7a6b20fcb1", "fields": {"geo_point_2d": [39.46586021429936, -0.3683776607963175], "fallera": "Marina Rey Ferrer", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_014_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2004)", "anyo_fundacion": 1930, "lema": "Les voltes que dona la vida", "nombre": "Almirall Cadarso-Comte d'Altea", "artista": "Manuel Algarra Salinas", "objectid": 3510, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3683776607963175, 39.46586021429936], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Fuster Cortina", "id_falla": 14, "experim": 0, "seccion": "E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3683776607963175, 39.46586021429936]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "eb0e7a9c0ee4909a63148fb5464db21491bd4281", "fields": {"geo_point_2d": [39.46541706874882, -0.37610776569143606], "fallera": "Eva Mart\u00ednez Sanmart\u00edn", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_039_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1998)", "anyo_fundacion": 1935, "lema": "1000 batallas", "nombre": "Castell\u00f3-Sogorb", "artista": "Antonio P\u00e9rez Mena", "objectid": 3511, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37610776569143606, 39.46541706874882], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Carlos Saiz Hinarejos", "id_falla": 39, "experim": 0, "seccion": "3A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37610776569143606, 39.46541706874882]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "50954e87442aadb499edb521f23266842efe96ab", "fields": {"geo_point_2d": [39.4699483292999, -0.34665833627610876], "fallera": "Sonia Giron\u00e9s I\u00f1\u00edguez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_247_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2018)", "anyo_fundacion": 1974, "lema": "Viatge a cap lloc", "nombre": "Lleons-Poeta Mas i Ros", "artista": "Estudio Quemadera", "objectid": 3512, "geo_shape": {"coordinates": [-0.34665833627610876, 39.4699483292999], "type": "Point"}, "presidente": "David Luj\u00e1n Garc\u00eda", "id_falla": 247, "experim": 0, "seccion": "4A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.34665833627610876, 39.4699483292999]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "cb7efdad23603ca0559c6f94aaa5220b4dfe9b5c", "fields": {"geo_point_2d": [39.4715515385269, -0.40718453315638786], "fallera": "Ana Bel\u00e9n Fondo Llorens", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_248_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2019)", "anyo_fundacion": 1974, "lema": "A dos velas", "nombre": "Saineter Arniches-Arquitecte Ribes", "artista": "Vidal Garrido Gavidia", "objectid": 3516, "geo_shape": {"coordinates": [-0.40718453315638786, 39.4715515385269], "type": "Point"}, "presidente": "Manuel Prosper Fons", "id_falla": 248, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40718453315638786, 39.4715515385269]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "24f38df974a62e2d9667b699fe80da1bd3415c5b", "fields": {"geo_point_2d": [39.4742678497239, -0.32875701687514536], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_076_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2013)", "anyo_fundacion": 1966, "lema": "Contaminaci\u00f3 Zero", "nombre": "Josep Benlliure-Vicent Guillot", "artista": "Lorenzo Santana Riquelme", "objectid": 3517, "geo_shape": {"coordinates": [-0.32875701687514536, 39.4742678497239], "type": "Point"}, "presidente": "Pablo Bonanad Mic\u00f3", "id_falla": 76, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.32875701687514536, 39.4742678497239]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "d8bd22cb7e401cf59eed4c51760eb65e60d712b6", "fields": {"geo_point_2d": [39.48625755500238, -0.36475176248483837], "fallera": "Cristina Castellano Caball\u00e9", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_185_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2015)", "anyo_fundacion": 1971, "lema": "Esta falla \u00e9s per a correr", "nombre": "Poeta Altet-Benicarl\u00f3", "artista": "Jos\u00e9 Antonio Marco G\u00f3mez", "objectid": 3526, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36475176248483837, 39.48625755500238], "type": "Point"}, "presidente": "Aitor Pascual Laosa", "id_falla": 185, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36475176248483837, 39.48625755500238]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5b6f5b5ffea58c5e2f65c3f7106041902bdbe66d", "fields": {"geo_point_2d": [39.462404020462785, -0.3697881186556139], "fallera": "Beatriz S\u00e1nchez Pastor", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_126_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1992)", "anyo_fundacion": 1925, "lema": "#126", "nombre": "Pintor Salvador Abril-Pere III El Gran", "artista": "Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor", "objectid": 3527, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3697881186556139, 39.462404020462785], "type": "Point"}, "presidente": "Adrian Balaguer Campos", "id_falla": 126, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3697881186556139, 39.462404020462785]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4dd78784701e8e69bdc32b010fafa2b515c0fa78", "fields": {"geo_point_2d": [39.466547227943146, -0.3489820005091375], "fallera": "Sonia Jord\u00e1 Mart\u00ed", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_150_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2010)", "anyo_fundacion": 1965, "lema": "Esclafits de festa", "nombre": "Doctor Manuel Candela-Av.del Port", "artista": "Vicente Albert Garc\u00eda", "objectid": 3528, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3489820005091375, 39.466547227943146], "type": "Point"}, "presidente": "Visi Banaclocha Mart\u00ednez - Luis M. Barrachina P\u00e9rez", "id_falla": 150, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3489820005091375, 39.466547227943146]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "e46c44cac5c3931e751447323256bdf6a7ad32e2", "fields": {"geo_point_2d": [39.4759901445261, -0.39119388059648597], "fallera": "Amparo T\u00e1rrega Palomar", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_205_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2006)", "anyo_fundacion": 1890, "lema": "Exprimer35 (el gran exprimidor)", "nombre": "Nord-Doctor Zamenhoff", "artista": "Jordi Palanca Marqu\u00e9s", "objectid": 3529, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39119388059648597, 39.4759901445261], "type": "Point"}, "presidente": "Jorge Defez Zaf\u00f3n", "id_falla": 205, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39119388059648597, 39.4759901445261]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "2cf2404b10ad936ef370523dcf6867df63b7c716", "fields": {"geo_point_2d": [39.46070876276903, -0.39290680116344257], "fallera": "Maribel Mu\u00f1oz Ruiz", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_202_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2013)", "anyo_fundacion": 1969, "lema": "Hollywood", "nombre": "Humanista Mariner-Manuel Sim\u00f3", "artista": "Vicente Zacar\u00e9s Carri\u00f3", "objectid": 3534, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39290680116344257, 39.46070876276903], "type": "Point"}, "presidente": "Joaqu\u00edn Vte. Alda Clavero", "id_falla": 202, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39290680116344257, 39.46070876276903]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "3ad2fa9a760b0f2a1055958ae169355eeb89178b", "fields": {"geo_point_2d": [39.46474673453113, -0.39773155383276465], "fallera": "M. Jes\u00fas Peinado Calero", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_261_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2019)", "anyo_fundacion": 1975, "lema": "Mes pelicules", "nombre": "Norman Bethune - Guillem Despuig", "artista": "Sergio Carrero Meli\u00e1n", "objectid": 3537, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39773155383276465, 39.46474673453113], "type": "Point"}, "presidente": "M\u00aa \u00c1ngeles Villegas Briz", "id_falla": 261, "experim": 0, "seccion": "7C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39773155383276465, 39.46474673453113]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c5dd8cfc0dad0af90dfe45a9df0bdca2d13eaf3e", "fields": {"geo_point_2d": [39.49849886623569, -0.3937892995302449], "fallera": "Carolina Urgel Mart\u00ednez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_026_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2015)", "anyo_fundacion": 1971, "lema": "Mar morta", "nombre": "Ciutat de l'Artista Faller", "artista": "Baobab Spain Producci\u00f3n", "objectid": 3540, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3937892995302449, 39.49849886623569], "type": "Point"}, "presidente": "Alejandro M. Cifre Dom\u00ednguez", "id_falla": 26, "experim": 0, "seccion": "4A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3937892995302449, 39.49849886623569]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "553a0cc758164c5c3ccfb394b7176edd5a87d03c", "fields": {"geo_point_2d": [39.474073376412036, -0.38375923190475575], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_029_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1991)", "anyo_fundacion": 1874, "lema": "Donali sentit a este sin sentit", "nombre": "Peu de La Creu-En Joan de Vila-Rasa", "artista": "Ximo Mart\u00ed Fern\u00e1ndez", "objectid": 3542, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38375923190475575, 39.474073376412036], "type": "Point"}, "presidente": "Ana Mar\u00eda Esteban Cremades", "id_falla": 29, "experim": 0, "seccion": "4C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38375923190475575, 39.474073376412036]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b75ea2df692c9563a83aad52cfa158fb53cbf723", "fields": {"geo_point_2d": [39.47922421759747, -0.38117718726790945], "fallera": "Paula Ferriol Serra", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_016_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2003)", "anyo_fundacion": 1867, "lema": "Quan es tanca una porta, s'obri una finestra", "nombre": "Marqu\u00e9s de Caro-Doctor Chiarri", "artista": "Jos\u00e9 Bartolom\u00e9 Navarro", "objectid": 3545, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38117718726790945, 39.47922421759747], "type": "Point"}, "presidente": "Amanda Hernandis Latorre", "id_falla": 16, "experim": 0, "seccion": "7C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38117718726790945, 39.47922421759747]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "dc60160d99fc3559f2a866166ab121a9df92c045", "fields": {"geo_point_2d": [39.47841951139677, -0.38066231341555273], "fallera": "Delia Madrid Contreras", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_063_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1992)", "anyo_fundacion": 1872, "lema": "#063", "nombre": "Ripalda-Soguers", "artista": "Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor", "objectid": 3549, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38066231341555273, 39.47841951139677], "type": "Point"}, "presidente": "Soraya Salah Al-Kharbutli Bas", "id_falla": 63, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38066231341555273, 39.47841951139677]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "9273b1b32e706fcb0dd44e8e052760c8e3c13f94", "fields": {"geo_point_2d": [39.49088229762195, -0.3750743192894241], "fallera": "Ana Ib\u00e1\u00f1ez Candela", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_370_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2022)", "anyo_fundacion": 1993, "lema": "All i oli", "nombre": "Llorers-Arquitecte Lucini", "artista": "Fernando Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez", "objectid": 3551, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3750743192894241, 39.49088229762195], "type": "Point"}, "presidente": "Javier Benlloch Soria", "id_falla": 370, "experim": 0, "seccion": "8C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3750743192894241, 39.49088229762195]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ded7c2bf2e80214f9c0f46533e5295cb3e2928b9", "fields": {"geo_point_2d": [39.47438553541575, -0.37951578966779664], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_091_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1993)", "anyo_fundacion": 1885, "lema": "Cine-ciut\u00e0", "nombre": "Pintor Domingo-Guillem de Castro", "artista": "Francisco Ribes L\u00f3pez", "objectid": 3552, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37951578966779664, 39.47438553541575], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Manuel Muela Aparicio", "id_falla": 91, "experim": 0, "seccion": "8C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37951578966779664, 39.47438553541575]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "796ccd0c7ea1d1268c371c2cbeba36285578486d", "fields": {"geo_point_2d": [39.46855013608175, -0.3826168476826125], "fallera": "Raquel G\u00f3rriz Campos", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_204_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1998)", "anyo_fundacion": 1906, "lema": "Lucr\u00e8cia", "nombre": "Espartero-Ram\u00f3n y Cajal", "artista": "Plantadeu 2018 S.L.", "objectid": 3561, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3826168476826125, 39.46855013608175], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Vte. L\u00f3pez Iba\u00f1ez", "id_falla": 204, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3826168476826125, 39.46855013608175]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "3ed337753122937efbe0d0e0e51a9ad4e28a1e4d", "fields": {"geo_point_2d": [39.46581100145378, -0.3266735260947662], "fallera": "B\u00e1rbara Alepuz Serra", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_086_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2002)", "anyo_fundacion": 1951, "lema": "Un mar de pl\u00e0stics", "nombre": "Blocs Platja", "artista": "Mario Gual Del Olmo", "objectid": 3568, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3266735260947662, 39.46581100145378], "type": "Point"}, "presidente": "Sergio Espallargas Castillejos", "id_falla": 86, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3266735260947662, 39.46581100145378]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "a72a97c969b9fd84cedf1ba7a9ea06999808e71b", "fields": {"geo_point_2d": [39.540459361592085, -0.40565132037422647], "fallera": "Isabel Palanca Dom\u00e9nech", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_237_bm.jpg", "distintivo": "Argent (2012)", "anyo_fundacion": 1998, "lema": "\u00bfA qu\u00e9 jugamos?", "nombre": "Senent Ib\u00e1\u00f1ez-Massarrojos", "artista": "Francisco Olivares y Juan Valencia", "objectid": 3571, "geo_shape": {"coordinates": [-0.40565132037422647, 39.540459361592085], "type": "Point"}, "presidente": "\u00c1ngel Ruiz Peinado L\u00f3pez", "id_falla": 237, "experim": 0, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40565132037422647, 39.540459361592085]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "20f6008af8411088d36f22fc47d0dc5d4d496817", "fields": {"geo_point_2d": [39.47429651460324, -0.34433241671383663], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_296_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2009)", "anyo_fundacion": 1980, "lema": "Nada es lo que parece", "nombre": "Hondures, pl.", "artista": "M\u00aa Carmen Baeza Brotons", "objectid": 3572, "geo_shape": {"coordinates": [-0.34433241671383663, 39.47429651460324], "type": "Point"}, "presidente": "Sergio Villanueva Leal", "id_falla": 296, "experim": 0, "seccion": "8C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.34433241671383663, 39.47429651460324]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "77b6658c37e775a4a16966c6b1bc46162e102a3f", "fields": {"geo_point_2d": [39.46240126998927, -0.37157428483459604], "fallera": "Aitana Ortiz Monz\u00f3", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_002_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1993)", "anyo_fundacion": 1881, "lema": "Al-caldia, una ciutat en rebeldia", "nombre": "Mercat de Russafa, pl.", "artista": "Iv\u00e1n Mart\u00ednez Vell\u00f3", "objectid": 3573, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37157428483459604, 39.46240126998927], "type": "Point"}, "presidente": "Fernando Luna Arocas. Juan Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez Garc\u00eda y \u00d3scar Almero Zan\u00f3n", "id_falla": 2, "experim": 0, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37157428483459604, 39.46240126998927]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5c57da1dfd40ce12dbec3866a7da9771bf3d019b", "fields": {"geo_point_2d": [39.49631468758309, -0.39502941325215835], "fallera": "Alba Ruiz Quiles", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_358_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2014)", "anyo_fundacion": 1985, "lema": "M\u00fasica para mis o\u00eddos", "nombre": "Andreu Piles Ivars-Salvador Tuset", "artista": "Mario Cardells Solves", "objectid": 3576, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39502941325215835, 39.49631468758309], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Antonio Bellver Mart\u00ednez", "id_falla": 358, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39502941325215835, 39.49631468758309]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "9071438938a5b40b7f5bb0880d97ee820a4672f1", "fields": {"geo_point_2d": [39.49051982054972, -0.3855026620048148], "fallera": "Beatriz Rosell Cebri\u00e1n", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_093_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2016)", "anyo_fundacion": 1972, "lema": "Benvolguts anys 20", "nombre": "General Llorens", "artista": "ArtdeFoc Creaciones Art\u00edsticas S.L.", "objectid": 3577, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3855026620048148, 39.49051982054972], "type": "Point"}, "presidente": "Antonio Colomer M\u00e1rmol", "id_falla": 93, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3855026620048148, 39.49051982054972]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "35b75b04b5734f74d2323232205ce281a9d19c93", "fields": {"geo_point_2d": [39.471634104155, -0.3862969354958782], "fallera": "M.Paz Frontera Murgui", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_099_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2003)", "anyo_fundacion": 1942, "lema": "Bonjour mon ami", "nombre": "Ferran el Cat\u00f2lic-Erudit Orellana", "artista": "ArtdeFoc Creaciones Art\u00edsticas S.L.", "objectid": 3581, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3862969354958782, 39.471634104155], "type": "Point"}, "presidente": "P.Antonio Ad\u00e1n Jare\u00f1o", "id_falla": 99, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3862969354958782, 39.471634104155]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "45c7a4ff5cfcf74b440ba4711bee392b02268c05", "fields": {"geo_point_2d": [39.478239766521654, -0.38008367344273974], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_037_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1991)", "anyo_fundacion": 1856, "lema": "L'arbre de la vida", "nombre": "Dalt-Sant Tom\u00e0s", "artista": "Ignacio Ferrando Tamarit", "objectid": 3582, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38008367344273974, 39.478239766521654], "type": "Point"}, "presidente": "Mario Gumbau Barber\u00e1", "id_falla": 37, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38008367344273974, 39.478239766521654]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b5a6166f05bd62fa8a16fee654f8feefd73d13ff", "fields": {"geo_point_2d": [39.47041391338216, -0.3992068415348189], "fallera": "Purificaci\u00f3n Ant\u00f3n Aparicio", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_108_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2009)", "anyo_fundacion": 1964, "lema": "Fish fucking", "nombre": "Pintor Stolz-Burgos", "artista": "Jorge Navarro Do\u00f1ate", "objectid": 3587, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3992068415348189, 39.47041391338216], "type": "Point"}, "presidente": "Pablo Huerta Navarro", "id_falla": 108, "experim": 0, "seccion": "7C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3992068415348189, 39.47041391338216]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ee27b7ac76e2f3fe620729b6e4800170fb4d75ba", "fields": {"geo_point_2d": [39.46529990666118, -0.3807050382177141], "fallera": "Esther Mart\u00ednez Gim\u00e9nez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_180_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2011)", "anyo_fundacion": 1967, "lema": "Apret\u00e0 com una esponja\u2026 est\u00e0 la nostra taronja", "nombre": "Pla\u00e7a d'Espanya-Ram\u00f3n y Cajal-Pintor Benedito", "artista": "Javier Rico Catal\u00e1n", "objectid": 3593, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3807050382177141, 39.46529990666118], "type": "Point"}, "presidente": "Sandra G\u00f3mez Vicent", "id_falla": 180, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3807050382177141, 39.46529990666118]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "93b17583b83a68e7609b964b02c746e32a11c99f", "fields": {"geo_point_2d": [39.45439730907497, -0.38962108542024043], "fallera": "Mar\u00eda Collado Luzzy", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_038_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1996)", "anyo_fundacion": 1945, "lema": "Rey de Taifes", "nombre": "Costa i Borr\u00e0s-Agustina d'Arag\u00f3", "artista": "Fernando L\u00f3pez Caba\u00f1ero", "objectid": 3595, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38962108542024043, 39.45439730907497], "type": "Point"}, "presidente": "Ram\u00f3n Mas Jaramillo", "id_falla": 38, "experim": 0, "seccion": "4B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38962108542024043, 39.45439730907497]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "49daef37c0fe9d499dc8494310c9a2da18b7bc54", "fields": {"geo_point_2d": [39.44295745142575, -0.3682638677038965], "fallera": "Ariadna Seano Piquer", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_195_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2016)", "anyo_fundacion": 1972, "lema": "Qui mou els fils", "nombre": "Gravador Jord\u00e1n-Escultor Pastor", "artista": "Fernando L\u00f3pez Caba\u00f1ero", "objectid": 3598, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3682638677038965, 39.44295745142575], "type": "Point"}, "presidente": "Antonio Garc\u00eda Parra", "id_falla": 195, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3682638677038965, 39.44295745142575]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ba06fca87fdcd606549abded9b8f7363918612ef", "fields": {"geo_point_2d": [39.467123406936295, -0.3719490931032086], "fallera": "Andrea Fern\u00e1ndez Guazo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_165_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2005)", "anyo_fundacion": 1904, "lema": "On hi ha p\u00e8l, hi ha alegria", "nombre": "Pizarro-Ciril Amor\u00f3s", "artista": "Latorre y Sanz", "objectid": 3600, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3719490931032086, 39.467123406936295], "type": "Point"}, "presidente": "M\u00aa Paz Yag\u00fce G\u00f3mez-Zarzuela", "id_falla": 165, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3719490931032086, 39.467123406936295]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "93bf15cb7d71ca45c20bfe56f6d0a454fa576187", "fields": {"geo_point_2d": [39.474642818854825, -0.3853699267753799], "fallera": "Mar\u00eda Valles Gil", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_007_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1988)", "anyo_fundacion": 1922, "lema": "Cent anys a la lluna de Val\u00e8ncia", "nombre": "Borrull-T\u00faria", "artista": "Jordi Palanca Marqu\u00e9s", "objectid": 3604, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3853699267753799, 39.474642818854825], "type": "Point"}, "presidente": "Francisco Escriba Valles", "id_falla": 7, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3853699267753799, 39.474642818854825]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b376d4b2534f87825832198ad3a7e66ed808710f", "fields": {"geo_point_2d": [39.46792982172759, -0.413282900120297], "fallera": "Gema Peris Laguna", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_371_bm.jpg", "distintivo": "Or (2014)", "anyo_fundacion": 1994, "lema": "La vida es como un circo", "nombre": "Josep Maria Bayarri-Los Isidros", "artista": "Salvador Espert Corach\u00e1n", "objectid": 3606, "geo_shape": {"coordinates": [-0.413282900120297, 39.46792982172759], "type": "Point"}, "presidente": "David Moreno Mart\u00ednez", "id_falla": 371, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.413282900120297, 39.46792982172759]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4d7e9f6b3df72ec206f34acc175368384c59fe1c", "fields": {"geo_point_2d": [39.46105582277257, -0.3763943028061851], "fallera": "Marina Aspas Garc\u00eda", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_041_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1992)", "anyo_fundacion": 1932, "lema": "A la batalla!!!", "nombre": "Cuba-Puerto Rico", "artista": "Sacabutxart S.L.", "objectid": 3607, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3763943028061851, 39.46105582277257], "type": "Point"}, "presidente": "Beatriz Aspas Garc\u00eda", "id_falla": 41, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3763943028061851, 39.46105582277257]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "55d2ceba116f25caf0d68618fde56857d104b2b0", "fields": {"geo_point_2d": [39.46774043076786, -0.3814834673941599], "fallera": "Silvia Ridaura Gastaldo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_122_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1991)", "anyo_fundacion": 1878, "lema": "De la roda a la lladriola", "nombre": "Cervantes-Pare Jofr\u00e9", "artista": "Jos\u00e9 Luis Pascual Nebot", "objectid": 3609, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3814834673941599, 39.46774043076786], "type": "Point"}, "presidente": "Gustavo Terol Alcayde", "id_falla": 122, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3814834673941599, 39.46774043076786]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b2158f2afcf527568b2db4db7dede4a3fb4b7448", "fields": {"geo_point_2d": [39.432173663583576, -0.374884347501508], "fallera": "Vanessa Yebra Mass\u00f3", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_265_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2019)", "anyo_fundacion": 1975, "lema": "Una noche de lujo", "nombre": "Riu Segura-Forn d'Alcedo", "artista": "Pedro Espadero Colmenar", "objectid": 3610, "geo_shape": {"coordinates": [-0.374884347501508, 39.432173663583576], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Calatayud Romeu, Sandra Flecha Mass\u00f3", "id_falla": 265, "experim": 0, "seccion": "5A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.374884347501508, 39.432173663583576]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "8a1c079b38b7d31ebb234acb4a6fcb5d0b73160a", "fields": {"geo_point_2d": [39.46159199683606, -0.37676044759049965], "fallera": "Virtudes Benet Navarro", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_142_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2003)", "anyo_fundacion": 1921, "lema": "Quina animal\u00e0!", "nombre": "Cuba-Buenos Aires", "artista": "Cristi\u00e1n Garc\u00eda Carrasco", "objectid": 3615, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37676044759049965, 39.46159199683606], "type": "Point"}, "presidente": "Laura Natalia Herrero D\u00edaz", "id_falla": 142, "experim": 0, "seccion": "3A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37676044759049965, 39.46159199683606]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "da8d63a0a52a2a04dbadd33fecc1f78fa4ad6ad7", "fields": {"geo_point_2d": [39.46623488747877, -0.3307482531076747], "fallera": "Paloma Navarro Gallart", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_168_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1968, "lema": "Las mil y una noches", "nombre": "Josep Benlliure-Teatre de la Marina", "artista": "V\u00edctor Caballero Guti\u00e9rrez", "objectid": 3619, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3307482531076747, 39.46623488747877], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Puig Puchades", "id_falla": 168, "experim": 0, "seccion": "4A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3307482531076747, 39.46623488747877]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "11dfd64ea3342b069b7e241a5c1f1eca742786e2", "fields": {"geo_point_2d": [39.47099581853792, -0.40145133554004403], "fallera": "Tamara Mart\u00ed L\u00f3pez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_067_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2015)", "anyo_fundacion": 1971, "lema": "Donar gat per llebre", "nombre": "Llu\u00eds Lamarca-Vel\u00e1zquez", "artista": "Juane Cortell Dasca", "objectid": 3628, "geo_shape": {"coordinates": [-0.40145133554004403, 39.47099581853792], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Vte. Cantador Hern\u00e1ndez", "id_falla": 67, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.40145133554004403, 39.47099581853792]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c532f6bcee074327bbe7acea8aa4757aeb90534b", "fields": {"geo_point_2d": [39.46747466862137, -0.3301930417603211], "fallera": "Vanesa Peir\u00f3 P\u00e9rez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_144_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2004)", "anyo_fundacion": 1959, "lema": "Hiriwa", "nombre": "Progr\u00e9s-Teatre de la Marina", "artista": "Francisco Gonzalvo Mart\u00edn", "objectid": 3629, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3301930417603211, 39.46747466862137], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Viv\u00f3 Benedito", "id_falla": 144, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3301930417603211, 39.46747466862137]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "7b4cc8b0272a237b8644c9a28aed2541e2c34f23", "fields": {"geo_point_2d": [39.47238779638831, -0.33215088858166697], "fallera": "Cristina Quesada i Dolz", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_171_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2007)", "anyo_fundacion": 1963, "lema": "\u00a1Che! Quin orgull!", "nombre": "Ramon de Rocafull-Comte d'Alaqu\u00e0s", "artista": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Espuig Escriv\u00e1", "objectid": 3630, "geo_shape": {"coordinates": [-0.33215088858166697, 39.47238779638831], "type": "Point"}, "presidente": "Miguel Suay Pay\u00e1", "id_falla": 171, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33215088858166697, 39.47238779638831]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "279f2f883c7e559c3918658fc7078cb140fe4736", "fields": {"geo_point_2d": [39.475304228431845, -0.36202199835634036], "fallera": "Marina Gaspar Villuendas", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_022_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1992)", "anyo_fundacion": 1950, "lema": "L'herencia dels Tennimcash", "nombre": "Exposici\u00f3-Misser Masc\u00f3", "artista": "David S\u00e1nchez Llongo", "objectid": 3633, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36202199835634036, 39.475304228431845], "type": "Point"}, "presidente": "Manuel Mas Gaspar", "id_falla": 22, "experim": 0, "seccion": "E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36202199835634036, 39.475304228431845]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "fe48dfe31a4dede596966ad75471ecfc06527366", "fields": {"geo_point_2d": [39.478125223089975, -0.37733954379343254], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_198_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1995)", "anyo_fundacion": 1902, "lema": "En busca del passat", "nombre": "\u00c0ngel, pl.", "artista": "Fet d'enc\u00e0rrec", "objectid": 3634, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37733954379343254, 39.478125223089975], "type": "Point"}, "presidente": "Isabel L\u00e1zaro Ferrer", "id_falla": 198, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37733954379343254, 39.478125223089975]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c811c7f5a7f670e1690de90dbb7152d04130c0c5", "fields": {"geo_point_2d": [39.485029347825304, -0.3690045875007099], "fallera": "Laura Valero Garc\u00eda", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_120_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2004)", "anyo_fundacion": 1960, "lema": "Una falla per a la (pre)historia", "nombre": "Molinell-Alboraia", "artista": "Sergio Lis Abril", "objectid": 3635, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3690045875007099, 39.485029347825304], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Coscollar Campos", "id_falla": 120, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3690045875007099, 39.485029347825304]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ea5156dec4452b5ac472f17e20fde9b10d289857", "fields": {"geo_point_2d": [39.46080287659856, -0.37170109324222655], "fallera": "M\u00aa Amparo Sanantonio Camps", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_213_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1994)", "anyo_fundacion": 1923, "lema": "Deportes", "nombre": "Vivons-Romeu de Corbera", "artista": "Vicente Zacar\u00e9s Carri\u00f3", "objectid": 3639, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37170109324222655, 39.46080287659856], "type": "Point"}, "presidente": "M\u00aa Carmen Roda Almela", "id_falla": 213, "experim": 0, "seccion": "7C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37170109324222655, 39.46080287659856]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "a63a28950c9143a03cd42bc98bdffdef41c9f456", "fields": {"geo_point_2d": [39.46260763530272, -0.3804479169630393], "fallera": "Blanca Ib\u00e1\u00f1ez De Pedro", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_310_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2006)", "anyo_fundacion": 1948, "lema": "Demo-cr\u00e0cia", "nombre": "Doctor Gil i Morte-Doctor Vila Barber\u00e0", "artista": "Salva Ba\u00f1uls y N\u00e9stor Ruiz (Plantadeu 2018 SL)", "objectid": 3641, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3804479169630393, 39.46260763530272], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Vicente Gay Rodrigo", "id_falla": 310, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3804479169630393, 39.46260763530272]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "780fdd5d68570489dcd4b1735d1817d86c7bb158", "fields": {"geo_point_2d": [39.49657840125326, -0.3919007137610434], "fallera": "Encarnaci\u00f3n Costa P\u00e9rez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_389_bm.jpg", "distintivo": "Argent (2022)", "anyo_fundacion": 2013, "lema": "Cuina Fusi\u00f3", "nombre": "Manuel Meli\u00e0 i Fuster-Mar\u00eda Fernanda D'Oc\u00f3n", "artista": "Javier Rico Catal\u00e1n", "objectid": 3643, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3919007137610434, 39.49657840125326], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Segarra Lizondo", "id_falla": 389, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3919007137610434, 39.49657840125326]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "45cd9ba38228f5064c49c473fb958ab42de886fa", "fields": {"geo_point_2d": [39.473087148392786, -0.38503512032044357], "fallera": "Bel\u00e9n C\u00f3rdoba Alcal\u00e1", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_104_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1996)", "anyo_fundacion": 1945, "lema": "Generaci\u00f3", "nombre": "Rojas Clemente, pl.", "artista": "V\u00edctor Navarro Granero", "objectid": 3646, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38503512032044357, 39.473087148392786], "type": "Point"}, "presidente": "Francisco Rodr\u00edguez i Mart\u00ednez", "id_falla": 104, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38503512032044357, 39.473087148392786]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "092c3acdce80df534957a11a0c8084ed87eb5c17", "fields": {"geo_point_2d": [39.49441494097684, -0.3755461515680367], "fallera": "Marian Berzosa Garc\u00eda", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_043_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2008)", "anyo_fundacion": 1964, "lema": "Ferides de guerra", "nombre": "Marqu\u00e9s de Montortal-Bern\u00ed i Catal\u00e0", "artista": "Luis Engu\u00eddanos Montoro", "objectid": 3647, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3755461515680367, 39.49441494097684], "type": "Point"}, "presidente": "Xavi Bea Carrillo", "id_falla": 43, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3755461515680367, 39.49441494097684]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5d490862276d5d4512de2b1f0fc0cd377856c1c6", "fields": {"geo_point_2d": [39.459612232474804, -0.36662713240429057], "fallera": "Bel\u00e9n Cort\u00e9s Monje", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_186_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2015)", "anyo_fundacion": 1970, "lema": "Batallitas", "nombre": "Bisbe Jaume P\u00e9rez-Llu\u00eds Oliag", "artista": "Fernando L\u00f3pez Caba\u00f1ero", "objectid": 3655, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36662713240429057, 39.459612232474804], "type": "Point"}, "presidente": "Jorge Bosc\u00e1 Sancho", "id_falla": 186, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36662713240429057, 39.459612232474804]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "93165ed1eac3a08fa5edae2caea35ecb95ac3ff4", "fields": {"geo_point_2d": [39.47323469853482, -0.3279891629167065], "fallera": "Anabel Mart\u00edn Oliver", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_133_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1994)", "anyo_fundacion": 1945, "lema": "Mira adentro", "nombre": "Reina-Vicent Guillot", "artista": "Lorenzo Santana", "objectid": 3656, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3279891629167065, 39.47323469853482], "type": "Point"}, "presidente": "Manuel Pascual Cola Llorens", "id_falla": 133, "experim": 0, "seccion": "5A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3279891629167065, 39.47323469853482]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c07db93af30fc411652eb72b2e0abb22e97e5ca1", "fields": {"geo_point_2d": [39.481608702760916, -0.3953971581406712], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_292_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2008)", "anyo_fundacion": 1979, "lema": "Salvaje", "nombre": "Mestre Arambul Sanz-Campanar", "artista": "Latorre y Sanz", "objectid": 3657, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3953971581406712, 39.481608702760916], "type": "Point"}, "presidente": "Soledad G\u00e1mez Arag\u00f3", "id_falla": 292, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3953971581406712, 39.481608702760916]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5edecdac425c33c15955b32ebf6fbec9f0ee3bad", "fields": {"geo_point_2d": [39.45648921560952, -0.3738427251341591], "fallera": "Anabel Navarro Fern\u00e1ndez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_216_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2015)", "anyo_fundacion": 1970, "lema": "Electricit\u00e9", "nombre": "Rub\u00e9n Vela-Doctor Waksman", "artista": "Ediver Herrera Pay\u00e1", "objectid": 3658, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3738427251341591, 39.45648921560952], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Barrios Ca\u00f1izares", "id_falla": 216, "experim": 0, "seccion": "4C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3738427251341591, 39.45648921560952]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "6e15a29ff0d655da3aed712dfe71a9ca16a5e815", "fields": {"geo_point_2d": [39.471170302164104, -0.37958649271837014], "fallera": "Almudena Garc\u00eda Marco", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_010_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1994)", "anyo_fundacion": 1949, "lema": "Casi res porta el diari", "nombre": "Avinguda de l'Oest", "artista": "Estudifalles 3D, S.L. (paco Torres Josa)", "objectid": 3661, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37958649271837014, 39.471170302164104], "type": "Point"}, "presidente": "Carlos Vicent Andr\u00e9s", "id_falla": 10, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37958649271837014, 39.471170302164104]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "2ce022c89dd31e78f71bd518e8495adaeda31af0", "fields": {"geo_point_2d": [39.45936566271723, -0.4004930516607516], "fallera": "Raquel Cuenta Pe\u00f1a", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_316_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "La despedida", "nombre": "Arxiduc Carles-M\u00fasic Gomis", "artista": "Ernesto Cimas (disseny Carlos Corredera)", "objectid": 3668, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4004930516607516, 39.45936566271723], "type": "Point"}, "presidente": "Rafael Soler Sherpa", "id_falla": 316, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4004930516607516, 39.45936566271723]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "7477ba4d192d4edda0ead7c62e926cd632aa33be", "fields": {"geo_point_2d": [39.475389399096265, -0.37670245719812756], "fallera": "Ana Zaragoza Morera", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_050_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1992)", "anyo_fundacion": 1871, "lema": "150?", "nombre": "Corretgeria-Bany dels Pavesos", "artista": "Manuel Mart\u00ednez Reig", "objectid": 3671, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37670245719812756, 39.475389399096265], "type": "Point"}, "presidente": "Matias Real L\u00f3pez", "id_falla": 50, "experim": 0, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37670245719812756, 39.475389399096265]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "cfb7acf4d0c3aae96cb936128233624c743ac00d", "fields": {"geo_point_2d": [39.47206282199894, -0.37085888779983467], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_148_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1999)", "anyo_fundacion": 1893, "lema": "Contrats", "nombre": "Alfons el Magn\u00e0nim-Nau-Bonaire", "artista": "Gotes de foc C.B.", "objectid": 3672, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37085888779983467, 39.47206282199894], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Hern\u00e1ndez Carpio", "id_falla": 148, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37085888779983467, 39.47206282199894]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4a75e077540dd5da02c82ab3e32f5c8073aff70b", "fields": {"geo_point_2d": [39.47044236098282, -0.39092072921271404], "fallera": "Laura Vidal Benlloch", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_164_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1996)", "anyo_fundacion": 1963, "lema": "Qui en chiquets se gita\u2026", "nombre": "P\u00e9rez Gald\u00f3s-Calixt III", "artista": "Vicente Albert Garc\u00eda", "objectid": 3673, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39092072921271404, 39.47044236098282], "type": "Point"}, "presidente": "Pedro Fern\u00e1ndez Roca", "id_falla": 164, "experim": 0, "seccion": "4A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39092072921271404, 39.47044236098282]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "febee581a4e90b7d7a7420b4fdb0df9a604d5270", "fields": {"geo_point_2d": [39.46893079659118, -0.3677151406950975], "fallera": "M\u00f3nica Torrella Bus\u00f3", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_149_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1999)", "anyo_fundacion": 1921, "lema": "Renaixement", "nombre": "Comte de Salvatierra-Ciril Amor\u00f3s", "artista": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Devis Benet", "objectid": 3674, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3677151406950975, 39.46893079659118], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Fuster Morales", "id_falla": 149, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3677151406950975, 39.46893079659118]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "0d8232dc462a995e19dae5116ebe378e119f9c01", "fields": {"geo_point_2d": [39.46643844060057, -0.37951592968874953], "fallera": "Cristina Madrero Soria", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_012_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1983)", "anyo_fundacion": 1893, "lema": "2030", "nombre": "Convent de Jerusalem-Matem\u00e0tic Marzal", "artista": "Pere Baenas Garc\u00eda", "objectid": 3681, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37951592968874953, 39.46643844060057], "type": "Point"}, "presidente": "Francisco Segura Herv\u00e1s", "id_falla": 12, "experim": 0, "seccion": "E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37951592968874953, 39.46643844060057]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "29fdea492d9c92db1268fbdf248903456eba77ec", "fields": {"geo_point_2d": [39.464285028304666, -0.38528533570549606], "fallera": "Sandra Mu\u00f1oz Serrano", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_053_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2000)", "anyo_fundacion": 1932, "lema": "Un musical des-concert", "nombre": "Pintor Segrelles, pl.", "artista": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Devis i Benet", "objectid": 3685, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38528533570549606, 39.464285028304666], "type": "Point"}, "presidente": "Javier Ignacio Pav\u00eda Segarra", "id_falla": 53, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38528533570549606, 39.464285028304666]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b0c3491a405cfeee566913d03ea3b1901aa4acc1", "fields": {"geo_point_2d": [39.45504189363206, -0.38381322394965184], "fallera": "Korea Fern\u00e1ndez S\u00e1nchez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_152_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2003)", "anyo_fundacion": 1948, "lema": "Inmortals", "nombre": "Sant Vicent M\u00e0rtir-Pianista Empar Iturbi", "artista": "Jos\u00e9 Jarauta Navajas", "objectid": 3688, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38381322394965184, 39.45504189363206], "type": "Point"}, "presidente": "Guillermo Galindo Bermejo", "id_falla": 152, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38381322394965184, 39.45504189363206]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ea7739072bd5eb7e6077dbb00c28073c3ec6461f", "fields": {"geo_point_2d": [39.30801699570303, -0.2971537689519083], "fallera": "Nerea Requena Aznar", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_329_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2015)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "Cactuar", "nombre": "Grup de Peixcadors  del Perellonet", "artista": "Jorge Navarro Do\u00f1ate", "objectid": 3689, "geo_shape": {"coordinates": [-0.2971537689519083, 39.30801699570303], "type": "Point"}, "presidente": "Oscar Rocafull Rodrigo", "id_falla": 329, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.2971537689519083, 39.30801699570303]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "1fdecbe69885029968cb4b6593311796497187c2", "fields": {"geo_point_2d": [39.46944772376713, -0.366450419860437], "fallera": "Mar\u00eda Coloma Duato", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_084_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2005)", "anyo_fundacion": 1948, "lema": "Refranes y sustos hay para todos los gustos", "nombre": "Gravador Esteve-Ciril Amor\u00f3s", "artista": "Paco Giner N\u00fa\u00f1ez", "objectid": 3691, "geo_shape": {"coordinates": [-0.366450419860437, 39.46944772376713], "type": "Point"}, "presidente": "Javier Terol Alcayde", "id_falla": 84, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.366450419860437, 39.46944772376713]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "44d58d3cf11dff1689451068b09c3f912e31e8f1", "fields": {"geo_point_2d": [39.45634263283864, -0.4031417034602587], "fallera": "Patricia Cari\u00f1ena Barrero", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_317_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "La ruta de la seda", "nombre": "Cam\u00ed Nou de Picanya-Nicolau Primitiu", "artista": "Enrique Cardells Mart\u00ednez", "objectid": 3698, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4031417034602587, 39.45634263283864], "type": "Point"}, "presidente": "Beatriz \u00c1lvarez Garc\u00eda", "id_falla": 317, "experim": 0, "seccion": "3A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4031417034602587, 39.45634263283864]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "cb5c4b8bfe2c148960f99e79c271a197359108f2", "fields": {"geo_point_2d": [39.48322855718786, -0.404595594475544], "fallera": "Ana Navarro Alagarda", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_325_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "El que la sigue, la consigue", "nombre": "Mestre Rodrigo-General Avil\u00e9s", "artista": "P. Giner", "objectid": 3699, "geo_shape": {"coordinates": [-0.404595594475544, 39.48322855718786], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Navarro Gas\u00f3", "id_falla": 325, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.404595594475544, 39.48322855718786]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "74932aa1e651f05533a7953f10d3139c2cf0f597", "fields": {"geo_point_2d": [39.48780326855104, -0.3652351258713155], "fallera": "Mar\u00eda Burgos Moreno", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_188_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2000)", "anyo_fundacion": 1936, "lema": "His-p\u00e0nic", "nombre": "Primat Reig-Vinar\u00f2s", "artista": "Vicente Albert Garc\u00eda", "objectid": 3704, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3652351258713155, 39.48780326855104], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Vicente Ferrero Pascual", "id_falla": 188, "experim": 0, "seccion": "5A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3652351258713155, 39.48780326855104]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "600da67a7eeff07a8382df66a052b84e8bed6c98", "fields": {"geo_point_2d": [39.46873409945521, -0.3487833644862564], "fallera": "Ariadna D\u00fario Ponce de Le\u00f3n", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_145_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2008)", "anyo_fundacion": 1964, "lema": "Renovarse o morir", "nombre": "Duc de Gaeta-La Pobla de Farnals", "artista": "Vicente Ll\u00e1cer Rodrigo", "objectid": 3706, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3487833644862564, 39.46873409945521], "type": "Point"}, "presidente": "Marcos E. Soriano Soriano", "id_falla": 145, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3487833644862564, 39.46873409945521]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c38c1f46900cd711db9caf724fcecbcb619a3d53", "fields": {"geo_point_2d": [39.47592039770595, -0.3836670718731066], "fallera": "Amparo Mart\u00edn-Villalba Broseta", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_017_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1993)", "anyo_fundacion": 1855, "lema": "Enganyabobos", "nombre": "Quart-Palomar", "artista": "Estudifalles 3d (paco Torres)", "objectid": 3707, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3836670718731066, 39.47592039770595], "type": "Point"}, "presidente": "Roberto Tebar Leal", "id_falla": 17, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3836670718731066, 39.47592039770595]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "45f084af5c0873d9b737f0272e0a84a8a2a2b8cf", "fields": {"geo_point_2d": [39.48610683337672, -0.35785045869929083], "fallera": "Sara Mascarell Chasan", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_115_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2008)", "anyo_fundacion": 1964, "lema": "Benimaclet \u00e9s noticia", "nombre": "Frederic Mistral-Murta", "artista": "Jos\u00e9 Antonio Marco G\u00f3mez", "objectid": 3716, "geo_shape": {"coordinates": [-0.35785045869929083, 39.48610683337672], "type": "Point"}, "presidente": "Sergio Chillar\u00f3n Coronado", "id_falla": 115, "experim": 0, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35785045869929083, 39.48610683337672]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "adfb8dd04dbaa8302f77da11d32b1cb95eb7a5ce", "fields": {"geo_point_2d": [39.46802481927411, -0.36987256054880074], "fallera": "Mar Vercher Ferrer", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_289_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2008)", "anyo_fundacion": 1979, "lema": "Esta falla sap llat\u00ed", "nombre": "Isabel la Cat\u00f2lica-Ciril Amor\u00f3s", "artista": "Iv\u00e1n Mart\u00ednez Vell\u00f3", "objectid": 3723, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36987256054880074, 39.46802481927411], "type": "Point"}, "presidente": "Ana Ebri Monz\u00f3", "id_falla": 289, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36987256054880074, 39.46802481927411]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "09577ddee2792c2fae47b5bd47a7dd025ce7cc28", "fields": {"geo_point_2d": [39.4782686510498, -0.3834459693878556], "fallera": "Sara Sancho Ruiz", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_062_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1998)", "anyo_fundacion": 1860, "lema": "Don dinero se ha escapado!", "nombre": "Moss\u00e9n Sorell-Corona", "artista": "Manolo Mart\u00edn Huguet amb Disseny D\u00b4estudio Yinsen", "objectid": 3724, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3834459693878556, 39.4782686510498], "type": "Point"}, "presidente": "Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Olmos", "id_falla": 62, "experim": 1, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3834459693878556, 39.4782686510498]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "78854b8cc9172fa955e4849019f32811cf2d1edf", "fields": {"geo_point_2d": [39.48360416622519, -0.37506913183007007], "fallera": "Mariola Claramunt Horrillo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_075_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1996)", "anyo_fundacion": 1891, "lema": "Ponte la m\u00e1scara", "nombre": "Sagunt-Sant Guillem", "artista": "Arturo Vall\u00e9s Bea", "objectid": 3725, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37506913183007007, 39.48360416622519], "type": "Point"}, "presidente": "M\u00aa Pilar Barber\u00e1 Cervera", "id_falla": 75, "experim": 0, "seccion": "4A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37506913183007007, 39.48360416622519]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "08f412fc53970ba9c6d6485e01bc75d08857e028", "fields": {"geo_point_2d": [39.49746987963352, -0.4178785752519145], "fallera": "Teresa Tom\u00e1s Nieto", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_274_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2020)", "anyo_fundacion": 1976, "lema": "All\u00f2 que cou, cura", "nombre": "Tenda, pl.", "artista": "Luis Espinosa Olmos", "objectid": 3726, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4178785752519145, 39.49746987963352], "type": "Point"}, "presidente": "Francesc Xavier Ferr\u00e1ndiz Garc\u00eda", "id_falla": 274, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4178785752519145, 39.49746987963352]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "915eb72afcd5188a8428721d3d2d2823952595fa", "fields": {"geo_point_2d": [39.47274249938541, -0.37784997754588934], "fallera": "Vanessa Gismero Ord\u00f3\u00f1ez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_011_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1992)", "anyo_fundacion": 1872, "lema": "Cap al futur", "nombre": "Merc\u00e9, pl.", "artista": "Jos\u00e9 Manuel Gramaje", "objectid": 3730, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37784997754588934, 39.47274249938541], "type": "Point"}, "presidente": "Eduardo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "id_falla": 11, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37784997754588934, 39.47274249938541]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "04373236ff7faac860a9a4223b74d9fbbb6063a2", "fields": {"geo_point_2d": [39.461572181609505, -0.33303043696653806], "fallera": "Sandra Laguna Lleonart", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_226_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "Amunt el tel\u00f3", "nombre": "Doctor Joan Josep D\u00f3mine-Port", "artista": "Vicent Albert Garc\u00eda", "objectid": 3739, "geo_shape": {"coordinates": [-0.33303043696653806, 39.461572181609505], "type": "Point"}, "presidente": "Paula Espa\u00f1ol Vindel", "id_falla": 226, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33303043696653806, 39.461572181609505]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "2a1ea6a15c3ab6d3ab475cd411a19e06aea0d00b", "fields": {"geo_point_2d": [39.48233615987615, -0.32814144785635796], "fallera": "Alba Candela Nacher", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_112_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1992)", "anyo_fundacion": 1947, "lema": "Freakshow", "nombre": "Malva-Rosa-Antoni Ponz-Cavite", "artista": "Art En Foc y Mario P\u00e9rez S\u00e1nchez", "objectid": 3741, "geo_shape": {"coordinates": [-0.32814144785635796, 39.48233615987615], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Javier Candela Corell", "id_falla": 112, "experim": 0, "seccion": "E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.32814144785635796, 39.48233615987615]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "14c68511d3eb737484fbb0eacb8fdd1474fee837", "fields": {"geo_point_2d": [39.49926935888376, -0.4207335930376246], "fallera": "Roc\u00edo Rojas Mata", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_293_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2008)", "anyo_fundacion": 1979, "lema": "L'hora del treball", "nombre": "Benimodo-Enginyer Dicenta", "artista": "Antonio Sales Asi\u00e1n", "objectid": 3744, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4207335930376246, 39.49926935888376], "type": "Point"}, "presidente": "Amador Dom\u00ednguez Acu\u00f1a", "id_falla": 293, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4207335930376246, 39.49926935888376]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "cc0125f440abccab7553433403d7c17bfbbf672d", "fields": {"geo_point_2d": [39.46569756541261, -0.39069179055456327], "fallera": "In\u00e9s Rosell Quintanilla", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_302_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2009)", "anyo_fundacion": 1980, "lema": "Congestus", "nombre": "Xiva-Francisco de Llano", "artista": "Giovanni Nardin", "objectid": 3746, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39069179055456327, 39.46569756541261], "type": "Point"}, "presidente": "J.Antonio Puig Royo", "id_falla": 302, "experim": 0, "seccion": "4A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39069179055456327, 39.46569756541261]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c7ec40dea5ae48d651b9f4668b4fc2e065dd48ba", "fields": {"geo_point_2d": [39.4767807098059, -0.3996240367825288], "fallera": "Adela Munilla Das", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_245_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2018)", "anyo_fundacion": 1974, "lema": "Pintar en llum sempre dona gust", "nombre": "Manuel de Falla-Tamarindes", "artista": "Loren Fandos Ayoro", "objectid": 3751, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3996240367825288, 39.4767807098059], "type": "Point"}, "presidente": "Carlos Venancio Madrigal", "id_falla": 245, "experim": 0, "seccion": "4C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3996240367825288, 39.4767807098059]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c6e0cd0724c6a636781cca6fcc2b1e989e5b0867", "fields": {"geo_point_2d": [39.460209638830186, -0.36835161017455764], "fallera": "Blanca L\u00f3pez San Andr\u00e9s", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_174_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2007)", "anyo_fundacion": 1963, "lema": "Chin, chin.. !!!", "nombre": "Pintor Salvador Abril-Peris i Valero", "artista": "Sergio Musoles Ros", "objectid": 3752, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36835161017455764, 39.460209638830186], "type": "Point"}, "presidente": "Ramon Lopez Baixauli", "id_falla": 174, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36835161017455764, 39.460209638830186]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "74e69bc992a0abad650236478f0ac398d60670cb", "fields": {"geo_point_2d": [39.47526444476464, -0.38204603705016693], "fallera": "M\u00aa Teresa Real i Panisello", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_008_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1993)", "anyo_fundacion": 1887, "lema": "Patir com un dimoni", "nombre": "Murillo-Palomar", "artista": "Ximo Esteve Mares", "objectid": 3754, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38204603705016693, 39.47526444476464], "type": "Point"}, "presidente": "Jes\u00fas S\u00e1nchez-G\u00f3mez i Valero", "id_falla": 8, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38204603705016693, 39.47526444476464]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f87d36f9eb522eef83f54c083330dd007db48a54", "fields": {"geo_point_2d": [39.457030196618064, -0.3593050941860082], "fallera": "Olga Rekechysnka Bilorusova", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_368_bm.jpg", "distintivo": "Or (2011)", "anyo_fundacion": 1992, "lema": "Una falla de cine", "nombre": "Hort de Sant Valer-La Plata", "artista": "Vicente Chaveli Llinares", "objectid": 3419, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3593050941860082, 39.457030196618064], "type": "Point"}, "presidente": "Jes\u00fas Casta\u00f1eda Sierra", "id_falla": 368, "experim": 0, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3593050941860082, 39.457030196618064]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5039f658af838c6ba28cc97c519b34988c9a7a94", "fields": {"geo_point_2d": [39.49344736202629, -0.3710988159255096], "fallera": "Amparo Valero M\u00e1\u00f1ez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_138_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2011)", "anyo_fundacion": 1967, "lema": "Fast, food, tasty", "nombre": "Pare Vi\u00f1as-Agust\u00edn Lara", "artista": "Miguel Banaclocha Rausell", "objectid": 3422, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3710988159255096, 39.49344736202629], "type": "Point"}, "presidente": "Miguel Angel Fernandez Vila", "id_falla": 138, "experim": 0, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3710988159255096, 39.49344736202629]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "aa72f44d9be5bb933a81959743e322ee6dbcaa14", "fields": {"geo_point_2d": [39.465244970923855, -0.3664877643152533], "fallera": "Andrea Pastor Dom\u00ednguez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_054_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2001)", "anyo_fundacion": 1946, "lema": "Amagueuse que ve riu\u00e0", "nombre": "Joaquim Costa-Borriana", "artista": "Manuel Algarra Salinas", "objectid": 3423, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3664877643152533, 39.465244970923855], "type": "Point"}, "presidente": "Julio Tormo Ases", "id_falla": 54, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3664877643152533, 39.465244970923855]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b3baf2f2c1801665ed8759a19b48bde85d873f28", "fields": {"geo_point_2d": [39.464989045868826, -0.3632782876665797], "fallera": "Diana Illueca Belenguer", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_283_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1983, "lema": "Vullc i no puc", "nombre": "Jacinto Benavente-Regina Na Germana", "artista": "Ximo Mart\u00ed Fern\u00e1ndez", "objectid": 3424, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3632782876665797, 39.464989045868826], "type": "Point"}, "presidente": "Mar\u00eda Belenguer Mir", "id_falla": 283, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3632782876665797, 39.464989045868826]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "13a21d028606d7258342d2022bcbd347993eb213", "fields": {"geo_point_2d": [39.46894951640295, -0.32912996251536797], "fallera": "Ver\u00f3nica Bayarri Esp\u00ed", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_322_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "#322", "nombre": "Barraca-Columbretes", "artista": "Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor", "objectid": 3428, "geo_shape": {"coordinates": [-0.32912996251536797, 39.46894951640295], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Bayarri Bellver", "id_falla": 322, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.32912996251536797, 39.46894951640295]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ceb541b9951fa4a1ceda11ea23dcf0b4d5c6486c", "fields": {"geo_point_2d": [39.47192818142817, -0.3282611407518631], "fallera": "M Vicenta Gim\u00e9nez Mota", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_049_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2005)", "anyo_fundacion": 1961, "lema": "En perill d'extinci\u00f3", "nombre": "Barraca-Espad\u00e0", "artista": "Luis Espinosa Olmos", "objectid": 3430, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3282611407518631, 39.47192818142817], "type": "Point"}, "presidente": "Enrique Masi\u00e1 Blasco", "id_falla": 49, "experim": 0, "seccion": "3A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3282611407518631, 39.47192818142817]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "10cd74fd8eb29292c765a687823de5dea132e5fb", "fields": {"geo_point_2d": [39.467294788582635, -0.3649831083279868], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_020_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1999)", "anyo_fundacion": 1942, "lema": "Come, fly with me", "nombre": "Salamanca-Comte d'Altea", "artista": "Luis Engu\u00eddanos Montoro", "objectid": 3432, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3649831083279868, 39.467294788582635], "type": "Point"}, "presidente": "Camino G\u00f3mez Juan", "id_falla": 20, "experim": 0, "seccion": "5A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3649831083279868, 39.467294788582635]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "36883c1d0e5c29fdc2c91fb701ef009a6075d941", "fields": {"geo_point_2d": [39.44765777458184, -0.3709931001417475], "fallera": "Sandra T\u00e9llez Sabater", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_343_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2013)", "anyo_fundacion": 1983, "lema": "Tornem", "nombre": "Pianista Mart\u00ednez Carrasco-Eslida", "artista": "Jos\u00e9 Luis Platero Cos\u00ed", "objectid": 3434, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3709931001417475, 39.44765777458184], "type": "Point"}, "presidente": "Fernando Carrero Aparicio", "id_falla": 343, "experim": 0, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3709931001417475, 39.44765777458184]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "fb9f2e238581246ff62650c96d0d7a805cf6faaf", "fields": {"geo_point_2d": [39.42711859200086, -0.3926302284069324], "fallera": "Emilia Melgar Hern\u00e1ndez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_299_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2010)", "anyo_fundacion": 1980, "lema": "Quina barbaritat!", "nombre": "Maria Ros-Manuel Iranzo", "artista": "Francisco J. Cuadros y David Zahonero", "objectid": 3436, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3926302284069324, 39.42711859200086], "type": "Point"}, "presidente": "Fernando Cuquerella Renau", "id_falla": 299, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3926302284069324, 39.42711859200086]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4e232d7314c9cee4ee13869c12d8cef9eda513dc", "fields": {"geo_point_2d": [39.46049617277406, -0.4019744769216952], "fallera": "Dolores Espinar L\u00f3pez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_367_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2021)", "anyo_fundacion": 1992, "lema": "Bales i fletxes", "nombre": "Puebla de Valverde-II Rep\u00fablica Espanyola", "artista": "M\u00aa Teresa Meli\u00e1 Santamar\u00eda", "objectid": 3438, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4019744769216952, 39.46049617277406], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Manuel Garc\u00eda Cruz", "id_falla": 367, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4019744769216952, 39.46049617277406]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "2291171db6f7860aa1c5844a2324bc14ee501261", "fields": {"geo_point_2d": [39.483913498954564, -0.3735688802301487], "fallera": "Mar\u00eda Dolores Villasalero Gonz\u00e1lez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_090_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1994)", "anyo_fundacion": 1950, "lema": "Contes orientals", "nombre": "Nador-Miraculosa", "artista": "Francisco Olivares y Juan Valencia", "objectid": 3440, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3735688802301487, 39.483913498954564], "type": "Point"}, "presidente": "Marian Iba\u00f1ez Vila", "id_falla": 90, "experim": 0, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3735688802301487, 39.483913498954564]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c2f391ada0f29e4899645b5f682e17dc416c6861", "fields": {"geo_point_2d": [39.49387795534716, -0.3898406910079974], "fallera": "Ana M\u00aa Gonz\u00e1lez S\u00e1nchez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_320_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "Iberia, fantas\u00edas de ayer y de hoy", "nombre": "L'Equador-Alcalde Gurrea", "artista": "Ignacio Ferrando Tamarit", "objectid": 3441, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3898406910079974, 39.49387795534716], "type": "Point"}, "presidente": "Fco.Javier Cansino Ramos", "id_falla": 320, "experim": 0, "seccion": "5A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3898406910079974, 39.49387795534716]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4a1c3af00e1a5e986e83cd54e925f80c5711ceab", "fields": {"geo_point_2d": [39.465421124639285, -0.36941727808852726], "fallera": "Irene Sanchis Corral", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_044_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2005)", "anyo_fundacion": 1930, "lema": "I el sol va eixir per l'oest", "nombre": "Mestre Gozalbo-Comte d'Altea", "artista": "Manuel Algarra Salinas", "objectid": 3444, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36941727808852726, 39.465421124639285], "type": "Point"}, "presidente": "Aurelio Sanz Roig", "id_falla": 44, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36941727808852726, 39.465421124639285]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "23cbf5471fa2406d805a97b2138188193967d9c3", "fields": {"geo_point_2d": [39.46577630453772, -0.4080213128225596], "fallera": "Naomi Valenzuela Falc\u00f3n", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_190_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2012)", "anyo_fundacion": 1968, "lema": "Al son que toca", "nombre": "Mare de D\u00e9u de la Fontsanta", "artista": "Lorenzo Fandos Ayoro", "objectid": 3448, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4080213128225596, 39.46577630453772], "type": "Point"}, "presidente": "Ram\u00f3n Blanes Hurtado", "id_falla": 190, "experim": 0, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4080213128225596, 39.46577630453772]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "d55a7bd999eabcd0ce794b97c744e487dd7e9b0c", "fields": {"geo_point_2d": [39.45998088872869, -0.3830761808637824], "fallera": "Rolindes Pascual Soriano", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_189_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1971, "lema": "A rei mort, rei nou", "nombre": "Giorgeta-Ro\u00eds de Corella", "artista": "Luis Engu\u00eddanos Montoro", "objectid": 3449, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3830761808637824, 39.45998088872869], "type": "Point"}, "presidente": "Paula Iba\u00f1ez Navarro", "id_falla": 189, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3830761808637824, 39.45998088872869]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5f2fc744c6e02e4f22769c3e7f99d11d1514c409", "fields": {"geo_point_2d": [39.48499664981252, -0.38532362703324047], "fallera": "Azahara Benlloch Caba\u00f1ero", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_135_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1995)", "anyo_fundacion": 1945, "lema": "Menudo panorama", "nombre": "Avinguda de Burjassot-Joaquim Ballester", "artista": "Latorre y Sanz", "objectid": 3451, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38532362703324047, 39.48499664981252], "type": "Point"}, "presidente": "Ximo Fuster Mart\u00ednez", "id_falla": 135, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38532362703324047, 39.48499664981252]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "37a8e4010dc5797fbb6f026e46f3ffaa30cc5257", "fields": {"geo_point_2d": [39.46333807919075, -0.37378872671948105], "fallera": "Patricia Sanz Sala", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_058_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1998)", "anyo_fundacion": 1911, "lema": "Proscenio", "nombre": "Sevilla-D\u00e9nia", "artista": "Rafael Mart\u00ednez Reig", "objectid": 3452, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37378872671948105, 39.46333807919075], "type": "Point"}, "presidente": "Andr\u00e9s Garc\u00eda Garc\u00eda", "id_falla": 58, "experim": 0, "seccion": "5A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37378872671948105, 39.46333807919075]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "1dfec9e9266b07758e7c7236b04cdafc482d4d86", "fields": {"geo_point_2d": [39.46868311625134, -0.3895853267769159], "fallera": "Roc\u00edo S\u00e1nchez Serra", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_047_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2011)", "anyo_fundacion": 1967, "lema": "Balla i calla", "nombre": "Alberic-Heroi Romeu", "artista": "Jes\u00fas Li\u00f1ana Ferrando", "objectid": 3457, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3895853267769159, 39.46868311625134], "type": "Point"}, "presidente": "Javier Garc\u00eda Abad", "id_falla": 47, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3895853267769159, 39.46868311625134]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "308164bd569a63555d2c97636ea08e0fd5cee3e7", "fields": {"geo_point_2d": [39.47842901093516, -0.38548799488016167], "fallera": "Rosana Sierra Grau", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_127_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2000)", "anyo_fundacion": 1927, "lema": "Pesadilla en BERGON'S STREET (refotre quina nit he passat)", "nombre": "Doctor Sanchis Berg\u00f3n-T\u00faria", "artista": "Manuel Mart\u00ednez Reig", "objectid": 3459, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38548799488016167, 39.47842901093516], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Belenguer Roca", "id_falla": 127, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38548799488016167, 39.47842901093516]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "450c214a6245bfacc62b69b03558f49a602b73e2", "fields": {"geo_point_2d": [39.45662692644401, -0.3905502203747801], "fallera": "Alicia Vendrell Almendros", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_035_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1999)", "anyo_fundacion": 1944, "lema": "Benvinguts al teatre de la vida", "nombre": "Joan d'Aguil\u00f3-Gaspar Aguilar", "artista": "Joaqu\u00edn Mart\u00ed Fern\u00e1ndez", "objectid": 3460, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3905502203747801, 39.45662692644401], "type": "Point"}, "presidente": "Iv\u00e1n Hern\u00e1ndez Rodrigo", "id_falla": 35, "experim": 0, "seccion": "3A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3905502203747801, 39.45662692644401]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "9f420731afcfd0d3a34f7b8aac5070b5b96fad69", "fields": {"geo_point_2d": [39.43350870092288, -0.39052991297316186], "fallera": "M\u00f3nica Sanchis Pradillo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_326_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "Caprici", "nombre": "Hell\u00edn-Pere de Luna", "artista": "Mauricio Moreira Santos", "objectid": 3464, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39052991297316186, 39.43350870092288], "type": "Point"}, "presidente": "Francisco Javier Garc\u00eda Carretero", "id_falla": 326, "experim": 0, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39052991297316186, 39.43350870092288]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "834ad03ab527cf15c9742a687b6635d9fbc37fe0", "fields": {"geo_point_2d": [39.49099752242869, -0.38827057385365543], "fallera": "Natalia Garc\u00eda Navarro", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_118_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2008)", "anyo_fundacion": 1964, "lema": "Junta Central Gallera", "nombre": "Ac\u00e0cies-Picaio", "artista": "Xavier Herrero Mart\u00ednez", "objectid": 3466, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38827057385365543, 39.49099752242869], "type": "Point"}, "presidente": "Manuel Vilanova Chovi - Javier Paredes Peir\u00f3 - Jos\u00e9 Luis Ib\u00e1\u00f1ez Sanz", "id_falla": 118, "experim": 0, "seccion": "3A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38827057385365543, 39.49099752242869]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "1269dc27d1cee73f4aaf807ef6b8ebb8c60c7bb1", "fields": {"geo_point_2d": [39.46902068609314, -0.38614064985348234], "fallera": "Nuria Cuesta Palacios", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_079_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1991)", "anyo_fundacion": 1929, "lema": "Havamal", "nombre": "Ferran el Cat\u00f2lic-\u00c0ngel Guimer\u00e0", "artista": "Josu\u00e9 Beitia Card\u00f3s", "objectid": 3472, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38614064985348234, 39.46902068609314], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Cuesta Cord\u00f3n", "id_falla": 79, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38614064985348234, 39.46902068609314]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "abb0493be67d9f6bbd8a87a408e40ed50c38dea4", "fields": {"geo_point_2d": [39.467585191647224, -0.3776125925314483], "fallera": "Jessica Miralles Luj\u00e1n", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_088_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2012)", "anyo_fundacion": 1972, "lema": "Peque\u00f1os deseos", "nombre": "Bail\u00e9n-X\u00e0tiva", "artista": "Ignacio Ferrando Tamarit", "objectid": 3475, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3776125925314483, 39.467585191647224], "type": "Point"}, "presidente": "Ver\u00f3nica Galduf Mu\u00f1oz y Jessica Pons Benedito", "id_falla": 88, "experim": 0, "seccion": "4A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3776125925314483, 39.467585191647224]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4b5208e4e479103a768092c8b947106c6a2fbcc9", "fields": {"geo_point_2d": [39.46035936819095, -0.3743065517691463], "fallera": "Mar\u00eda Luque Herrero", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_177_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1996)", "anyo_fundacion": 1955, "lema": "Brexit", "nombre": "Sueca-Literat Azor\u00edn", "artista": "Santaeulalia Tematizaci\u00f3n S.L.", "objectid": 3476, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3743065517691463, 39.46035936819095], "type": "Point"}, "presidente": "Manuel Villalba Gonz\u00e1lez, Pedro Luque Yuste, Jos\u00e9 Pedro Ros Moreno", "id_falla": 177, "experim": 0, "seccion": "E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3743065517691463, 39.46035936819095]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4768aa372acea9a4893eec55744a8c41d90f84ca", "fields": {"geo_point_2d": [39.42222368126172, -0.3397869661332229], "fallera": "\u00c1frica Bolufer Santana", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_230_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "50 i a per m\u00e9s", "nombre": "Moss\u00e9n Josep Cuenca-Pinedo", "artista": "Manuel Jos\u00e9 Blanco Climent", "objectid": 3477, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3397869661332229, 39.42222368126172], "type": "Point"}, "presidente": "Salva Castell\u00f3 Lerma", "id_falla": 230, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3397869661332229, 39.42222368126172]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "71f652cdd965aa7d9551dfb3f5849dc5a9147554", "fields": {"geo_point_2d": [39.46971704584027, -0.35675921723112397], "fallera": "Esther Zaragoz\u00e1 Juan", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_330_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "Sancho Tello est\u00e0 ac\u00ed", "nombre": "Vicent Sancho Tello-Xile", "artista": "Ximo Esteve Mares", "objectid": 3478, "geo_shape": {"coordinates": [-0.35675921723112397, 39.46971704584027], "type": "Point"}, "presidente": "Gonzalo Amor\u00f3s Garc\u00eda", "id_falla": 330, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35675921723112397, 39.46971704584027]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "bd80f56610ee9aa15c329b42c3adbb3c10063708", "fields": {"geo_point_2d": [39.45299133142912, -0.37472024652913544], "fallera": "Beatriz Soler Rodr\u00edguez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_259_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2019)", "anyo_fundacion": 1975, "lema": "La nit de Sant Josep", "nombre": "Olt\u00e0-Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez", "artista": "V\u00edctor Hugo Giner Blasco", "objectid": 3479, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37472024652913544, 39.45299133142912], "type": "Point"}, "presidente": "Ignacio Miquel Mas", "id_falla": 259, "experim": 0, "seccion": "4A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37472024652913544, 39.45299133142912]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5b8d93aa193fc2a973bf7ba03790311f448b8ab9", "fields": {"geo_point_2d": [39.48430173437475, -0.3566697905647343], "fallera": "Andrea Torres Capella", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_241_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "Aig\u00fces turbulentes", "nombre": "Pare Alegre-Enric Navarro", "artista": "Alejandro Oliver Escandell", "objectid": 3483, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3566697905647343, 39.48430173437475], "type": "Point"}, "presidente": "Rafael Eguren Cuenca", "id_falla": 241, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3566697905647343, 39.48430173437475]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "607b79108d6860b297036b1faf0f56c53decb867", "fields": {"geo_point_2d": [39.50486614317032, -0.4191242078180465], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_356_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2013)", "anyo_fundacion": 1984, "lema": "C\u00f3mo est\u00e1n ustedes?", "nombre": "Evarist Bas-Cullera", "artista": "Isidro Mart\u00ednez Aparicio 'Ventiscas'", "objectid": 3485, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4191242078180465, 39.50486614317032], "type": "Point"}, "presidente": "Laura Delgado Armijo", "id_falla": 356, "experim": 0, "seccion": "8C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4191242078180465, 39.50486614317032]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "6d2cfb5b5d2433ec9e03debcaeda7d5e5c17cf1a", "fields": {"geo_point_2d": [39.476824536112765, -0.3808785937650569], "fallera": "Celia Mart\u00ednez Esteban", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_018_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1994)", "anyo_fundacion": 1862, "lema": "Liliputos", "nombre": "Sant Miquel-Vicent Iborra, pl.", "artista": "Jorge Navarro Do\u00f1ate", "objectid": 3487, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3808785937650569, 39.476824536112765], "type": "Point"}, "presidente": "Inmaculada Esteban Mart\u00ednez", "id_falla": 18, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3808785937650569, 39.476824536112765]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "86a9444e53873725054f06b1b129f0d6990dea08", "fields": {"geo_point_2d": [39.46600178124393, -0.3355682718240208], "fallera": "Lourdes Garc\u00eda Molina", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_349_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2013)", "anyo_fundacion": 1984, "lema": "The time machine faller", "nombre": "Sants Just i Pastor-Serradora", "artista": "Agust\u00edn Torralba Soto", "objectid": 3488, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3355682718240208, 39.46600178124393], "type": "Point"}, "presidente": "Adolfo Jos\u00e9 Malmagro Garc\u00eda", "id_falla": 349, "experim": 0, "seccion": "3A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3355682718240208, 39.46600178124393]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4443f395c4cf7eb0f12039e371db74d6af2ba64b", "fields": {"geo_point_2d": [39.458852118489084, -0.36898602983539497], "fallera": "Cristina Caballero Ramo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_055_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1991)", "anyo_fundacion": 1944, "lema": "De fora vindran", "nombre": "Sapadors-Vicent Lle\u00f3", "artista": "Vicente Ll\u00e1cer Rodrigo", "objectid": 3490, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36898602983539497, 39.458852118489084], "type": "Point"}, "presidente": "Rub\u00e9n Ramo Mart\u00ednez", "id_falla": 55, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36898602983539497, 39.458852118489084]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4412d1ec55352172cdb90ee13fd4b6dffaf78378", "fields": {"geo_point_2d": [39.461834536166066, -0.3550974321229795], "fallera": "Mar\u00eda del Mar Galcer\u00e1n Gadea", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_375_bm.jpg", "distintivo": "Argent (2010)", "anyo_fundacion": 2001, "lema": "La 375 es posa contenta quan parlem de cornamenta", "nombre": "Albereda-Fran\u00e7a", "artista": "Iv\u00e1n Mart\u00ednez Vell\u00f3", "objectid": 3491, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3550974321229795, 39.461834536166066], "type": "Point"}, "presidente": "Manuel Cabrera Faus", "id_falla": 375, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3550974321229795, 39.461834536166066]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "1ccc5ea6ec097af5daf59ee2c486ad532b8f8fb9", "fields": {"geo_point_2d": [39.47003991500788, -0.3898486667363017], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_182_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (1984)", "anyo_fundacion": 1908, "lema": "Arrancamurs", "nombre": "\u00c0ngel Guimer\u00e0-Pintor Vila Prades", "artista": "La Comisi\u00f3n", "objectid": 3495, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3898486667363017, 39.47003991500788], "type": "Point"}, "presidente": "Josep Llu\u00eds Romero Carbonell", "id_falla": 182, "experim": 0, "seccion": "FC"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3898486667363017, 39.47003991500788]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "35d2444bf237cf9c6ecf1c45f2d3c78edd18b6f3", "fields": {"geo_point_2d": [39.474570466711036, -0.3883870931489558], "fallera": "Beatriz Pe\u00f1as L\u00f3pez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_056_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1991)", "anyo_fundacion": 1945, "lema": "Penjant d'un fil", "nombre": "Azc\u00e0rraga-Ferran el Cat\u00f2lic", "artista": "Jos\u00e9 Miguel Gasent Gonz\u00e1lez", "objectid": 3497, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3883870931489558, 39.474570466711036], "type": "Point"}, "presidente": "Francisco D\u00edaz Segura", "id_falla": 56, "experim": 0, "seccion": "4A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3883870931489558, 39.474570466711036]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "cb71b816775136a89c6143f0154cc607cc5ec2c1", "fields": {"geo_point_2d": [39.463638415411694, -0.3351432531121549], "fallera": "Victoria Cerda Bataller", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_228_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2018)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "Payasades", "nombre": "Arquitecte Alfaro-Francesc Cubells", "artista": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Espuig Escriv\u00e1", "objectid": 3499, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3351432531121549, 39.463638415411694], "type": "Point"}, "presidente": "Isabel Estrela-Rosabel Jurado-Fernando Albert-Enrique Cerda", "id_falla": 228, "experim": 0, "seccion": "4B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3351432531121549, 39.463638415411694]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "8e66321ca641efd87882305855e456bf30a2f4b4", "fields": {"geo_point_2d": [39.46321283556124, -0.36360127883959475], "fallera": "Iris Cubells Asencio", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_161_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2002)", "anyo_fundacion": 1946, "lema": "Coses m\u00e9s rares s'han vist", "nombre": "Regne de Val\u00e8ncia-Ciscar", "artista": "Sergio Musoles Ros", "objectid": 3500, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36360127883959475, 39.46321283556124], "type": "Point"}, "presidente": "M\u00aa Amparo Bonet Ramos", "id_falla": 161, "experim": 0, "seccion": "3A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36360127883959475, 39.46321283556124]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5f3f0b461268fc586f0c25f13387c0d7959a49cd", "fields": {"geo_point_2d": [39.45833266721674, -0.34981762918440623], "fallera": "Gloria Chavez Montagud", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_377_bm.jpg", "distintivo": "Argent (2011)", "anyo_fundacion": 2002, "lema": "Fantasia", "nombre": "Av.de Fran\u00e7a-Alfred Toran i Olmos", "artista": "V\u00edctor Navarro Granero", "objectid": 3503, "geo_shape": {"coordinates": [-0.34981762918440623, 39.45833266721674], "type": "Point"}, "presidente": "Oscar S\u00e1ez Prieto", "id_falla": 377, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.34981762918440623, 39.45833266721674]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f5a485aa13c321ebe79f94c3010acdfe607b6ddb", "fields": {"geo_point_2d": [39.470898729883, -0.3340952974155169], "fallera": "Amparo Melia Alapont", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_070_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2009)", "anyo_fundacion": 1965, "lema": "Afonats", "nombre": "Vidal de Canyelles-S\u00e1nchez Coello", "artista": "Fernando Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez", "objectid": 3514, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3340952974155169, 39.470898729883], "type": "Point"}, "presidente": "Antonio Miguel Guisado G\u00f3mez", "id_falla": 70, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3340952974155169, 39.470898729883]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "7e839991e519237099399d709d8c55f8415920c3", "fields": {"geo_point_2d": [39.463745466652206, -0.3817761955401804], "fallera": "Aurora Sanchis Moll", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_154_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1998)", "anyo_fundacion": 1936, "lema": "A ning\u00fa li amarga un dol\u00e7", "nombre": "Sant Vicent-Marv\u00e0", "artista": "Josu\u00e9 Beitia Card\u00f3s", "objectid": 3515, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3817761955401804, 39.463745466652206], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Luis Sanchis P\u00e9rez", "id_falla": 154, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3817761955401804, 39.463745466652206]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "04ebfd4aa2eab1279f08aec72cded43b1731a0a3", "fields": {"geo_point_2d": [39.46214391685996, -0.37719204417357244], "fallera": "Encarnaci\u00f3n Ferrer Vizca\u00edno", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_085_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1997)", "anyo_fundacion": 1907, "lema": "M\u00e1s dif\u00edcil todav\u00eda", "nombre": "Cuba-D\u00e9nia", "artista": "David S\u00e1nchez Llongo", "objectid": 3519, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37719204417357244, 39.46214391685996], "type": "Point"}, "presidente": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Gim\u00e9nez Navarro", "id_falla": 85, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37719204417357244, 39.46214391685996]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "0cefc41077e265f82c675b8c67366b71ed469953", "fields": {"geo_point_2d": [39.47549359600609, -0.3362372941081122], "fallera": "Rebeca Redondo Mascu\u00f1ana", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_162_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2011)", "anyo_fundacion": 1967, "lema": "Per amor", "nombre": "Grups Mare de D\u00e9u del Carme", "artista": "Ximo Mart\u00ed Fern\u00e1ndez", "objectid": 3524, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3362372941081122, 39.47549359600609], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Antonio Cort\u00e9s Rosique", "id_falla": 162, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3362372941081122, 39.47549359600609]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f61268490b176c9dec05e78595f887023b97fa09", "fields": {"geo_point_2d": [39.4606143491609, -0.3697157721572177], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_098_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1997)", "anyo_fundacion": 1900, "lema": "Aire som com l'aire", "nombre": "Mestre Aguilar-Maties Perell\u00f3", "artista": "La Comisi\u00f3n", "objectid": 3530, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3697157721572177, 39.4606143491609], "type": "Point"}, "presidente": "Joan Antoni Marrahi P\u00e9rez", "id_falla": 98, "experim": 0, "seccion": "8C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3697157721572177, 39.4606143491609]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ada094f4df5fd9569e053a97ac3976402bf7ce85", "fields": {"geo_point_2d": [39.49481764948125, -0.3710398884674534], "fallera": "M\u00aa Carmen Mart\u00ednez Calvo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_157_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2009)", "anyo_fundacion": 1965, "lema": "Fent l'indio", "nombre": "Sant Joan Bosco-Duc de Mandas", "artista": "V\u00edctor Caballero Guti\u00e9rrez", "objectid": 3535, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3710398884674534, 39.49481764948125], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Cobo Cortell", "id_falla": 157, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3710398884674534, 39.49481764948125]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5c5b2797920ad8edc7171819d316b22f577347b6", "fields": {"geo_point_2d": [39.45246262037355, -0.371277675154022], "fallera": "Mar\u00eda Mirabela Romaniuc", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_251_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2018)", "anyo_fundacion": 1974, "lema": "Ciutat sense llei", "nombre": "Carrera de Sant Llu\u00eds-Rafael Albi\u00f1ana", "artista": "Pedro Espadero Colmenar", "objectid": 3539, "geo_shape": {"coordinates": [-0.371277675154022, 39.45246262037355], "type": "Point"}, "presidente": "Manuel Pina Seano", "id_falla": 251, "experim": 0, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.371277675154022, 39.45246262037355]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "2947f975d321f508238967adb430b2a59f608037", "fields": {"geo_point_2d": [39.4315152939176, -0.3428958715182895], "fallera": "Raquel Colom Lozano", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_314_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2015)", "anyo_fundacion": 1953, "lema": "En blanc", "nombre": "Tres Camins-Pinedo", "artista": "Giovanni Nardin", "objectid": 3541, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3428958715182895, 39.4315152939176], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Manuel Orient Chinchilla", "id_falla": 314, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3428958715182895, 39.4315152939176]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "209132e43d9c243bee16ac0c678c757ed7279dcb", "fields": {"geo_point_2d": [39.48293825647196, -0.3607326806859068], "fallera": "Carmen Cervantes Sanz", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_270_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2020)", "anyo_fundacion": 1976, "lema": "Animalades", "nombre": "Cuenca Tramoyeres-Gu\u00e0rdia Civil", "artista": "Jos\u00e9 Sales Asi\u00e1n", "objectid": 3543, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3607326806859068, 39.48293825647196], "type": "Point"}, "presidente": "Jes\u00fas Barona Hern\u00e1ndez y Antonio Candela Mart\u00ednez", "id_falla": 270, "experim": 0, "seccion": "5A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3607326806859068, 39.48293825647196]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "1630cf0b948f654d86467524a77c52655ed6f052", "fields": {"geo_point_2d": [39.474632406927945, -0.39212598459609016], "fallera": "Paqui Roncero Minuesa", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_140_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2003)", "anyo_fundacion": 1959, "lema": "Conviv\u00e8ncies", "nombre": "Sant Josep de la Muntanya-Terol", "artista": "Ximo Esteve Mares", "objectid": 3546, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39212598459609016, 39.474632406927945], "type": "Point"}, "presidente": "Teresa Montagud Cabo", "id_falla": 140, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39212598459609016, 39.474632406927945]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "2f913003e9b53dda174281fcd41ec20a9024b8a8", "fields": {"geo_point_2d": [39.46208064443074, -0.39651825739392166], "fallera": "M\u00aa Jes\u00fas Fern\u00e1ndez Rovira", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_327_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1982, "lema": "Virtuosos", "nombre": "Pintor Pasqual Capuz-Fontanars", "artista": "Federico Molinero Sandoval", "objectid": 3547, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39651825739392166, 39.46208064443074], "type": "Point"}, "presidente": "Tom\u00e1s G\u00f3mez Sorl\u00ed", "id_falla": 327, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39651825739392166, 39.46208064443074]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "e3854cc394a3b6cc8aa856b04ffc404c65196d6b", "fields": {"geo_point_2d": [39.491670787473986, -0.3650317499096773], "fallera": "Diana Parra Monta\u00f1a", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_384_bm.jpg", "distintivo": "Argent (2016)", "anyo_fundacion": 2007, "lema": "Zale fuerza del mar", "nombre": "Santa Genoveva Torres-Arquitecte Tols\u00e0", "artista": "David S\u00e1nchez Llongo", "objectid": 3556, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3650317499096773, 39.491670787473986], "type": "Point"}, "presidente": "Ismael Causera P\u00e9rez", "id_falla": 384, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3650317499096773, 39.491670787473986]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "12483181e68c239e15e963f32632cf3ddf4fd137", "fields": {"geo_point_2d": [39.469174944011, -0.33073650805865024], "fallera": "Isabel Uni\u00f3 Ochoa", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_234_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2006)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "La invasi\u00f3 dels B\u00e0rbars", "nombre": "Escalante-Empar Guill\u00e9n", "artista": "Jorge Navarro Do\u00f1ate", "objectid": 3557, "geo_shape": {"coordinates": [-0.33073650805865024, 39.469174944011], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Garc\u00eda Palau", "id_falla": 234, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.33073650805865024, 39.469174944011]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ea55056593e79ed8823f4d0f0d5b7df082213881", "fields": {"geo_point_2d": [39.46210003770514, -0.3739215059338786], "fallera": "\u00c1ngeles Hern\u00e1ndez Graci\u00e1", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_348_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2004)", "anyo_fundacion": 1927, "lema": "De Russafa al cel", "nombre": "Cadis-Moss\u00e9n Femenia-Puerto Rico", "artista": "La Comisi\u00f3n", "objectid": 3558, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3739215059338786, 39.46210003770514], "type": "Point"}, "presidente": "Jaume L\u00f3pez Bronchud", "id_falla": 348, "experim": 0, "seccion": "5A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3739215059338786, 39.46210003770514]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "095f2b0668836d7341672d9ae8e291657ea481b7", "fields": {"geo_point_2d": [39.28052325606388, -0.27778532579105064], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_381_bm.jpg", "distintivo": "Argent (2016)", "anyo_fundacion": 2004, "lema": "Sirena", "nombre": "Sirena-Dofins", "artista": "La Comisi\u00f3n", "objectid": 3565, "geo_shape": {"coordinates": [-0.27778532579105064, 39.28052325606388], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente i Jos\u00e9 Gabino", "id_falla": 381, "experim": 0, "seccion": "FC"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.27778532579105064, 39.28052325606388]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "0ec51240a6eb7f7b1379eb75c5c5b41bb32d460c", "fields": {"geo_point_2d": [39.46739948966099, -0.4152655550543899], "fallera": "Mar\u00eda Mar\u00edn S\u00e1nchez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_235_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "50 anys i amb la il\u00b7lusi\u00f3 d'un xiquet", "nombre": "Barri de La Llum", "artista": "Fernando Marzo Das\u00ed", "objectid": 3566, "geo_shape": {"coordinates": [-0.4152655550543899, 39.46739948966099], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Miguel Sahuquillo Torralba", "id_falla": 235, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4152655550543899, 39.46739948966099]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "168cf935597ca02d43651e19d0b977b76cfa0513", "fields": {"geo_point_2d": [39.449292699953794, -0.38938505671853046], "fallera": "Nuria Delgado L\u00f3pez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_341_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2012)", "anyo_fundacion": 1983, "lema": "La bat-falla", "nombre": "Carters-Lit\u00f2graf Pasqual i Abad", "artista": "Francisco J. Cuadros y David Zahonero", "objectid": 3567, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38938505671853046, 39.449292699953794], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Miguel Arnedo Mateos-Aparicio", "id_falla": 341, "experim": 0, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38938505671853046, 39.449292699953794]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "37d397bfd5f7b9c49d428ad349d79c2facd6fb90", "fields": {"geo_point_2d": [39.474605642732996, -0.386723811653312], "fallera": "Carmen Mar\u00edn i Peir\u00f3", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_021_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1993)", "anyo_fundacion": 1921, "lema": "L'in100di, jugar amb foc", "nombre": "Borrull-Socors", "artista": "Miguel Hern\u00e1ndez Aguelo (Miguel H)", "objectid": 3570, "geo_shape": {"coordinates": [-0.386723811653312, 39.474605642732996], "type": "Point"}, "presidente": "Marina Mar\u00edn i Peir\u00f3 i Sebasti\u00e1n Mar\u00edn i Mart\u00ednez", "id_falla": 21, "experim": 1, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.386723811653312, 39.474605642732996]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5711787024151ec7e9cf13c2eea7d164812a664a", "fields": {"geo_point_2d": [39.46035876884558, -0.38848795472935727], "fallera": "Paz Pitarch Selvi", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_236_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "FPJ", "nombre": "Jes\u00fas, pl.", "artista": "Juan Jes\u00fas Garc\u00eda P\u00e9rez", "objectid": 3583, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38848795472935727, 39.46035876884558], "type": "Point"}, "presidente": "Toni Monmeneu Mart\u00ed", "id_falla": 236, "experim": 1, "seccion": "5B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38848795472935727, 39.46035876884558]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "641d8fafec9df7de22009360d6a4295d9d03e0d6", "fields": {"geo_point_2d": [39.477540303774745, -0.3794835192595184], "fallera": "M\u00aa Carmen Contell Mata", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_046_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1991)", "anyo_fundacion": 1853, "lema": "Val\u00e8ncia capital de la moda i disseny", "nombre": "Baix-Mes\u00f3 de Morella", "artista": "Paco Mesado Poveda", "objectid": 3586, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3794835192595184, 39.477540303774745], "type": "Point"}, "presidente": "David Sotelo Iranzo", "id_falla": 46, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3794835192595184, 39.477540303774745]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "be9ec1df89b4287f04568772d88658d81b013eb0", "fields": {"geo_point_2d": [39.46967902886709, -0.39466452280721553], "fallera": "Laura De Los Santos Mart\u00ednez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_231_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "La cosa nostra", "nombre": "Poeta Alberola-Totana", "artista": "Ernesto Cimas Ribera", "objectid": 3589, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39466452280721553, 39.46967902886709], "type": "Point"}, "presidente": "Salvador Torres Cases", "id_falla": 231, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39466452280721553, 39.46967902886709]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "8b9a226d65c97efac88690b0e5865f13248cecb8", "fields": {"geo_point_2d": [39.47424055884697, -0.32850237965088286], "fallera": "Mercedes Bueno Roig", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_347_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2013)", "anyo_fundacion": 1983, "lema": "La torr\u00e0 valenciana", "nombre": "Pare Llu\u00eds Navarro-Remunta", "artista": "La Comissi\u00f3", "objectid": 3591, "geo_shape": {"coordinates": [-0.32850237965088286, 39.47424055884697], "type": "Point"}, "presidente": "M\u00aa Carmen Gurrea Estrela", "id_falla": 347, "experim": 0, "seccion": "8C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.32850237965088286, 39.47424055884697]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "a78ce7943729f4bee802a72c9f8a7d58df817498", "fields": {"geo_point_2d": [39.48100415750942, -0.3801110157807973], "fallera": "Ariadna \u00c1ngeles P\u00e9rez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_009_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1983)", "anyo_fundacion": 1884, "lema": "RENAIXEN$A", "nombre": "Na Jordana", "artista": "Mario Gual Del Olmo", "objectid": 3596, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3801110157807973, 39.48100415750942], "type": "Point"}, "presidente": "Pere Borrego Pitarch", "id_falla": 9, "experim": 0, "seccion": "E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3801110157807973, 39.48100415750942]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "22cf10437b07e737b7fd1da6d5bacaf556c75235", "fields": {"geo_point_2d": [39.47503212429119, -0.37051485117174027], "fallera": "Amaya Guillem Piquer", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_019_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2000)", "anyo_fundacion": 1875, "lema": "Chupladors", "nombre": "Sant Bult, pl.", "artista": "Art en Foc", "objectid": 3597, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37051485117174027, 39.47503212429119], "type": "Point"}, "presidente": "Francisco Jos\u00e9 L\u00f3pez Moral", "id_falla": 19, "experim": 0, "seccion": "4C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37051485117174027, 39.47503212429119]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "e28ec0c59240cafa4d0f022a62b291873dcdf342", "fields": {"geo_point_2d": [39.46569776037665, -0.3653829545001309], "fallera": "Victoria P\u00e9rez S\u00e1nchez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_083_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2005)", "anyo_fundacion": 1961, "lema": "La doncella de Nueva Orleans", "nombre": "Ciscar-Borriana", "artista": "Rafael Ib\u00e1\u00f1ez S\u00e1nchez", "objectid": 3602, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3653829545001309, 39.46569776037665], "type": "Point"}, "presidente": "Antonio Vargas Llovet", "id_falla": 83, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3653829545001309, 39.46569776037665]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "2b5caf09cb956f50d2f423fd77686ca2cd85d21c", "fields": {"geo_point_2d": [39.49331139022875, -0.399221002649132], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_383_bm.jpg", "distintivo": "Argent (2016)", "anyo_fundacion": 2007, "lema": "L'Art-ic", "nombre": "L'Horta Sud-La Costera", "artista": "Gotes de foc C.B.", "objectid": 3605, "geo_shape": {"coordinates": [-0.399221002649132, 39.49331139022875], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Llorach Callau", "id_falla": 383, "experim": 0, "seccion": "8C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.399221002649132, 39.49331139022875]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "6e5e40e55fcf935cfea14d450d9c524c6fb44da6", "fields": {"geo_point_2d": [39.470110088863635, -0.379439155329058], "fallera": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Cucala Crespo", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_089_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1992)", "anyo_fundacion": 1917, "lema": "Esmorzar valenci\u00e0", "nombre": "Sant Vicent-Periodista Azzati", "artista": "Xavier Herrero Mart\u00ednez", "objectid": 3608, "geo_shape": {"coordinates": [-0.379439155329058, 39.470110088863635], "type": "Point"}, "presidente": "Miguel \u00c1ngel del Barrio de la Torre", "id_falla": 89, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.379439155329058, 39.470110088863635]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "9d6fc443150b808fad88a6fbb60bc2dd50c2f95b", "fields": {"geo_point_2d": [39.46799454512464, -0.35099535537486076], "fallera": "Carla Bofi Carcas", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_285_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2007)", "anyo_fundacion": 1978, "lema": "La falla Friki", "nombre": "Rodr\u00edguez de Cepeda-Lloren\u00e7 Palmireno", "artista": "Mario Gual Del Olmo", "objectid": 3611, "geo_shape": {"coordinates": [-0.35099535537486076, 39.46799454512464], "type": "Point"}, "presidente": "Rafael Est\u00edvalis Palau", "id_falla": 285, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35099535537486076, 39.46799454512464]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "27f055d50fdd578b824112414c5e39420cbd04fb", "fields": {"geo_point_2d": [39.46588765777108, -0.3539397451678329], "fallera": "Ana Mar\u00eda Berrocal Silgado", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_031_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2009)", "anyo_fundacion": 1963, "lema": "Tocats i afonats", "nombre": "Lo Rat Penat", "artista": "Erik Mart\u00ednez Moncho", "objectid": 3613, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3539397451678329, 39.46588765777108], "type": "Point"}, "presidente": "Adri\u00e1n P\u00e9rez Roses", "id_falla": 31, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3539397451678329, 39.46588765777108]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "7068980688b037a1cf245a5fa8ab84fdcdb5db93", "fields": {"geo_point_2d": [39.47553053881567, -0.3734182352053092], "fallera": "Laura Duval Pinto", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_271_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2022)", "anyo_fundacion": 1975, "lema": "A la foscor de la nit", "nombre": "Moss\u00e9n Mil\u00e0, pl.", "artista": "Jos\u00e9 Jarauta Navajas", "objectid": 3617, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3734182352053092, 39.47553053881567], "type": "Point"}, "presidente": "Antonio de Z\u00e1rate Molt\u00f3", "id_falla": 271, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3734182352053092, 39.47553053881567]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "fc3f5b5578805b1ac89bda607a9ad9ac02696752", "fields": {"geo_point_2d": [39.476065742461756, -0.38027598874166957], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_015_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1991)", "anyo_fundacion": 1858, "lema": "Pokerface", "nombre": "Bosseria-Tossal", "artista": "Art en Foc", "objectid": 3621, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38027598874166957, 39.476065742461756], "type": "Point"}, "presidente": "Carles Vicente Adri\u00e1n", "id_falla": 15, "experim": 0, "seccion": "3A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38027598874166957, 39.476065742461756]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b1deb3284220ff233b0ac1c4daa12fc915a2d773", "fields": {"geo_point_2d": [39.48408384548054, -0.38061375175443984], "fallera": "Beatriz de Moutas Casanova", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_005_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1991)", "anyo_fundacion": 1914, "lema": "No degueres de creuar el Pelos, foraster", "nombre": "Doctor Ol\u00f3riz-Arquebisbe Fabi\u00e1n i Fuero", "artista": "Carlos Cars\u00ed Garc\u00eda", "objectid": 3625, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38061375175443984, 39.48408384548054], "type": "Point"}, "presidente": "\u00c1lvaro de Moutas Casanova", "id_falla": 5, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38061375175443984, 39.48408384548054]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b70965b0898ba657a4dce153cc57e63a8e5def3b", "fields": {"geo_point_2d": [39.47172162513898, -0.3493109917710112], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_159_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2004)", "anyo_fundacion": 1947, "lema": "Mentiras", "nombre": "Doctor Manuel Candela-Beatriz Tortosa", "artista": "Jos\u00e9 Bartolom\u00e9 Navarro", "objectid": 3627, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3493109917710112, 39.47172162513898], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda Balaguer", "id_falla": 159, "experim": 0, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3493109917710112, 39.47172162513898]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "7cef1a1027a66f7e20e1eb2572beed7e9cb3f152", "fields": {"geo_point_2d": [39.4684383678488, -0.354681514427446], "fallera": "M\u00aa Jos\u00e9 Bordes L\u00f3pez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_212_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2016)", "anyo_fundacion": 1972, "lema": "Piratas en el Mediterraneo", "nombre": "Arts i Oficis-Actor Llorens", "artista": "Jos\u00e9 Antonio Marco G\u00f3mez", "objectid": 3636, "geo_shape": {"coordinates": [-0.354681514427446, 39.4684383678488], "type": "Point"}, "presidente": "Diego Rom\u00e1n D\u00edaz", "id_falla": 212, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.354681514427446, 39.4684383678488]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "e9d4cac5b081f380b54ba49f1ea35fb79ec78f26", "fields": {"geo_point_2d": [39.45962441767419, -0.36130260918637747], "fallera": "Milagros Gimeno Cervera", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_094_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1998)", "anyo_fundacion": 1946, "lema": "Xaranga, Xaranguita, xaranbirubi!!!", "nombre": "Mercat de Montolivet, pl.", "artista": "Josu\u00e9 Beitia Card\u00f3s", "objectid": 3637, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36130260918637747, 39.45962441767419], "type": "Point"}, "presidente": "Alejandro Rueda Mart\u00ednez", "id_falla": 94, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36130260918637747, 39.45962441767419]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b168abfbc7c1dab1059ad0ed0b15b684aaf31874", "fields": {"geo_point_2d": [39.48604202864177, -0.35389882888663265], "fallera": "Mar\u00eda Ver\u00f3nica Calheiros Maciel", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_369_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2021)", "anyo_fundacion": 1992, "lema": "Contagios, virus y otras infecciones", "nombre": "Poetes An\u00f2nims-El Real de Gandia", "artista": "Arturo Vall\u00e9s Bea", "objectid": 3640, "geo_shape": {"coordinates": [-0.35389882888663265, 39.48604202864177], "type": "Point"}, "presidente": "Mar\u00eda Esperanza Palacios Mart\u00edn", "id_falla": 369, "experim": 0, "seccion": "8C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35389882888663265, 39.48604202864177]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "d361d0ce3acf39d0352df93784f76dcbee1b1487", "fields": {"geo_point_2d": [39.45752291034988, -0.3882830028388083], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_052_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2003)", "anyo_fundacion": 1954, "lema": "Naix lliure", "nombre": "Misser Rabassa-Poeta Maragall", "artista": "Juan Ruiz Recio y Amparo Ordaz Ceballos", "objectid": 3645, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3882830028388083, 39.45752291034988], "type": "Point"}, "presidente": "Luis Herrero Varea", "id_falla": 52, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3882830028388083, 39.45752291034988]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f4dc4e143e74997a40e838d790769e21009ba41a", "fields": {"geo_point_2d": [39.48216349442592, -0.3703718162476261], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_071_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2003)", "anyo_fundacion": 1950, "lema": "Dia mundial", "nombre": "Trinitat-Alboraia", "artista": "Daniel Barea Ortiz", "objectid": 3648, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3703718162476261, 39.48216349442592], "type": "Point"}, "presidente": "Inma Blay Moratal", "id_falla": 71, "experim": 0, "seccion": "4C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3703718162476261, 39.48216349442592]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4f2a8e9e3d692757f7add25e2604445a7c30ca7f", "fields": {"geo_point_2d": [39.45957313401032, -0.38823533497749685], "fallera": "Mar\u00eda Luisa Reig Viveros", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_200_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2013)", "anyo_fundacion": 1969, "lema": "La fiesta de la cerveza", "nombre": "Carcaixent-Comprom\u00eds de Casp", "artista": "Lorenzo Santana Riquelme", "objectid": 3659, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38823533497749685, 39.45957313401032], "type": "Point"}, "presidente": "Amparo A\u00f1\u00f3n Navarro", "id_falla": 200, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38823533497749685, 39.45957313401032]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "a6475a83def83935d023be3b434ae9d679661caa", "fields": {"geo_point_2d": [39.48897072711106, -0.37309611399724774], "fallera": "Paula Fern\u00e1ndez Coret", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_045_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2005)", "anyo_fundacion": 1934, "lema": "Calent", "nombre": "Sagunt-Sant Antoni-Pare Urb\u00e0", "artista": "Mario Cardells Solves", "objectid": 3660, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37309611399724774, 39.48897072711106], "type": "Point"}, "presidente": "Paula Pascual Estell\u00e9s", "id_falla": 45, "experim": 0, "seccion": "3B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37309611399724774, 39.48897072711106]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "eece21572121c9ad54d790f0bcd540ca1e1e1be4", "fields": {"geo_point_2d": [39.383109188222605, -0.3333067767609018], "fallera": "Mara Gim\u00e9nez Marco", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_338_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2012)", "anyo_fundacion": 1983, "lema": "#338", "nombre": "Embarcador-Historiador Bet\u00ed", "artista": "Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor", "objectid": 3662, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3333067767609018, 39.383109188222605], "type": "Point"}, "presidente": "Ignacio Alonso Das\u00ed", "id_falla": 338, "experim": 0, "seccion": "7B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3333067767609018, 39.383109188222605]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "631dc01b5ec96c06651be5eb97ee474e4c5518a2", "fields": {"geo_point_2d": [39.46786026553521, -0.3772153086129946], "fallera": "Eva Mar\u00eda Mart\u00ed Garc\u00eda", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_242_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "Que la fuerza te acompa\u00f1e", "nombre": "Ribera-Convent de Santa Clara", "artista": "Carlos Cars\u00ed Garc\u00eda", "objectid": 3664, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3772153086129946, 39.46786026553521], "type": "Point"}, "presidente": "Jorge Gracia Pe\u00f1arrocha", "id_falla": 242, "experim": 0, "seccion": "1A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3772153086129946, 39.46786026553521]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "7f70c0ce5992e40ca73d55ce0041c4c4a09d2360", "fields": {"geo_point_2d": [39.45792290397415, -0.3847567600086444], "fallera": "Raquel Guaita Cuenca", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_051_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2004)", "anyo_fundacion": 1932, "lema": "Desenvolupament inSOStenible", "nombre": "Carretera d'Escriv\u00e0-Coop. de Sant Ferran", "artista": "Germans Meli\u00e0", "objectid": 3667, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3847567600086444, 39.45792290397415], "type": "Point"}, "presidente": "Carolina Garcia Gallego", "id_falla": 51, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3847567600086444, 39.45792290397415]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "3cffd4cf9b4e802ed6bb46d1bf2bad2e0cb29d34", "fields": {"geo_point_2d": [39.49747852164597, -0.3997132445378726], "fallera": "Elvira Mart\u00ednez Falc\u00f3n", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_238_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "H\u00e9roes - antih\u00e9roes", "nombre": "Burjassot-Serra d'Agullent", "artista": "Xavier Bonilla Silvestre", "objectid": 3670, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3997132445378726, 39.49747852164597], "type": "Point"}, "presidente": "Belinda Merino Navarro / Elvira Mart\u00edn Mart\u00ednez", "id_falla": 238, "seccion": "6B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3997132445378726, 39.49747852164597]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "03256dc0e79eefe35c1a8ff4a0458f43d78c5fe7", "fields": {"geo_point_2d": [39.49173387148874, -0.38086370356302623], "fallera": "Laura Godoy L\u00f3pez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_227_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "Centro de gravedad permanente", "nombre": "Gayano Lluch", "artista": "David S\u00e1nchez Llongo", "objectid": 3675, "geo_shape": {"coordinates": [-0.38086370356302623, 39.49173387148874], "type": "Point"}, "presidente": "C\u00e9sar Rivero Mu\u00f1oz", "id_falla": 227, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.38086370356302623, 39.49173387148874]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "44076ee963ce0c5056c61f8367ba4a2093478e1d", "fields": {"geo_point_2d": [39.46610671080566, -0.35841483992284834], "fallera": "M\u00f3nica \u00c1vila Garc\u00eda", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_373_bm.jpg", "distintivo": "Or (2022)", "anyo_fundacion": 2002, "lema": "Il\u00b7lusi\u00f3", "nombre": "Antiga Senda de Senent-Albereda", "artista": "Jos\u00e9 Francisco G\u00f3mez Fonseca", "objectid": 3677, "geo_shape": {"coordinates": [-0.35841483992284834, 39.46610671080566], "type": "Point"}, "presidente": "Bego\u00f1a G\u00f3mez-Cencillo Mart\u00edn", "id_falla": 373, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.35841483992284834, 39.46610671080566]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c739416b132245f6992f1d64462d5098dfe96417", "fields": {"geo_point_2d": [39.48472319406416, -0.3769284575294549], "fallera": "Marta Monz\u00f3n Carbonell", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_194_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1995)", "anyo_fundacion": 1924, "lema": "Mascotes en casa", "nombre": "Visitaci\u00f3-Oriola", "artista": "Francisco Ribes L\u00f3pez", "objectid": 3678, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3769284575294549, 39.48472319406416], "type": "Point"}, "presidente": "Carlos Picazo Serra", "id_falla": 194, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3769284575294549, 39.48472319406416]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "6c766871fa85ad8fc0cd808a8bfc49c5823262fe", "fields": {"geo_point_2d": [39.47273001915721, -0.3838569305448312], "fallera": "Amanda Mar\u00eda Esqueta Naval\u00f3n", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_036_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1997)", "anyo_fundacion": 1900, "lema": "Transport faller", "nombre": "Guillem de Castro-Triador", "artista": "Celso Sierra Barber\u00e1", "objectid": 3679, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3838569305448312, 39.47273001915721], "type": "Point"}, "presidente": "Adri\u00e1n D\u00edaz Jim\u00e9nez", "id_falla": 36, "experim": 0, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3838569305448312, 39.47273001915721]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "b055290ea1e2289f9afbc9e26999a9d0f2acabf6", "fields": {"geo_point_2d": [39.47771173792012, -0.32675243350996946], "fallera": "Noelia Candel Blanco", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_346_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2012)", "anyo_fundacion": 1983, "lema": "Contagios, virus y otras infecciones", "nombre": "Riu Tajo-Cavite", "artista": "Arturo Vall\u00e9s Bea", "objectid": 3680, "geo_shape": {"coordinates": [-0.32675243350996946, 39.47771173792012], "type": "Point"}, "presidente": "Rub\u00e9n Moreno Alaez", "id_falla": 346, "experim": 0, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.32675243350996946, 39.47771173792012]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "f77c16024f926ed9cb690bcb3b95f1020eaa7f24", "fields": {"geo_point_2d": [39.488624944043536, -0.3571350504069377], "fallera": "Sara Lloret Dom\u00ednguez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_342_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2012)", "anyo_fundacion": 1983, "lema": "Tempo al tempo", "nombre": "Avinguda de Valladolid-Enginyer Vicent Pich\u00f3", "artista": "Jos\u00e9 Antonio Marco G\u00f3mez", "objectid": 3683, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3571350504069377, 39.488624944043536], "type": "Point"}, "presidente": "Alfonso Lloret Vivancos", "id_falla": 342, "experim": 0, "seccion": "4C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3571350504069377, 39.488624944043536]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "69db3271abf8b042a1842f8d8981a2bd3ec88ef1", "fields": {"geo_point_2d": [39.48497303911221, -0.3797206784766971], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_243_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2018)", "anyo_fundacion": 1974, "lema": "\u00a1\u00a1Guauuuu\u2026 menudo circo!!", "nombre": "M\u00e0laga-Doctor Montoro", "artista": "David S\u00e1nchez Llongo", "objectid": 3686, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3797206784766971, 39.48497303911221], "type": "Point"}, "presidente": "Sergio Soler Albert", "id_falla": 243, "experim": 0, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3797206784766971, 39.48497303911221]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "8367bc1b4501858a5b55755313d443ef97690625", "fields": {"geo_point_2d": [39.457701025437906, -0.3741454897237825], "fallera": "Isabel Ar\u00e1ndiga Campillos", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_239_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2020)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "Aniversari 50", "nombre": "Peris i Valero-Cuba", "artista": "Ignacio Ferrando Tamarit", "objectid": 3696, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3741454897237825, 39.457701025437906], "type": "Point"}, "presidente": "Maria Alos Forano", "id_falla": 239, "experim": 0, "seccion": "4B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3741454897237825, 39.457701025437906]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "78a73f7a7df9c530c11df4c3b5d46fa9e75fde15", "fields": {"geo_point_2d": [39.473984997897055, -0.37680881968192065], "fallera": "Mar Torre\u00f1o Lanuza", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_110_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1999)", "anyo_fundacion": 1915, "lema": "Akelarre", "nombre": "Lope de Vega, pl.", "artista": "\u00c1lvaro Guija Moreno", "objectid": 3697, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37680881968192065, 39.473984997897055], "type": "Point"}, "presidente": "Francisco Fern\u00e1ndez Gald\u00f3n", "id_falla": 110, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37680881968192065, 39.473984997897055]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "75a53f03413df8c63ce47bf88aa4f20bd9046397", "fields": {"geo_point_2d": [39.4598465668497, -0.3755240079146528], "fallera": "Andrea Catal\u00e1 Angeloni", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_028_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1999)", "anyo_fundacion": 1948, "lema": "Excalibur", "nombre": "Cuba-Literat Azor\u00edn", "artista": "Vicente Mart\u00ednez Aparisi", "objectid": 3700, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3755240079146528, 39.4598465668497], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Juan Gim\u00e9nez P\u00e9rez", "id_falla": 28, "experim": 0, "seccion": "E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3755240079146528, 39.4598465668497]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "97867702890e060f442ce6d43f0652a04b705efe", "fields": {"geo_point_2d": [39.491657406622934, -0.384560914975047], "fallera": "Laura Campos Arcas", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_365_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2016)", "anyo_fundacion": 1986, "lema": "Naturaleza sabia", "nombre": "Alfara del Patriarca-Periodista Gil Sumbiela", "artista": "Jos\u00e9 Vicente Vendrell Catal\u00e1", "objectid": 3701, "geo_shape": {"coordinates": [-0.384560914975047, 39.491657406622934], "type": "Point"}, "presidente": "Raquel B\u00e1guena Rubio", "id_falla": 365, "experim": 1, "seccion": "8C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.384560914975047, 39.491657406622934]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "59d7eb832f2f3b40478165ae88a14ef7d84912cb", "fields": {"geo_point_2d": [39.46801715082672, -0.3315859880032733], "fallera": "Elena Luj\u00e1n Molt\u00f3", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_042_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2012)", "anyo_fundacion": 1963, "lema": "Manga-Rufos", "nombre": "La Creu, pl.-Els \u00c0ngels", "artista": "Rafael Cheli Collado", "objectid": 3703, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3315859880032733, 39.46801715082672], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Rodenas Bernat", "id_falla": 42, "experim": 0, "seccion": "7A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3315859880032733, 39.46801715082672]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "c38c9479ed016e69e44fb7ce1711eed4deea61be", "fields": {"geo_point_2d": [39.521355896197555, -0.358425326048514], "fallera": "Sonia Castillo Pic\u00f3n", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_290_bm.jpg", "distintivo": "Or (2017)", "anyo_fundacion": 1998, "lema": "Addictes al m\u00f2vil", "nombre": "Cases de B\u00e0rcena", "artista": "Francisco Ribes L\u00f3pez", "objectid": 3705, "geo_shape": {"coordinates": [-0.358425326048514, 39.521355896197555], "type": "Point"}, "presidente": "M\u00aa Dolores Rubio C\u00f3rcoles", "id_falla": 290, "experim": 0, "seccion": "8B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.358425326048514, 39.521355896197555]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "892e26a598a35b87688f03e7a8c89eed9e4d0b6d", "fields": {"geo_point_2d": [39.459644712061916, -0.3909764853881572], "fallera": "Marta Llorens Gadea", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_294_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2008)", "anyo_fundacion": 1979, "lema": "EstravagArte", "nombre": "Jacint Labaila-Manuel Sim\u00f3", "artista": "Arturo Vall\u00e9s Bea", "objectid": 3708, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3909764853881572, 39.459644712061916], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente Pascual Hern\u00e1ndez", "id_falla": 294, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3909764853881572, 39.459644712061916]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "bcf896eecbc29a51aacb984798a3e2665164494a", "fields": {"geo_shape": {"coordinates": [-0.37662210436087573, 39.47020756436468], "type": "Point"}, "geo_point_2d": [39.47020756436468, -0.37662210436087573], "objectid": 3579}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37662210436087573, 39.47020756436468]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "a10b877036b2edc6774d760e346e548892ebcb8e", "fields": {"geo_point_2d": [39.48008514919252, -0.3772671542038569], "fallera": "Mireia S\u00e1nchez Valero", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_339_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2012)", "anyo_fundacion": 1983, "lema": "F\u00e9nix", "nombre": "Blanqueries", "artista": "Hermanos JJ Garcia", "objectid": 3713, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3772671542038569, 39.48008514919252], "type": "Point"}, "presidente": "Manuel Parras Cerezo", "id_falla": 339, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3772671542038569, 39.48008514919252]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5ef812e37e0866ee3be1c178b6e87147493ca075", "fields": {"geo_point_2d": [39.459911855308036, -0.3390484374350722], "fallera": "Carmen Sanchis i Perales", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_304_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2009)", "anyo_fundacion": 1980, "lema": "Serendipia", "nombre": "Isaac Peral-M\u00e9ndez N\u00fa\u00f1ez", "artista": "Daniel Barea Ortiz", "objectid": 3715, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3390484374350722, 39.459911855308036], "type": "Point"}, "presidente": "Pilar Sanchis i Perales", "id_falla": 304, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3390484374350722, 39.459911855308036]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4ae1d2107fe82f7c2952d5f94503fea6bcd8a259", "fields": {"geo_point_2d": [39.46485423704973, -0.3919070914269896], "fallera": "Lorena Paola Ferrer Valero", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_240_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2017)", "anyo_fundacion": 1973, "lema": "Filant, filant, la festa va endavant", "nombre": "Mestre Bellver-Mari\u00e0 Ribera", "artista": "Sacabutxart S.L.", "objectid": 3718, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3919070914269896, 39.46485423704973], "type": "Point"}, "presidente": "Christian Rabad\u00e1n Ayuste", "id_falla": 240, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3919070914269896, 39.46485423704973]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "ecf394245de81ca41c8c7305ba0c5097b7d1fb3c", "fields": {"geo_point_2d": [39.4703536252716, -0.41352278127992215], "fallera": "Irene P\u00e9rez Repiso", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_286_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2022)", "anyo_fundacion": 1978, "lema": "Pecats fallers", "nombre": "Pere Mar\u00eda Orts i Bosch, pl.", "artista": "Jos\u00e9 Pascual Roda Ferrando", "objectid": 3719, "geo_shape": {"coordinates": [-0.41352278127992215, 39.4703536252716], "type": "Point"}, "presidente": "Antonio Santamaria Camacho", "id_falla": 286, "experim": 0, "seccion": "8C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.41352278127992215, 39.4703536252716]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "13e925117436e4069788c988463d20bee7eda08f", "fields": {"geo_point_2d": [39.49237680382123, -0.3756507780432564], "fallera": "Paula Egido Marcos", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_033_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2003)", "anyo_fundacion": 1956, "lema": "A l'aigua 'patos'", "nombre": "Montortal-Torrefiel", "artista": "Enrique Cardells", "objectid": 3720, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3756507780432564, 39.49237680382123], "type": "Point"}, "presidente": "Antonio de la Asunci\u00f3n Andr\u00e9s", "id_falla": 33, "experim": 0, "seccion": "4C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3756507780432564, 39.49237680382123]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "30786508c787b44c1e903ae1f5b489d0f436285c", "fields": {"geo_point_2d": [39.4677940297333, -0.3390263852116358], "fallera": "NO HAY", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_244_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2008)", "anyo_fundacion": 1978, "lema": "La gran payasada", "nombre": "Josep Maria Haro-Poeta Mas i Ros", "artista": "Sergio Carrero Meli\u00e1n", "objectid": 3722, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3390263852116358, 39.4677940297333], "type": "Point"}, "presidente": "Jes\u00fas Caballer S\u00e1nchez", "id_falla": 244, "experim": 0, "seccion": "6A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3390263852116358, 39.4677940297333]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "74757321b71f3fbdb83dc22eb8ed393e2d77853c", "fields": {"geo_point_2d": [39.466282687706006, -0.36740986607630627], "fallera": "Claudia Pilar Nieto Sebasti\u00e1", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_278_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2002)", "anyo_fundacion": 1927, "lema": "Im-presionats", "nombre": "Joaquim Costa-Comte d'Altea", "artista": "Art en foc", "objectid": 3727, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36740986607630627, 39.466282687706006], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 M. Nieto Ranero", "id_falla": 278, "experim": 0, "seccion": "1B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36740986607630627, 39.466282687706006]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "6e1c4a775bd55e31218d1194bc76d0753cabef55", "fields": {"geo_point_2d": [39.4637036789513, -0.36696480895598893], "fallera": "Mar\u00eda H\u00e9rcules Ferraro", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_187_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1998)", "anyo_fundacion": 1934, "lema": "Harta sociedad", "nombre": "Regne de Val\u00e8ncia-Duc de Cal\u00e0bria", "artista": "Sergio Musoles Ros", "objectid": 3729, "geo_shape": {"coordinates": [-0.36696480895598893, 39.4637036789513], "type": "Point"}, "presidente": "Vicente H\u00e9rcules Codes", "id_falla": 187, "experim": 0, "seccion": "E"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.36696480895598893, 39.4637036789513]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "6c90f499ec73ebaf4522022d0ffc34eb19141ed7", "fields": {"geo_point_2d": [39.49966059930721, -0.42694251974195235], "fallera": "Marian Alcaraz Romero", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_262_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2019)", "anyo_fundacion": 1975, "lema": "Artes falleras", "nombre": "Campament-La Iessa", "artista": "Latorre y Sanz", "objectid": 3731, "geo_shape": {"coordinates": [-0.42694251974195235, 39.49966059930721], "type": "Point"}, "presidente": "Javier Catala Garc\u00eda", "id_falla": 262, "experim": 0, "seccion": "4B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.42694251974195235, 39.49966059930721]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "9a9c993770153c5765c8f881130fed60e3079874", "fields": {"geo_point_2d": [39.481324121349914, -0.3487247982529765], "fallera": "Cueva Santa Cerezo Palau", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_318_bm.jpg", "distintivo": "Or (2018)", "anyo_fundacion": 1999, "lema": "Meritocracia", "nombre": "Tarongers-Universitat Polit\u00e8cnica", "artista": "Tres tristos tigres", "objectid": 3733, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3487247982529765, 39.481324121349914], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Sebasti\u00e1n Ortiz Juan", "experim": 1, "seccion": "6C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3487247982529765, 39.481324121349914]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "5329bde2ffa9352c1f7e7b4f1f55342fd85ba153", "fields": {"geo_point_2d": [39.49216943127674, -0.39486263355254964], "fallera": "Laura Badim\u00f3n Monsell", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_074_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (2009)", "anyo_fundacion": 1964, "lema": "La cosa nostra\u2026 i teua", "nombre": "Alqueries de Bellver-Garb\u00ed", "artista": "Miguel Banaclocha Rausell", "objectid": 3735, "geo_shape": {"coordinates": [-0.39486263355254964, 39.49216943127674], "type": "Point"}, "presidente": "J.Antonio Ballesteros Barber\u00e1n", "id_falla": 74, "experim": 0, "seccion": "2A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.39486263355254964, 39.49216943127674]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "fc45891ed5deceff732238b589385ce787d39420", "fields": {"geo_point_2d": [39.47319951840402, -0.3602447548118345], "fallera": "Ana Benito Gregorio", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_156_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1993)", "anyo_fundacion": 1926, "lema": "Ovni", "nombre": "General Pando-Serrano Flores", "artista": "Jos\u00e9 Manuel Gramaje Llisteri", "objectid": 3736, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3602447548118345, 39.47319951840402], "type": "Point"}, "presidente": "Antonio Garc\u00eda Border\u00eda", "id_falla": 156, "experim": 0, "seccion": "5C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3602447548118345, 39.47319951840402]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "dbc5de30b3fb71339494160959dccdbbe1cd3098", "fields": {"geo_point_2d": [39.50278906654451, -0.41975454574939064], "fallera": "Sara Alarc\u00f3n Mart\u00ednez", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_121_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1995)", "anyo_fundacion": 1945, "lema": "A\u00e7\u00f2 \u00e9s un circ", "nombre": "Llu\u00eds Cano, pl.", "artista": "Gotes de foc C.B.", "objectid": 3740, "geo_shape": {"coordinates": [-0.41975454574939064, 39.50278906654451], "type": "Point"}, "presidente": "Jos\u00e9 Vicente Herrero Marques", "id_falla": 121, "experim": 0, "seccion": "5A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.41975454574939064, 39.50278906654451]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "4e5ec581978fa935a8c26bc0db447ee36c0ba87b", "fields": {"geo_point_2d": [39.44871221639871, -0.3673768641582282], "fallera": "Paula Izquierdo I Can\u00f3s", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_307_bm.jpg", "distintivo": "Fulles (2011)", "anyo_fundacion": 1980, "lema": "Una de l'oest", "nombre": "\u00c0ngel Villena-Pintor Sabater", "artista": "Francisco J. Cuadros y David Zahonero", "objectid": 3750, "geo_shape": {"coordinates": [-0.3673768641582282, 39.44871221639871], "type": "Point"}, "presidente": "Juan Antonio L\u00f3pez I Perales", "id_falla": 307, "experim": 0, "seccion": "8A"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3673768641582282, 39.44871221639871]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "9529652758063a1c57a47dbcb85b749c10035d75", "fields": {"geo_point_2d": [39.466737906140914, -0.37292688026949616], "fallera": "Sonia Alonso Segovia", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_102_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1999)", "anyo_fundacion": 1890, "lema": "De Jap\u00f3n a Valencia", "nombre": "F\u00e8lix Pizcueta-Ciril Amor\u00f3s", "artista": "Fernando Llopis Torres 'Ferni'", "objectid": 3753, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37292688026949616, 39.466737906140914], "type": "Point"}, "presidente": "Santiago Andreu Baixauli", "id_falla": 102, "experim": 0, "seccion": "3C"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37292688026949616, 39.466737906140914]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"},{"datasetid": "falles-fallas", "recordid": "9473283d1d4fbceb1dd1b7cae7ca088d047e1901", "fields": {"geo_point_2d": [39.4624912312956, -0.37277134695863196], "fallera": "Marta Mateos de Rivas San Andr\u00e9s", "boceto": "http://mapas.valencia.es/WebsMunicipales/layar/img/fallasvalencia/2022_032_bm.jpg", "distintivo": "Brillants (1998)", "anyo_fundacion": 1923, "lema": "As\u00ed nos luce el pelo", "nombre": "Doctor Serrano-Carles Cervera-Clero", "artista": "Sergio Musoles Ros", "objectid": 3755, "geo_shape": {"coordinates": [-0.37277134695863196, 39.4624912312956], "type": "Point"}, "presidente": "Javier Sanz L\u00f3pez", "id_falla": 32, "experim": 0, "seccion": "2B"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.37277134695863196, 39.4624912312956]}, "record_timestamp": "2022-12-16T00:11:23.135+01:00"}]